{"status": "ok", "totalResults": 59, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Tekpolis.fr"}, "author": "Laura Ordaz", "title": "Une tasse ou une femme ? D\u00e9couvrez comment \u00e7a va aller en amour, selon ce test psychologique visuel - Tekpolis", "description": "Choisissez l'une des deux figures - soit une tasse de caf\u00e9, soit un visage de femme - et le test s'occupera du", "url": "https://www.tekpolis.fr/actualites-france/une-tasse-ou-une-femme-decouvrez-comment-ca-va-aller-en-amour-selon-ce-test-psychologique-visuel-05115244.html", "urlToImage": "https://www.tekpolis.fr/wp-content/uploads/2022/03/www.tekpolis.fr-une-tasse-ou-une-femme-decouvrez-comment-vous-vous-en-sortirez-en-amour-selon-le-test-psychologique-de-loeil-une-tasse-ou-une-femme-decouvrez-comment-vous-vous-en-sortirez-en-amour-sel.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T14:04:25Z", "content": "Choisissez l\u2019une des deux figures \u2013 soit une tasse de caf\u00e9, soit un visage de femme \u2013 et le test s\u2019occupera du reste. Outre les c\u00e9l\u00e8bres d\u00e9fis viraux que nous connaissons tous, les tests de personnal\u2026 [+2962 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Changement climatique. Des politiques adapt\u00e9es s'imposent au Maroc (experts) - M\u00e9dias 24", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaWh0dHBzOi8vbWVkaWFzMjQuY29tLzIwMjIvMDMvMDUvY2hhbmdlbWVudC1jbGltYXRpcXVlLWRlcy1wb2xpdGlxdWVzLWFkYXB0ZWVzLXNpbXBvc2VudC1hdS1tYXJvYy1leHBlcnRzL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-03-05T11:57:18Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Des vers nourris aux points quantiques de carbone produisent de la soie fluorescente - Trust My Science", "description": "Des chercheurs ont nourri des vers \u00e0 soie avec des points quantiques de carbone pour les rendre fluorescents. \u00c9tonnamment, les vers se sont mis \u00e0 produire une soie qui poss\u00e8de cette m\u00eame propri\u00e9t\u00e9.", "url": "https://trustmyscience.com/vers-nourris-points-quantiques-carbone-produisent-soie-fluorescente/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/03/vers-nourris-points-quantiques-carbone-produisent-soie-fluorescente-couv-2.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T11:37:23Z", "content": "Des scientifiques de l\u2019universit\u00e9 Fudan, \u00e0 Shanghai, ont d\u00e9velopp\u00e9 une technique permettant de rendre des vers \u00e0 soie fluorescents impliquant de les nourrir aux \u00ab\u00a0points quantiques de carbone\u00a0\u00bb. \u00c9ton\u2026 [+3615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Objeko.com"}, "author": "Celine Cossa", "title": "Test de personnalit\u00e9 : la forme de vos ongles r\u00e9v\u00e8lent votre caract\u00e8re et vos valeurs - Objeko", "description": "Test de personnalit\u00e9 : observez bien cette image et faites votre choix. Vous allez en apprendre davantage sur votre temp\u00e9rament.", "url": "https://www.objeko.com/test-de-personnalite-la-forme-de-vos-ongles-revelent-votre-caractere-et-vos-valeurs-1120564/", "urlToImage": "https://www.objeko.com/wp-content/uploads/2022/03/test-de-personnalite-la-forme-de-vos-ongles-revelent-votre-caractere-et-vos-valeurs.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T08:29:49Z", "content": "Les tests de personnalit\u00e9 sont tr\u00e8s courants sur le web et les r\u00e9seaux sociaux. En effet, ces derniers sont plut\u00f4t appr\u00e9ci\u00e9s des internautes, car ils peuvent avoir des confirmations sur ce qu\u2019ils pen\u2026 [+4850 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Antoine Gautherie", "title": "Le rover Curiosity rapporte une superbe photo d\u2019une \u201cfleur\u201d sur Mars - Journal du geek", "description": "Curiosity a beau avoir laiss\u00e9 la vedette \u00e0 Perseverance, il continue tout de m\u00eame de nous abreuver de superbes images malgr\u00e9 son \u00e2ge avanc\u00e9.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2022/03/05/le-rover-curiosity-rapporte-une-superbe-photo-dune-fleur-sur-mars/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2022/03/template-jdg-19.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T08:00:21Z", "content": "Curiosity a beau avoir laiss\u00e9 la vedette \u00e0 Perseverance, il continue tout de m\u00eame de nous abreuver de superbes images malgr\u00e9 son \u00e2ge avanc\u00e9.Depuis que Perseverance a d\u00e9barqu\u00e9 sur Mars, on pourrait pr\u2026 [+3432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Florent SCHINDLER", "title": "Pollen et allergies : risque \u00e9lev\u00e9 dans le sud et l'est ces prochains jours - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Le printemps m\u00e9t\u00e9orologique a d\u00e9marr\u00e9 depuis le 1er mars. En France vous \u00eates 15 millions de personnes \u00e0 souffrir d'allergies aux pollens et \u00e0 guetter leur arriv\u00e9e d\u00e8s le retour des beaux jours. Pour ces prochains jours, c'est surtout dans le sud et l'est que\u2026", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2022-03-05/pollen-et-allergies-risque-eleve-dans-le-sud-et-l-est-ces-prochains-jours-62654", "urlToImage": "https://static3.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/378948/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20220304154514", "publishedAt": "2022-03-05T06:30:00Z", "content": "Le printemps m\u00e9t\u00e9orologique a d\u00e9marr\u00e9 depuis le 1er mars. En France vous \u00eates 15 millions de personnes \u00e0 souffrir d'allergies aux pollens et \u00e0 guetter leur arriv\u00e9e d\u00e8s le retour des beaux jours. Pour\u2026 [+2652 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Pas d'alerte cyclonique envisag\u00e9e pour les prochaines 72h : Une nouvelle d\u00e9pression devrait se former d'ici dimanche ou lundi - Imaz Press R\u00e9union", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiuAFodHRwczovL3d3dy5pcHJldW5pb24uY29tL2FjdHVhbGl0ZXMtcmV1bmlvbi9yZXBvcnRhZ2UvMjAyMi8wMy8wNS9hdWN1bmUtbWVuYWNlLWN5Y2xvbmlxdWUtbi1lc3QtZW52aXNhZ2VlLXVuZS1ub3V2ZWxsZS1kZXByZXNzaW9uLWRldnJhaXQtc2UtZm9ybWVyLWQtaWNpLWRpbWFuY2hlLWF1LWx1bmRpLDE0ODU4Ny5odG1s0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-03-05T02:42:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid 19 : L'\u00e9pid\u00e9mie poursuit sa d\u00e9croissance en Guadeloupe mais reste active. - Guadeloupe la 1\u00e8re - Outre-mer la 1\u00e8re", "description": "Les indicateurs virologiques s\u2019am\u00e9liorent : les taux de positivit\u00e9 et d\u2019incidence sont en baisse. La tension exerc\u00e9e sur l\u2019h\u00f4pital et la r\u00e9animation en particulier par les patients COVID est moins for", "url": "https://la1ere.francetvinfo.fr/guadeloupe/covid-19-l-epidemie-poursuit-sa-decroissance-en-guadeloupe-mais-reste-active-1246864.html", "urlToImage": "https://la1ere.francetvinfo.fr/image/eYnmrr427Yjrrp2s-ZF2KM0-Ppo/930x620/outremer/2022/03/05/6222b154cf411_images-1-3-1876155.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T00:41:18Z", "content": "On attendait beaucoup de conna\u00eetre les premiers indicateurs de la situation sanitaire en Guadeloupe apr\u00e8s les jours gras, pour savoir s'ils avaient \u00e9t\u00e9 des circonstances de contamination ou si, malgr\u2026 [+803 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Les restes d'une fus\u00e9e se sont \u00e9cras\u00e9s sur la Lune, mais il faut maintenant localiser le crat\u00e8re - franceinfo", "description": "Un objet cylindrique a frapp\u00e9 le satellite naturel de la Terre, selon les calculs d'un astronome. Reste \u00e0 localiser le crat\u00e8re.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/les-restes-d-une-fusee-se-sont-ecrases-sur-la-lune-mais-il-faut-maintenant-localiser-le-cratere_4991950.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/oDAL4p3HtwmbShQab2-8efE47Ys/1500x843/2022/03/04/phpOhCW19.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T20:32:21Z", "content": "Un objet cylindrique a frapp\u00e9 le satellite naturel de la Terre, selon les calculs d'un astronome. Reste \u00e0 localiser le crat\u00e8re.La Lune compte d\u00e9sormais un crat\u00e8re de plus. Un \u00e9tage de fus\u00e9e en d\u00e9sh\u00e9r\u2026 [+2275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": "Belga", "title": "Code jaune du barom\u00e8tre covid : l'application pour lire les CST ne sera plus utilisable d\u00e8s lundi 7 mars - RTBF", "description": "L'application utilis\u00e9e entre autres par les gestionnaires d'\u00e9tablissements horeca pour lire les QR codes des passes...", "url": "https://www.rtbf.be/article/code-jaune-du-barometre-covid-l-application-pour-lire-les-cst-ne-sera-plus-utilisable-des-lundi-7-mars-10948397", "urlToImage": "https://ds.static.rtbf.be/article/image/1920x1080/2/b/3/abbe804f10fd8ea0157f0931161bc7f2-1646424359.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T20:07:39Z", "content": "L'application utilis\u00e9e entre autres par les gestionnaires d'\u00e9tablissements horeca pour lire les QR codes des passes sanitaires des clients sera mise hors service d\u00e8s lundi, quand le CST ne sera plus \u2026 [+740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme"}, "author": "Le T\u00e9l\u00e9gramme", "title": "Covid-19 en Bretagne : la baisse des contaminations ralentit - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "description": "Un nombre de contaminations quasi stable, un taux de positivit\u00e9 qui repasse sous les 30\u00a0%, plus de 50 d\u00e9c\u00e8s\u2026 On fait le point sur l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de covid-19 en Bretagne.", "url": "https://www.letelegramme.fr/coronavirus/covid-19-en-bretagne-la-baisse-des-contaminations-ralentit-04-03-2022-12933429.php", "urlToImage": "https://www.letelegramme.fr/images/2022/03/04/le-taux-d-incidence-perd-83-9-points-cette-semaine-il-est_6221025_1000x526.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-03-04T20:00:00Z", "content": "La cinqui\u00e8me vague nest pas termin\u00e9e, bien que le pic des contaminations ait \u00e9t\u00e9 atteint en Bretagne comme en France, il y a plusieurs semaines. Apr\u00e8s un mois de chute, les chiffres de lARS (Agence r\u2026 [+3915 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "La Terre a pu maintenir la vie gr\u00e2ce \u00e0 des roches tr\u00e8s particuli\u00e8res aujourd'hui disparues - Trust My Science", "description": "Des roches tr\u00e8s particuli\u00e8res, enrichies en pyrox\u00e8nes et en magn\u00e9sium, aujourd\u2019hui disparues, auraient absorb\u00e9 une grande partie du carbone atmosph\u00e9rique et interagit pr\u00e9cis\u00e9ment de la bonne mani\u00e8re avec l'eau de mer pour donner naissance \u00e0 la mati\u00e8re biologi\u2026", "url": "https://trustmyscience.com/terre-a-pu-maintenir-vie-grace-roches-tres-particulieres-qui-existent-plus-selon-etude/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/03/terre-a-pu-maintenir-vie-grace-roches-tres-particulieres-qui-existent-plus-selon-etude-couv.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T18:55:40Z", "content": "Lapparition de la vie sur Terre est probablement lun des \u00e9v\u00e9nements les plus extraordinaires que lUnivers ait connus. Peu de temps apr\u00e8s sa formation, cette masse rocheuse et ardente qu\u00e9tait notre pl\u2026 [+5091 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Arch\u00e9ologie pr\u00e9ventive: 20 ans de d\u00e9couvertes - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVmh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL3NjaWVuY2VzL2FyY2hlb2xvZ2llLXByZXZlbnRpdmUtMjAtYW5zLWRlLWRlY291dmVydGVzLTIwMjIwMzA00gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-03-04T17:40:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Image in\u00e9dite, en temps r\u00e9el, de la formation d'un souvenir dans le cerveau - Trust My Science", "description": "Des scientifiques ont r\u00e9ussi \u00e0 visualiser en temps r\u00e9el la formation de souvenirs \u00e0 l'int\u00e9rieur du cerveau de poissons vivants, r\u00e9volutionnant notre compr\u00e9hension de la m\u00e9moire : des synapses se forment et disparaissent simultan\u00e9ment.", "url": "https://trustmyscience.com/image-cerveau-creation-souvenir-temps-reel-innovation/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/03/image-cerveau-creation-souvenir-temps-reel-innovation-couv-scaled.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T17:30:46Z", "content": "Si le cerveau a toujours suscit\u00e9 lint\u00e9r\u00eat des scientifiques, cet int\u00e9r\u00eat a \u00e9t\u00e9 consid\u00e9rablement renforc\u00e9 par la vie actuelle. En effet, laugmentation de la pr\u00e9valence des maladies neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives,\u2026 [+11733 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Karine Durand", "title": "Ph\u00e9nom\u00e8ne m\u00e9t\u00e9o extraordinaire : les disques de glace g\u00e9ants - Futura", "description": "Dans les eaux des r\u00e9gions froides, d'incroyables disques de glace ont \u00e9t\u00e9 pris en photo ces derni\u00e8res ann\u00e9es. En plus d'\u00eatre de dimension gigantesque, ils tournent sur eux-m\u00eames en continu. Voici...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/meteorologie-phenomene-meteo-extraordinaire-disques-glace-geants-97110/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/9/2/0/920ecff894_50187104_disk1.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T17:00:00Z", "content": "Dans les eaux des r\u00e9gions froides, d'incroyables disques de glace ont \u00e9t\u00e9 pris en photo ces derni\u00e8res ann\u00e9es. En plus d'\u00eatre de dimension gigantesque, ils tournent sur eux-m\u00eames en continu. Voici l'e\u2026 [+2828 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Vid\u00e9o. Fin du masque \u00e0 l'\u00e9cole : pourquoi \u00e7a va tout changer pour l'apprentissage des enfants - La Voix du Nord", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihwFodHRwczovL3d3dy5sYXZvaXhkdW5vcmQuZnIvMTE0ODMxNC9hcnRpY2xlLzIwMjItMDMtMDQvdmlkZW8tZmluLWR1LW1hc3F1ZS1sLWVjb2xlLXBvdXJxdW9pLWNhLXZhLXRvdXQtY2hhbmdlci1wb3VyLWwtYXBwcmVudGlzc2FnZS1kZXPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-03-04T16:25:44Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": "AFP Factuel avec Gr\u00e9goire Ryckmans", "title": "Ces affirmations sur des laboratoires ukrainiens financ\u00e9s par les Etats-Unis pour produire des \"armes biologiques\" sont infond\u00e9es - RTBF", "description": "Des 'laboratoires d'armes biologiques', \u00e9tablis en Ukraine mais financ\u00e9s exclusivement par le 'd\u00e9partement de la d\u00e9fense...", "url": "https://www.rtbf.be/article/ces-affirmations-sur-des-laboratoires-ukrainiens-finances-par-les-etats-unis-pour-produire-des-armes-biologiques-sont-infondees-10948182", "urlToImage": "https://ds.static.rtbf.be/article/image/1920x1080/2/8/b/b9e4093f970251d5bcf888b76944a4bc-1646409542.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T16:11:02Z", "content": "En ao\u00fbt 2005, les Etats-Unis et l'Ukraine ont par ailleurs sign\u00e9\u00a0un accord\u00a0concernant un\u00a0appui am\u00e9ricain \u00e0 la recherche li\u00e9e notamment aux menaces pos\u00e9es par des armes biologiques, en Ukraine.\r\nCe de\u2026 [+2819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediapart"}, "author": "Edwy Plenel", "title": "Les math\u00e9matiques, entre passion et po\u00e9sie - Mediapart", "description": "Pourquoi l\u2019aventure math\u00e9matique est-elle r\u00e9put\u00e9e inaccessible\u00a0? Le math\u00e9maticien David Bessis r\u00e9pond \u00e0 cette question dans \u00ab\u00a0Mathematica\u00a0\u00bb, alors qu\u2019est enfin publi\u00e9, gr\u00e2ce \u00e0 Sophie Kucoyanis, \u00ab\u00a0R\u00e9coltes et semailles\u00a0\u00bb, immense confession d\u2019Alexandre Grothen\u2026", "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/040322/les-mathematiques-entre-passion-et-poesie", "urlToImage": "https://static.mediapart.fr/etmagine/og/journal/files/SCIENCE_FRICTION_07_IMAGE_ATTENTE.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T15:38:51Z", "content": "Les cookies et technologies similaires que nous utilisons sur Mediapart sont de diff\u00e9rentes natures et nous permettent de poursuivre diff\u00e9rentes finalit\u00e9s. \r\nCertains sont n\u00e9cessaires au fonctionneme\u2026 [+1247 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "Exoplan\u00e8tes : l'int\u00e9rieur des superterres est reproduit sur Terre - Futura", "description": "L'int\u00e9rieur de la Terre influe sur son habitabilit\u00e9 et l'\u00e9volution de sa biosph\u00e8re via, par exemple, le volcanisme et son champ magn\u00e9tique. On tente d'\u00e9valuer ce qu'il en serait avec des...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/exoplanete-exoplanetes-interieur-superterres-reproduit-terre-85653/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/3/3/0/3302e0db10_115782_superterre-naine-rouge-message.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T15:00:00Z", "content": "L'int\u00e9rieur de la Terre influe sur son habitabilit\u00e9 et l'\u00e9volution de sa biosph\u00e8re\u00a0via, par exemple, le volcanisme et son champ magn\u00e9tique. On tente d'\u00e9valuer ce qu'il en serait avec des exoplan\u00e8tes \u2026 [+11000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ELLE France"}, "author": "Audrey Coupp\u00e9 de Kermadec", "title": "Si vous \u00eates accro aux to-do lists, vous souffrez peut-\u00eatre de ce biais psychologique - ELLE France", "description": "\u00c9tablir une liste de t\u00e2ches et les rayer au fur et \u00e0 mesure qu\u2019on les accomplit est tr\u00e8s satisfaisant. Mais les to-do lists pourraient \u00eatre moins utiles qu\u2019on ne le croie, tout \u00e7a \u00e0 cause d'un ph\u00e9nom\u00e8ne appel\u00e9 \u00ab\u202fbiais d'ach\u00e8vement\u202f\u00bb.&nbsp;&nbsp;", "url": "https://www.elle.fr/Love-Sexe/News/Accro-aux-to-do-lists-vous-souffrez-peut-etre-du-biais-d-achevement-4003849", "urlToImage": "https://cdn-elle.ladmedia.fr/var/plain_site/storage/images/love-sexe/news/accro-aux-to-do-lists-vous-souffrez-peut-etre-du-biais-d-achevement-4003849/96325336-1-fre-FR/Si-vous-etes-accro-aux-to-do-lists-vous-souffrez-peut-etre-de-ce-biais-psychologique.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T13:52:23Z", "content": "\u00c9tablir une liste de t\u00e2ches et les rayer au fur et \u00e0 mesure quon les accomplit est tr\u00e8s satisfaisant. Mais les to-do lists pourraient \u00eatre moins utiles quon ne le croie, tout \u00e7a \u00e0 cause d'un ph\u00e9nom\u00e8n\u2026 [+3746 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leenkus.net"}, "author": "Maurice Louis", "title": "Phobie : Vos peurs disent des choses sur votre personnalit\u00e9 ! - Leenkus Actualit\u00e9s", "description": "Nos phobies les plus profondes sont \u00e9troitement li\u00e9es \u00e0 notre inconscient. Et cela r\u00e9v\u00e8le \u00e9norm\u00e9ment de choses sur notre vraie personnalit\u00e9.", "url": "https://www.leenkus.net/phobie-vos-peurs-disent-des-choses-sur-votre-personnalite/", "urlToImage": "https://www.leenkus.net/wp-content/uploads/2022/03/157ae03709_50169196_phobie-photographeeeu-fotolia-1.jpeg", "publishedAt": "2022-03-04T11:06:21Z", "content": "Nos phobies les plus profondes sont \u00e9troitement li\u00e9es \u00e0 notre inconscient. Et cela r\u00e9v\u00e8le \u00e9norm\u00e9ment de choses sur notre vraie personnalit\u00e9. Dans cet article, la r\u00e9daction Leenkus vous d\u00e9voile des pe\u2026 [+4979 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Femina.fr"}, "author": "L.P.d'I", "title": "Anxi\u00e9t\u00e9 : cette \u00e9tude r\u00e9v\u00e8le pourquoi elle surgit surtout le soir - Version Femina", "description": "Selon la personnalit\u00e9 de chacun, le niveau d'anxi\u00e9t\u00e9 peut diminuer ou augmenter lorsque le soir approche. Une \u00e9tude anglophone r\u00e9v\u00e8le pourquoi les grands anxieux s'inqui\u00e8tent surtout en fin de journ\u00e9e.", "url": "https://www.femina.fr/article/anxiete-cette-etude-revele-pourquoi-elle-surgit-surtout-le-soir", "urlToImage": "https://resize.prod.femina.ladmedia.fr/rblr/1401,978/img/var/2022-03/anxiete.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T10:47:00Z", "content": "C\u00e9dez-vous facilement \u00e0 l'inqui\u00e9tude ? Selon une \u00e9tude parue dans le journal Personality and Individual Differences, le stabilit\u00e9 de notre taux d'anxi\u00e9t\u00e9 d\u00e9pendrait de notre capacit\u00e9 \u00e0 c\u00e9der - ou non\u2026 [+2825 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "H2-mobile.fr"}, "author": "Philippe SCHWOERER", "title": "Hydrog\u00e8ne : des semi-conducteurs pour des piles hydrog\u00e8ne plus performantes - H2-mobile", "description": "Des chercheurs de l'Institut cor\u00e9en des sciences et de la technologie (KIST) ont trouv\u00e9 comment am\u00e9liorer les performances des piles hydrog\u00e8ne en employant la technologie de fabrication des semi-conducteurs.", "url": "https://www.h2-mobile.fr/actus/hydrogene-semi-conducteurs-piles-combustible-plus-performantes/", "urlToImage": "https://www.h2-mobile.fr/img/post-h2/korea-hydrogen-fuel-cell_030322.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T10:03:21Z", "content": "Des chercheurs de l\u2019Institut cor\u00e9en des sciences et de la technologie (KIST) ont trouv\u00e9 comment am\u00e9liorer les performances des piles hydrog\u00e8ne en employant la technologie de fabrication des semi-cond\u2026 [+4169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Florent Duprat", "title": "Ari\u00e8ge : la construction du futur observatoire astronomique inclusif de Guzet en suspens - LaDepeche.fr", "description": "La construction du futur observatoire astronomique au-dessus de la station de Guzet, en Ari\u00e8ge, devait d\u00e9buter en 2022. Il s'agissait de la premi\u00e8re infrastructure du genre en Europe \u00e0 pouvoir accueillir des personnes en situation de handicap moteur, mental o\u2026", "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/03/04/ariege-la-construction-du-futur-observatoire-astronomique-inclusif-de-guzet-en-suspens-10148101.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/6221dc63d286c210e253cf27/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-03-04T09:40:00Z", "content": "l'essentiel\r\n La construction du futur observatoire astronomique au-dessus de la station de Guzet, en Ari\u00e8ge, devait d\u00e9buter en 2022. Il s'agissait de la premi\u00e8re infrastructure du genre en Europe \u00e0 \u2026 [+5586 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "R\u00e9my Decourt", "title": "OneWeb suspend les lancements de ses satellites depuis Ba\u00efkonour : quelles cons\u00e9quences ? - Futura", "description": "Initialement pr\u00e9vu dans la nuit du 4 au 5 mars, le lancement de la fus\u00e9e russe Soyouz n\u2019aura pas lieu. Les 36 satellites de la constellation OneWeb qui devaient partir dans l\u2019espace seront...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/acces-espace-oneweb-suspend-lancements-satellites-depuis-baikonour-quest-ce-ca-change-97116/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/6/5/f/65f11071ea_50187129_soyouz-mars22-oneweb-roscosmos.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T09:31:02Z", "content": "Initialement pr\u00e9vu dans la nuit du 4 au 5 mars, le lancement de la fus\u00e9e russe Soyouz n'aura pas lieu. Les 36 satellites de la constellation OneWeb qui devaient partir dans l'espace seront d\u00e9barqu\u00e9s \u2026 [+3969 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": null, "title": "Des marqueurs luminescents pour d\u00e9jouer la contrefa\u00e7on (et mieux recycler les mat\u00e9riaux) - 20 Minutes", "description": "D\u00e9couvrez, chaque jour, une analyse de notre partenaire The Conversation. Ce vendredi, voyons comment les terres rares pourraient rendre la production plus vertueuse", "url": "https://www.20minutes.fr/sciences/3244419-20220304-marqueurs-luminescents-dejouer-contrefacon-mieux-recycler-materiaux", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/O6atLUccQaeK0lZ2KpgBxyk/648x360_polymeres-coordination-base-terres-rares-sous-irradiation-uv.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T07:45:02Z", "content": "L\u2019impact de la contrefa\u00e7on sur l\u2019\u00e9conomie, l\u2019 \u00e9cologie et la s\u00e9curit\u00e9 des consommateurs est un ph\u00e9nom\u00e8ne de plus en plus pr\u00e9gnant. \u00c0 titre d\u2019exemple, l\u2019 OMS\u00a0 consid\u00e8re qu\u2019 un m\u00e9dicament sur dix est c\u2026 [+7626 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pressesante.com"}, "author": "Marie Desange", "title": "Activit\u00e9 physique et cerveau : Les bienfaits de l'exercice sur le bien-\u00eatre mental - Presse sant\u00e9", "description": "Il est bien connu que l'exercice physique r\u00e9gulier a de nombreux effets positifs sur la sant\u00e9 du corps, comme le renforcement des muscles, des os, du c\u0153ur et des poumons et la pr\u00e9vention de certaines", "url": "https://www.pressesante.com/activite-physique-et-cerveau-les-bienfaits-de-lexercice-sur-le-bien-etre-mental/", "urlToImage": "https://www.pressesante.com/wp-content/uploads/2019/03/cerveau-1.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T06:28:32Z", "content": "Il est bien connu que lexercice physique r\u00e9gulier a de nombreux effets positifs sur la sant\u00e9 du corps, comme le renforcement des muscles, des os, du cur et des poumons et la pr\u00e9vention de certaines m\u2026 [+16834 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "Carlos De Sousa", "title": "Psychologie. Syndrome de l\u2019imposteur : les signes qui ne trompent pas - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Manque de l\u00e9gitimit\u00e9 ressenti, ne pas m\u00e9riter la place que l\u2019on occupe : le syndrome de l\u2019imposteur est un v\u00e9ritable poison psychologique qui touche environ 70 % des personnes, au moins une fois dans leur vie. Ce m\u00e9canisme psychologique provoque des r\u00e9actions\u2026", "url": "https://www.ledauphine.com/magazine-sante/2022/03/04/syndrome-de-l-imposteur-les-signes-qui-ne-trompent-pas", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/F4C68AC4-47DC-4119-A85E-F1F12961433C/FB1200/photo-1646322369.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T05:15:00Z", "content": "Vous avez une trentaine d\u2019ann\u00e9es, un poste \u00e0 haute responsabilit\u00e9 dans une entreprise qui fait flor\u00e8s, tout semble aller pour le mieux pour vous\u2026\r\nPourtant, vous avez la conviction int\u00e9rieure que tou\u2026 [+4740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Progr\u00e8s"}, "author": "Carlos De Sousa", "title": "Psychologie. \u00c9gocentrique : les signes que vous en \u00eates un sans le savoir - Le Progr\u00e8s", "description": "Si vous avez tendance \u00e0 dire \"Moi, je\", \u00e0 interrompre vos coll\u00e8gues de travail ou votre entourage pour raconter une anecdote hors du commun, si vous donnez l'impression d'\u00eatre arrogant, c'est que vous \u00eates probablement \u00e9gocentrique. Mais ne c\u00e9dez pas \u00e0 la pan\u2026", "url": "https://www.leprogres.fr/magazine-sante/2022/03/04/egocentrique-les-signes-que-vous-en-etes-un-sans-le-savoir", "urlToImage": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/25771D2C-D1CB-4C12-B32F-628771C75B9C/FB1200/photo-1646319319.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T05:15:00Z", "content": "Eug\u00e8ne Labiche a affirm\u00e9 dans une satire qu\u2019\u00ab\u00a0un \u00e9go\u00efste, c\u2019est quelqu\u2019un qui ne pense pas \u00e0 moi\u00a0\u00bb.\r\nCette affirmation, bien que tr\u00e8s dr\u00f4le, n\u2019est pas tout \u00e0 fait exacte. Il d\u00e9crit ici surtout l\u2019atti\u2026 [+3029 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Pierre Barth\u00e9l\u00e9my", "title": "Guerre en Ukraine : fus\u00e9es, ExoMars, ISS... La fin de la coop\u00e9ration avec la Russie met de nombreuses activit\u00e9s spatiales \u00e0 l'arr\u00eat - Le Monde", "description": "Les tirs de fus\u00e9es Soyouz ont \u00e9t\u00e9 suspendus et la mission europ\u00e9enne vers Mars, pr\u00e9vue cette ann\u00e9e, n\u2019a plus ni lanceur ni atterrisseur. La fin de la coop\u00e9ration avec la Russie contraint les scientifiques \u00e0 revoir d\u2019urgence leurs plans.", "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2022/03/04/fusees-exomars-iss-la-guerre-en-ukraine-gele-de-nombreuses-activites-spatiales_6116062_1650684.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/04/21/253/0/3500/1750/1440/720/60/0/b1613df_fw1-russia-space-0421-11.JPG", "publishedAt": "2022-03-04T01:11:26Z", "content": "La Station spatiale internationale (ISS) photographi\u00e9e par les membres de l\u00e9quipage Expedition 56, le 4 octobre 2018. HANDOUT / REUTERS\r\nLa guerre en Ukraine se d\u00e9roule sur Terre, mais ricoche dans l\u2026 [+2603 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Service Campus", "title": "Astronomie, physique, g\u00e9ologie, biologie, chimie\u2026 Six cha\u00eenes YouTube pour se r\u00e9concilier avec la science - Le Monde", "description": "Dr\u00f4les, d\u00e9cal\u00e9es, p\u00e9dagogiques ou loufoques, voici une s\u00e9lection de cha\u00eenes YouTube pour comprendre les th\u00e9ories scientifiques les plus compliqu\u00e9es ou les plus inattendues.", "url": "https://www.lemonde.fr/campus/article/2022/03/04/astronomie-physique-geologie-biologie-chimie-six-chaines-youtube-pour-se-reconcilier-avec-la-science_6116053_4401467.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/03/03/665/0/4663/2328/1440/720/60/0/13a474f_684514865-000-ds9xx.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T23:41:12Z", "content": "LA LISTE DE LA MATINALE\r\nUn \u00ab crop circle\u00a0\u00bb, ou\u00a0\u00ab\u00a0cercle de cultures\u00a0\u00bb,\u00a0dans un champ de ma\u00efs\u00a0pr\u00e8s de Munich (Allemagne), en ao\u00fbt 2016. CHRISTOF STACHE / AFP\r\nComprendre la th\u00e9orie de la relativit\u00e9 r\u2026 [+2897 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Petitpetitgamin.com"}, "author": "petitpetitgamin", "title": "La pr\u00e9sentatrice m\u00e9t\u00e9o de TVA Nad\u00e8ge St-Philippe fait face \u00e0 trois cancers - Petit Petit Gamin", "description": "L'excellente pr\u00e9sentatrice m\u00e9t\u00e9o de TVA Nouvelles Nad\u00e8ge St-Philippe a d\u00fb prendre une pause sur sa vie professionnelle pour lutter contre trois cancers. La jeune femme a affirm\u00e9 au magazine La Semaine dans l'article La s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 avant l\u2019adversit\u00e9: \u00ab L\u2019automne \u2026", "url": "https://www.petitpetitgamin.com/2022/03/03/la-presentatrice-meteo-de-tva-nadege-st-philippe-fait-face-a-trois-cancers/", "urlToImage": "https://www.petitpetitgamin.com/wp-content/uploads/2022/03/nadege-cancer.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T21:01:20Z", "content": "L\u2019excellente pr\u00e9sentatrice m\u00e9t\u00e9o de TVA Nouvelles Nad\u00e8ge St-Philippe a d\u00fb prendre une pause sur sa vie professionnelle pour lutter contre trois cancers. La jeune femme a affirm\u00e9 au magazine La Semain\u2026 [+1114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldemontreal.com"}, "author": "TVA Nouvelles", "title": "Analyse du professeur en sciences politiques Michel Roche de l'UQAC : Quelle est la clef pour arr\u00eater Poutine? - Le Journal de Montr\u00e9al", "description": "Qu\u2019est-ce qui pourra r\u00e9ellement arr\u00eater les ambitions guerri\u00e8res du dictateur Poutine ?", "url": "https://www.journaldemontreal.com/2022/03/03/analyse-du-professeur-en-sciences-politiques-michel-roche-de-luqac--quelle-est-la-clef-pour-arreter-poutine", "urlToImage": "https://m1.quebecormedia.com/emp/emp/000_324E6YP5823f3b7-b6ee-4cb9-8531-ce7fb41371be_ORIGINAL.jpg?impolicy=crop-resize&x=0&y=172&w=3009&h=1254&width=1200", "publishedAt": "2022-03-03T20:15:38Z", "content": "Les pressions internationales, les sanctions \u00e9conomiques, lisolement de Poutine, la r\u00e9sistance ukrainienne face aux militaires russes ne semblent pas d\u00e9courager le dictateur Vladimir Poutine de prend\u2026 [+2022 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Il y a cinquante ans, la sonde Pionner 10 s'envolait vers les confins de l'espace - Edition du soir Ouest-France - 03/03/2022 - L'\u00e9dition du soir", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiqwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbGVkaXRpb25kdXNvaXIvMjAyMi0wMy0wMy9pbC15LWEtY2lucXVhbnRlLWFucy1sYS1zb25kZS1waW9ubmVyLTEwLXMtZW52b2xhaXQtdmVycy1sZXMtY29uZmlucy1kZS1sLWVzcGFjZS0wZTI1M2NjOS0wNjUwLTRjMjctYjBjZS05MTZiOWNhMjZhNmTSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-03-03T20:15:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": "Par Maxime Bierm\u00e9", "title": "Yves Van Laethem sur la fin de la pand\u00e9mie: \u00abRien ne permet de dire que les cousins d'omicron seront aussi gentils que lui\u00bb - Le Soir", "description": "Les experts sont d\u2019accord avec un passage du barom\u00e8tre-covid au code jaune. Ils conseillent toutefois aux politiques de garder le masque dans les transports en commun encore au moins trois semaines. Et puis ce sera fini? \u00abJe n\u2019en mettrais pas ma main au feu\u00bb,\u2026", "url": "https://www.lesoir.be/427849/article/2022-03-03/yves-van-laethem-sur-la-fin-de-la-pandemie-rien-ne-permet-de-dire-que-les", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-03-03T18:06:23Z", "content": "Yves Van Laethem est le porte-parole interf\u00e9d\u00e9ral coronavirus. Membre du Gems (Groupe des experts charg\u00e9s de conseiller le gouvernement), le virologue se dit optimiste pour les mois \u00e0 venir. Mais cel\u2026 [+167 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Collectif", "title": "\u00ab Sans l'ensemble des sciences \u201cdures\u201d et des sciences humaines, les math\u00e9matiques ne serviront \u00e0 rien \u00e0 nos enfants \u00bb - Le Monde", "description": "Au-del\u00e0 des inqui\u00e9tudes sur l\u2019enseignement des math\u00e9matiques, ce sont plus globalement les sciences \u00ab\u00a0dures\u00a0\u00bb, notamment les sciences de la vie et de la Terre (SVT), qui p\u00e2tissent de la r\u00e9forme du lyc\u00e9e, et plus g\u00e9n\u00e9ralement de l\u2019organisation actuelle de l\u2019en\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2022/03/03/sans-l-ensemble-des-sciences-dures-et-des-sciences-humaines-les-mathematiques-ne-serviront-a-rien-a-nos-enfants_6116032_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/03/03/1232/0/4425/2209/1440/720/60/0/41890db_534514540-pns-4092477.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T18:00:19Z", "content": "Tribune. A la suite de la r\u00e9forme du lyc\u00e9e, et selon les chiffres du minist\u00e8re de l\u00e9ducation, les math\u00e9matiques ont perdu 37\u00a0% de leurs \u00e9l\u00e8ves en terminale. Mais ce constat vaut tout autant pour les \u2026 [+2484 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "PORTRAIT. Cette prof de maths cartonne sur TikTok avec ses vid\u00e9os dr\u00f4les et \u00e9ducatives - Ouest-France \u00e9ditions locales", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMijwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZ3JhbmQtZXN0L25hbmN5LTU0MDAwL3BvcnRyYWl0LWNldHRlLXByb2YtZGUtbWF0aHMtY2FydG9ubmUtc3VyLXRpa3Rvay1hdmVjLXNlcy12aWRlb3MtZHJvbGVzLWV0LWVkdWNhdGl2ZXMtNzY1NzQzMNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-03-03T15:39:31Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Morgane Gillard", "title": "Les mammif\u00e8res asiatiques seraient arriv\u00e9s en Europe par les \u00eeles de la Balkanatolie - Futura", "description": "Il y a 33 millions d\u2019ann\u00e9es, les faunes de l\u2019Europe et de l\u2019Asie se m\u00e9langeaient \u00e0 la faveur d\u2019un changement climatique permettant le passage des mammif\u00e8res asiatiques vers l\u2019ouest. Cependant,...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/paleontologie-mammiferes-asiatiques-seraient-arrives-europe-iles-balkanatolie-97108/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/2/6/f/26ffe9146a_50187099_embolotherium-tianjin-natural-history-museum-wiki.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T15:00:00Z", "content": "Il y a 33 millions d'ann\u00e9es, les faunes de l'Europe et de l'Asie se m\u00e9langeaient \u00e0 la faveur d'un changement climatique permettant le passage des mammif\u00e8res asiatiques vers l'ouest. Cependant, certai\u2026 [+5210 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteo-paris.com"}, "author": "Guillaume Sechet", "title": "Actualit\u00e9s m\u00e9t\u00e9o: \u00c9tendue des banquises arctiques et antarctiques en ce d\u00e9but mars 2022 03/03/2022 - Meteo Paris", "description": "Le maximum annuel va bient\u00f4t se produire sur la banquise arctique alors qu'un nouveau record bas a \u00e9t\u00e9 observ\u00e9 en antarctique. Point sur la situation entre le p\u00f4le Nord et le p\u00f4le Sud en ce d\u00e9but mars 2022. Meteo Paris - Le premier site m\u00e9t\u00e9o pour l'\u00eele-de-Fr\u2026", "url": "https://www.meteo-paris.com/actualites/etendue-des-banquises-arctiques-et-antarctiques-en-ce-debut-mars-2022", "urlToImage": "https://www.meteo-paris.com/assets/social/meteo-social-2.png", "publishedAt": "2022-03-03T14:50:00Z", "content": "Point sur la banquise arctique \u00e0 quelques jours du maximum annuel\u00a0:\r\nLe printemps m\u00e9t\u00e9orologique est de retour au premier mars sur lh\u00e9misph\u00e8re Nord et la saison froide arrive \u00e0 son terme. Du c\u00f4t\u00e9 de \u2026 [+5558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "Mati\u00e8re noire : les galaxies spirales sugg\u00e8rent une myst\u00e9rieuse interaction avec la mati\u00e8re ordinaire - Futura", "description": "La mati\u00e8re noire dominant le monde des galaxies par sa gravit\u00e9 reste dans l'ombre. Mais si elle existe, elle semble doter de propri\u00e9t\u00e9s diff\u00e9rentes de celles initialement postul\u00e9es \u00e0 la base du...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/matiere-noire-matiere-noire-galaxies-spirales-suggerent-mysterieuse-interaction-matiere-ordinaire-96895/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/1/6/7162ad8c54_50186714_galaxie-spirale-buddy-nath-on-pixabay.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T14:30:00Z", "content": "La mati\u00e8re noire dominant le monde des galaxies par sa gravit\u00e9 reste dans l'ombre. Mais si elle existe, elle semble doter de propri\u00e9t\u00e9s diff\u00e9rentes de celles initialement postul\u00e9es \u00e0 la base du mod\u00e8l\u2026 [+4750 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet", "title": "Selon une \u00e9tude, Tyrannosaurus Rex pourrait \u00eatre trois esp\u00e8ces distinctes - Sciencepost", "description": "Avec sa taille imposante, ses dents en forme de poignard et ses griffes ac\u00e9r\u00e9es, Tyrannosaurus rex est sans conteste l'un des plus grands pr\u00e9dateurs ayant jamais \u00e9volu\u00e9 sur Terre. Une \u00e9tude r\u00e9cente sugg\u00e8re cependant aujourd'hui", "url": "https://sciencepost.fr/tyrannosaurus-rex-trois-especes/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2021/04/dinosaurs-5815568_1920.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T13:27:54Z", "content": "Avec sa taille imposante, ses dents en forme de poignard et ses griffes ac\u00e9r\u00e9es, Tyrannosaurus rex est sans conteste l\u2019un des plus grands pr\u00e9dateurs ayant jamais \u00e9volu\u00e9 sur Terre. Une \u00e9tude r\u00e9cente s\u2026 [+4686 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Gaspard Salomon", "title": "Les r\u00e9manents d'une kilonova d\u00e9tect\u00e9s par les astronomes pour la premi\u00e8re fois ? - Futura", "description": "En \u00e9tudiant le signal GW170817, issu de la fusion de deux \u00e9toiles \u00e0 neutrons et r\u00e9sultant, entre autres, en une kilonova, une \u00e9quipe d'astronomes pointe le caract\u00e8re singulier du ph\u00e9nom\u00e8ne, dont...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/espace-quest-ce-quune-kilonova-remanents-viennent-etre-detectes-premiere-fois-97092/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/f/f/4/ff4d3cf12c_50187061_etoile-neutrons-collision.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T13:01:04Z", "content": "En \u00e9tudiant le signal GW170817, issu de la fusion de deux \u00e9toiles \u00e0 neutrons et r\u00e9sultant, entre autres, en une kilonova, une \u00e9quipe d'astronomes pointe le caract\u00e8re singulier du ph\u00e9nom\u00e8ne, dont un f\u2026 [+4003 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet", "title": "Deux trous noirs se dirigent vers une collision qui va secouer l'espace-temps - Sciencepost", "description": "Une \u00e9quipe d'astronomes annonce avoir identifi\u00e9 deux trous noirs supermassifs sur le chemin d'une collision in\u00e9vitable. La rencontre, qui devrait avoir lieu dans dix mille ans environ, devrait secouer le tissu m\u00eame de l'espace-temps et", "url": "https://sciencepost.fr/coliision-trous-noirs-ondes-gravitationelles/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2022/03/de-1.webp", "publishedAt": "2022-03-03T12:55:09Z", "content": "Une \u00e9quipe d\u2019astronomes annonce avoir identifi\u00e9 deux trous noirs supermassifs sur le chemin d\u2019une collision in\u00e9vitable. La rencontre, qui devrait avoir lieu dans dix mille ans environ, devrait secoue\u2026 [+3375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Des scientifiques imaginent un \u00ab pulv\u00e9riseur \u00bb d'ast\u00e9ro\u00efdes pour prot\u00e9ger la Terre - Trust My Science", "description": "Face \u00e0 la menace potentielle que repr\u00e9sentent les objets g\u00e9ocroiseurs, des scientifiques ont imagin\u00e9 un syst\u00e8me de d\u00e9fense robuste et r\u00e9actif.", "url": "https://trustmyscience.com/scientifiques-imaginent-pulveriseur-asteroides-pour-proteger-terre/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2022/03/systeme-defense-puvleriseur-asteroides-couv.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T12:03:54Z", "content": "Il nest pas impossible quun immense ast\u00e9ro\u00efde frappe un jour notre plan\u00e8te. Et ce ne serait pas la premi\u00e8re fois. Il y a 66 millions dann\u00e9es, un ast\u00e9ro\u00efde dau moins 10 kilom\u00e8tres de diam\u00e8tre sest \u00e9cr\u2026 [+6337 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Belga", "title": "Coronavirus en Belgique: la cinqui\u00e8me vague poursuit sa descente - lalibre.be", "description": "Ainsi, entre le 24 f\u00e9vrier et le 2 mars, 134 personnes en moyenne ont \u00e9t\u00e9 admises chaque jour \u00e0 l'h\u00f4pital en raison d'une infection par le coronavirus, soit une baisse de 28% par rapport \u00e0 la p\u00e9riode de r\u00e9f\u00e9rence pr\u00e9c\u00e9dente. Mercredi, 2.135 personnes hospital\u2026", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/2022/03/03/coronavirus-en-belgique-la-cinquieme-vague-poursuit-sa-descente-D2W7PBTVTZHERMJCRCIOBEDI74/", "urlToImage": "https://www.lalibre.be/resizer/-ziOQC1tX5rYjk8t165CCUX_md0=/1200x630/filters:quality(70):format(jpg):focal(1275x858:1285x848):watermark(cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/5IDEBLR7ERC5TMAPLOHS63MVNM.png,0,30,0)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/V6SQZ3WENVGW3GCRQ2KWSWYHRA.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T12:03:00Z", "content": "Ainsi, entre le 24 f\u00e9vrier et le 2 mars, 134 personnes en moyenne ont \u00e9t\u00e9 admises chaque jour \u00e0 l'h\u00f4pital en raison d'une infection par le coronavirus, soit une baisse de 28% par rapport \u00e0 la p\u00e9riode\u2026 [+1317 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "St\u00e9phanie Le Guillou", "title": "Voici le meilleur moment de la journ\u00e9e pour faire du sport, selon une \u00e9tude - Futura", "description": "On conna\u00eet tous les bienfaits du sport ! Parmi les premiers, \u00e9viter le surpoids et garder le moral. Mais il semblerait que certains moments de la journ\u00e9e permettent de maximiser les bienfaits...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/sport-voici-meilleur-moment-journee-faire-sport-selon-etude-97049/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/1/5/7155aaa4d8_50174903_courir-tapis-tuiphotoengineer-adobe-stock.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T12:01:27Z", "content": "On conna\u00eet tous les bienfaits du sport\u00a0! Parmi les premiers, \u00e9viter le surpoids et garder le moral. Mais il semblerait que certains moments de la journ\u00e9e permettent de maximiser les bienfaits d'une a\u2026 [+2700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": "Par Le Soir", "title": "Il existe 40 milliards de milliards de trous noirs: notre connaissance de l'univers remise en question - Le Soir", "description": "Ce nombre gigantesque r\u00e9sulte d\u2019un rapport d\u00e9livr\u00e9 par des chercheurs italiens.\n                \n                Avec L\u00e9NA, d\u00e9couvrez le meilleur du journalisme europ\u00e9en.", "url": "https://www.lesoir.be/427736/article/2022-03-03/il-existe-40-milliards-de-milliards-de-trous-noirs-notre-connaissance-de", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-03-03T10:11:00Z", "content": "Si certains croient encore na\u00efvement que les trous noirs sont des objets rares et peu pr\u00e9sents dans lunivers, un r\u00e9cent rapport pr\u00e9sentant une mod\u00e9lisation de leur taux de formation, et donc de leur \u2026 [+671 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techno-science.net"}, "author": "Adrien", "title": "\ud83d\udcf0 Les super-pr\u00e9dateurs r\u00e8gnent par la peur dans les oc\u00e9ans - Techno-Science.net", "description": "Les animaux sauvages se d\u00e9placent en fonction du climat et des ressources, mais aussi pour \u00e9viter leurs pr\u00e9dateurs. Une nouvelle \u00e9tude montre comment ce \"paysage de la peur\"...", "url": "https://www.techno-science.net/actualite/super-predateurs-regnent-par-peur-oceans-N21765.html", "urlToImage": "https://www.techno-science.net/illustration/Source/CNRS-INEE/2022/Otarie-poisson.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T08:00:01Z", "content": "Les animaux sauvages se d\u00e9placent en fonction du climat et des ressources, mais aussi pour \u00e9viter leurs pr\u00e9dateurs. Une nouvelle \u00e9tude montre comment ce \"paysage de la peur\" fa\u00e7onne les \u00e9cosyst\u00e8mes m\u2026 [+3924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Cyrille DUCHESNE", "title": "Bilan de l'hiver 2021-2022 : doux, peu arros\u00e9 et bien ensoleill\u00e9 - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "L'hiver m\u00e9t\u00e9orologique (d\u00e9cembre-janvier-f\u00e9vrier) s'ach\u00e8ve ce 28 f\u00e9vrier. Il est donc l'heure de dresser un bilan de cet hiver 2021-2022 qui a \u00e9t\u00e9 domin\u00e9 par des conditions anticycloniques entrainant un d\u00e9ficit de pr\u00e9cipitations et m\u00eame une s\u00e9cheresse hiverna\u2026", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2022-03-03/bilan-de-l-hiver-2021-2022-doux-peu-arrose-et-bien-ensoleille-62602", "urlToImage": "https://static2.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/378734/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20220225124614", "publishedAt": "2022-03-03T07:53:31Z", "content": "L'hiver m\u00e9t\u00e9orologique (d\u00e9cembre-janvier-f\u00e9vrier) s'ach\u00e8ve ce 28 f\u00e9vrier. Il est donc l'heure de dresser un bilan de cet hiver 2021-2022 qui a \u00e9t\u00e9 domin\u00e9 par des conditions anticycloniques entrainant\u2026 [+6924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Eric Bottlaender", "title": "Deux \u00e9quipes s'unissent et prouvent que le trou noir le plus proche... n'existe pas - Clubic", "description": "Un trou noir stellaire \n\u00e0 moins de 1000 ann\u00e9es lumi\u00e8res ? La nouvelle avait fait l'actualit\u00e9 en 2020, avant d'\u00eatre remise en cause. Les deux \u00e9quipes proposant des explications diff\u00e9rentes se sont unies autour de nouvelles mesures au VLT. Leur conclusion est d\u2026", "url": "https://www.clubic.com/mag/sciences/conquete-spatiale/actualite-411546-deux-equipes-s-unissent-et-prouvent-que-le-trou-noir-le-plus-proche-n-existe-pas.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1980129/raw", "publishedAt": "2022-03-03T07:30:00Z", "content": "Un trou noir stellaire \u00e0 moins de 1000 ann\u00e9es lumi\u00e8res ? La nouvelle avait fait l'actualit\u00e9 en 2020, avant d'\u00eatre remise en cause. Les deux \u00e9quipes proposant des explications diff\u00e9rentes se sont unie\u2026 [+2549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slate.fr"}, "author": "Barth\u00e9lemy Dont", "title": "Derri\u00e8re le succ\u00e8s d'Ikea, la science des achats impulsifs - korii.", "description": "L'enseigne su\u00e9doise sait comment manipuler nos leviers psychologiques. Depuis les ann\u00e9es 1950 et les travaux de l'architecte Victor Gruen, toute l'architecture des supermarch\u00e9s et centres commerciaux est bas\u00e9e sur un objectif: nous faire acheter des choses po\u2026", "url": "https://korii.slate.fr/biz/consommation-ikea-art-provoquer-achats-impulsifs-science-leviers-psychologiques-emotions", "urlToImage": "https://korii.slate.fr/sites/default/files/styles/1440x600/public/zheka-kapusta-14kzekimdyi-unsplash.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T06:47:00Z", "content": "Depuis les ann\u00e9es 1950 et les travaux de l'architecte Victor Gruen, toute l'architecture des supermarch\u00e9s et centres commerciaux est bas\u00e9e sur un objectif: nous faire acheter des choses pour lesquell\u2026 [+2465 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slate.fr"}, "author": "Mardi Noir", "title": "Pourquoi dit-on qu'il ne faut pas prendre de d\u00e9cisions importantes au d\u00e9but de son analyse? | Slate.fr - Slate.fr", "description": "La r\u00e8gle semble dure, un brin puriste et difficilement applicable dans un monde qui, de toute fa\u00e7on, n'encourage plus \u00e0 faire des choix d\u00e9finitifs.", "url": "http://www.slate.fr/sante/ca-tourne-pas-rond/choix-prendre-decision-importante-psychanalyse-pendant-analyse", "urlToImage": "http://www.slate.fr/sites/default/files/styles/1200x680/public/4444673930_dd8386c599_k.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T06:25:00Z", "content": "Temps de lecture: 3 min\r\nDans \u00c7a tourne pas rond, Mardi Noir, psychologue et psychanalyste, revient chaque semaine sur une question ou probl\u00e9matique psychologique.\r\nCette r\u00e8gle vient de Freud et \u00e0 l'\u2026 [+4299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Daily Geek Show"}, "author": "Yann Contegat", "title": "La plus grande bact\u00e9rie jamais d\u00e9couverte \u00e9tonne les scientifiques par sa complexit\u00e9 - Daily Geek Show", "description": "Image d'illustration \u2014 Alexey Godzenko / Shutterstock.com Une \u00e9quipe internationale de chercheurs a r\u00e9cemment identifi\u00e9 la plus grande bact\u00e9rie au monde.", "url": "https://dailygeekshow.com/record-bacterie-geante/", "urlToImage": "https://dailygeekshow.com/wp-content/uploads/2022/03/une-grande-bacterie.jpeg", "publishedAt": "2022-03-03T02:40:20Z", "content": "Une \u00e9quipe internationale de chercheurs a r\u00e9cemment identifi\u00e9 la plus grande bact\u00e9rie au monde. Visible \u00e0 lil nu, cette esp\u00e8ce massive est originaire des mangroves de Grande-Terre, en Guadeloupe.\r\nUn\u2026 [+2143 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "kaa", "title": "Etude \u2013 Pourquoi est-il si difficile de reprendre le sport apr\u00e8s un long arr\u00eat? - 20 minutes", "description": "Le secret se cacherait derri\u00e8re l\u2019activit\u00e9 d\u2019une prot\u00e9ine sp\u00e9cifique. Une \u00e9tude anglaise vient d\u2019expliquer le lien \u00e9troit entre activit\u00e9 physique et performance sportive.", "url": "https://www.20min.ch/fr/story/pourquoi-est-il-si-difficile-de-reprendre-le-sport-apres-un-long-arret-187796019630", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/Wa7pTV6Yio8/Ez3XrUPZawf8tw5bcjEw6V.jpg", "publishedAt": "2022-03-02T20:35:44Z", "content": "(photo pr\u00e9texte)\r\nAFP\r\nQui ne sest pas d\u00e9j\u00e0 pos\u00e9 la question: pourquoi lexercice devient-il de plus en plus difficile au fur et \u00e0 mesure que lon en fait moins? Une \u00e9tude anglaise, publi\u00e9e ce 1 mars d\u2026 [+1540 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tekpolis.fr"}, "author": "Laura Ordaz", "title": "La fa\u00e7on dont vous serrez le poing r\u00e9v\u00e9lera quelque chose de cach\u00e9 sur vous - Tekpolis", "description": "Poing: Le test viral r\u00e9v\u00e8le des d\u00e9tails sur la personnalit\u00e9 de chaque utilisateur qui l'a pass\u00e9. Tu ne le croi", "url": "https://www.tekpolis.fr/actualites-france/la-facon-dont-vous-serrez-le-poing-revelera-quelque-chose-de-cache-sur-vous-02114724.html", "urlToImage": "https://www.tekpolis.fr/wp-content/uploads/2022/03/www.tekpolis.fr-choisissez-la-facon-dont-vous-serrez-le-poing-et-nous-vous-revelerons-quelque-chose-de-completement-cache-sur-vous-choisissez-la-facon-dont-vous-serrez-le-poing-et-nous-vous-revelerons.jpg", "publishedAt": "2022-03-02T20:03:30Z", "content": "Poing: Le test viral r\u00e9v\u00e8le des d\u00e9tails sur la personnalit\u00e9 de chaque utilisateur qui l\u2019a pass\u00e9. Tu ne le crois pas ? Il vous suffit de choisir l\u2019option qui montre comment vous serrez les poings et d\u2026 [+3968 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par \u00c9dition digitale de Verviers", "title": "Ville dans la Ville: la petite-fille de l'imprimeur se r\u00e9jouit - Sudinfo", "description": "Le public va pouvoir d\u00e9couvrir la nouvelle galerie commer\u00e7ante au centre-ville de Verviers. La Ville dans la Ville s\u2019installe dans les locaux des anciennes imprimeries Leens. La petite-fille de l\u2019imprimeur commente la nouvelle destination des lieux.", "url": "https://lameuse-verviers.sudinfo.be/915771/article/2022-03-02/ville-dans-la-ville-la-petite-fille-de-limprimeur-se-rejouit", "urlToImage": "https://siena.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2022/03/02/node_915771/3045740/public/2022/03/02/B9730135155Z.1_20220302183442_000%2BG37K0SGA5.1-0.jpg?itok=6_IHqPuY1646307267", "publishedAt": "2022-03-02T18:33:00Z", "content": "**** ***** *** ****** ******* ** ******** ******* ************ ********** **** *** ********* ************* ** *** ************ ***** **** ** ******** ******* * **** ** ******** ** ** *** **** ** ****\u2026 [+4244 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": "Sylvia Falcinelli avec C\u00e9line Biourge", "title": "Le coronavirus et puis la guerre en Ukraine : comment faire face psychologiquement ? - RTBF", "description": "Coronavirus, guerre aux portes de l\u2019Union europ\u00e9enne, et on peut ajouter crise climatique (m\u00eame si...", "url": "https://www.rtbf.be/article/le-coronavirus-et-puis-la-guerre-en-ukraine-comment-faire-face-psychologiquement-10946642", "urlToImage": "https://ds.static.rtbf.be/article/image/1920x1080/1/c/8/7d1342580f36e093ec6fe74e3a5b5f82-1646242135.jpg", "publishedAt": "2022-03-02T17:39:24Z", "content": "Lanxi\u00e9t\u00e9 en soi\u00a0nest pas forc\u00e9ment n\u00e9gative, tient \u00e0 souligner le psychologue\u00a0:\r\nCest un peu comme la peur qui a une fonction\u00a0: celle de nous faire r\u00e9agir.\u00a0On peut aussi se dire que cette anxi\u00e9t\u00e9 va \u2026 [+2528 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Guillemette Faure", "title": "\u00ab Je croyais Poutine rationnel, il est en fait parano\u00efaque \u00bb : les experts en psychologie poutinienne - Le Monde", "description": "Ces g\u00e9opolitologues, journalistes et autres sp\u00e9cialistes de la Russie ont clam\u00e9 sur tous les m\u00e9dias que jamais Vladimir Poutine n\u2019envahirait l\u2019Ukraine. Ils se sont tromp\u00e9s\u00a0? D\u2019accord, mais ce n\u2019est pas de leur faute.", "url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2022/03/02/je-croyais-poutine-rationnel-il-est-en-fait-paranoiaque-les-experts-en-psychologie-poutinienne_6115884_4500055.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/03/02/12/0/1275/637/1440/720/60/0/671d7c6_478445911-capture-d-e-cran-2022-03-01-a-18-06-38.png", "publishedAt": "2022-03-02T00:15:03Z", "content": "Les pr\u00e9visions g\u00e9opolitiques ont ceci de commun avec les paris sur les scores des campagnes \u00e9lectorales ou sur les pand\u00e9mies que s\u00eatre tromp\u00e9 na jamais emp\u00each\u00e9 de continuer \u00e0 donner son avis. On avai\u2026 [+3579 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "Une collision d'amas de galaxies cause une \u00ab explosion \u00bb de 6,5 millions d'ann\u00e9es-lumi\u00e8re ! - Futura", "description": "Le radiot\u00e9lescope sud-africain MeerKAT est un pr\u00e9curseur du t\u00e9lescope Square Kilometre Array (SKA), un projet de radiot\u00e9lescope g\u00e9ant constitu\u00e9 de plusieurs r\u00e9seaux interf\u00e9rom\u00e9triques dans les...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/cosmologie-65-millions-annees-lumiere-cest-plus-grande-onde-choc-jamais-observee-univers-96995/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/8/7/2/872963853b_50186912_amas-galaxie-abell-3667-francesco-gasperin-sarao.jpg", "publishedAt": "2022-03-01T20:03:14Z", "content": "Le radiot\u00e9lescope sud-africain MeerKAT est un pr\u00e9curseur du t\u00e9lescope\u00a0Square Kilometre Array (SKA), un projet de radiot\u00e9lescope g\u00e9ant constitu\u00e9 de plusieurs r\u00e9seaux interf\u00e9rom\u00e9triques dans les longue\u2026 [+3955 chars]"}]}