{"status": "ok", "totalResults": 68, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Les Bourses europ\u00e9ennes finissent dans la tourmente, plomb\u00e9es par l'Ukraine et la Fed - Boursorama", "description": "Les Bourses europ\u00e9ennes ont fini dans la tourmente lundi une s\u00e9ance tr\u00e8s nerveuse, en raison d'une escalade des tensions entre la Russie et l'Ukraine, \u00e0 laquelle s'ajoutent les craintes li\u00e9es au resserrement mon\u00e9taire, \u00e0 la veille d'une r\u00e9union de la Banque c\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/les-bourses-europeennes-finissent-dans-la-tourmente-plombees-par-l-ukraine-et-la-fed-973110b25f3f9d8e4e88a6ec282d4a88", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/1/9/7/197e491f23bee7d82b74e51d299793d2-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T17:21:13Z", "content": "La salle de contr\u00f4le d'Euronext, soci\u00e9t\u00e9 qui g\u00e8re la Bourse de Paris ( AFP / ERIC PIERMONT )\r\nLes Bourses europ\u00e9ennes ont fini dans la tourmente lundi une s\u00e9ance tr\u00e8s nerveuse, en raison d'une escala\u2026 [+2920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Automobile : la nouvelle Peugeot 308 va permettre le recrutement de 800 int\u00e9rimaires \u00e0 Mulhouse - Actu Orange", "description": "L'usine de Mulhouse va remettre en place une \u00e9quipe de nuit pour produire les nouvelles version du v\u00e9hicule du groupe Stellantis.\n\nLa sortie de la nouvelle Peugeot 308 va permettre le recrutement de quelque 800 int\u00e9rimaires, a annonc\u00e9 le groupe Stellantis. L'\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/france/automobile-la-nouvelle-peugeot-308-va-permettre-le-recrutement-de-800-interimaires-a-mulhouse-magic-CNT000001J5Kn5.html", "urlToImage": "http://media2.woopic.com/api/v1/images/661%2Fmagic-article-actu%2F20f%2Fb0a%2F7a3a8a47f4af8612cac23889b5%2Fautomobile-la-nouvelle-peugeot-308-va-permettre-le-recrutement-de-800-interimaires-a-mulhouse%7C20fb0a7a3a8a47f4af8612cac23889b5.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2022-01-24T17:10:00Z", "content": "Orange avec Media Services, publi\u00e9 le lundi 24 janvier 2022 \u00e0 18h10\r\nL'usine de Mulhouse va remettre en place une \u00e9quipe de nuit pour produire les nouvelles version du v\u00e9hicule du groupe Stellantis.\r\u2026 [+2640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Martial Mehr", "title": "Envol\u00e9e des prix du carburant : Bercy \u00e9tudie la possibilit\u00e9 d'augmenter les indemnit\u00e9s kilom\u00e9triques - L'Ind\u00e9pendant", "description": "L'indemnit\u00e9 \"ch\u00e8que \u00e9nergie\", c'est d\u00e9j\u00e0 du pass\u00e9. La nouvelle envol\u00e9e des prix des carburants va obliger le gouvernement \u00e0 r\u00e9agir.", "url": "https://www.lindependant.fr/2022/01/24/envolee-des-prix-du-carburant-bercy-etudie-la-possibilite-daugmenter-les-indemnites-kilometriques-10066003.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/61eed867d286c26bba3cc209/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-24T16:49:00Z", "content": "L'indemnit\u00e9 \"ch\u00e8que \u00e9nergie\", c'est d\u00e9j\u00e0 du pass\u00e9. La nouvelle envol\u00e9e des prix des carburants va obliger le gouvernement \u00e0 r\u00e9agir.\r\n Le ministre de l\u2019\u00c9conomie Bruno Le Maire a annonc\u00e9 vendredi sur P\u2026 [+690 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFM Bourse"}, "author": null, "title": "Cac 40 : Pris en \u00e9tau entre la Fed et l'Ukraine, le march\u00e9 parisien capitule de pr\u00e8s de 4% - BFM Bourse", "description": "", "url": "https://www.tradingsat.com/cac-40-FR0003500008/actualites/cac-40-pris-en-etau-entre-la-fed-et-l-ukraine-le-marche-parisien-capitule-de-pres-de-4-1003079.html", "urlToImage": "https://www.tradingsat.com/media/pictures/realsize/news/le-cac-40-lache-pres-de-4-ce-lundi-671661.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T16:35:00Z", "content": "(BFM Bourse) - Accentuant encore la chute entam\u00e9e vendredi, la Bourse de Paris a plong\u00e9 de 3,97% lundi, \u00e0 moins de 6800 points. Les march\u00e9s mondiaux plient face aux craintes de voir les tensions g\u00e9op\u2026 [+6796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "David Lefevre", "title": "Test Volkswagen Taigo 110 DSG7 R-Line : \u00e9tonnamment rationnel - Les Num\u00e9riques", "description": "Si certains soupireront avec ce \u00e9ni\u00e8me SUV, d'autres seront au contraire ravis de d\u00e9couvrir une proposition unique puisque le Volkswagen Taigo est le seul SUV urbain coup\u00e9 du march\u00e9. Notre mod\u00e8le d'essai 110 DSG7 R-Line s'est montr\u00e9 tr\u00e8s rationnel.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/voiture/volkswagen-taigo-p62829/test.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/test/17/175009/f6cf8418-volkswagen-taigo-110-dsg7-r-line-etonnement-rationnel__1200_630__907-668-2002-1243.jpeg", "publishedAt": "2022-01-24T16:00:00Z", "content": "Si certains soupireront avec ce \u00e9ni\u00e8me SUV, d'autres seront au contraire ravis de d\u00e9couvrir une proposition unique puisque le Volkswagen Taigo est le seul SUV urbain coup\u00e9 du march\u00e9. Notre mod\u00e8le d'e\u2026 [+9748 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "NewsGene", "title": "Etats-Unis : Elle fouille ses spams et d\u00e9couvre qu\u2019elle a gagn\u00e9 3 millions de dollars - 20 Minutes", "description": "La chanceuse est tomb\u00e9e sur le message de la loterie en cherchant un mail\u00a0qu\u2019elle ne trouvait pas", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3222651-20220124-etats-unis-fouille-spams-decouvre-gagne-3-millions-dollars", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/lwtmfBikQj-growMC-chUw/648x360_panneau-publicitaire-loterie-mega-millions-nebraska-18-octobre-2018.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T15:14:11Z", "content": "Pensez \u00e0 v\u00e9rifier vos spams\u00a0!\u00a0Laura Spears peut en t\u00e9moigner\u00a0:\u00a0ce conseil peut s\u2019av\u00e9rer pr\u00e9cieux. Cette Am\u00e9ricaine de 55 ans a en effet failli passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de\u00a03\u00a0millions de dollars en ratant le mail\u2026 [+1082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Les plus grandes fortunes de la tech ont perdu 67 milliards de dollars en une semaine - BFM Business", "description": "Menaces g\u00e9opolitiques, incertitudes macro\u00e9conomiques... Les march\u00e9s ont plong\u00e9 la semaine derni\u00e8re et les plus grandes fortunes de la plan\u00e8te ont connu la chute la plus brutale depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/les-plus-grandes-fortunes-de-la-tech-ont-perdu-67-milliards-de-dollars-en-une-semaine_AN-202201240327.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/sXYpjYTVXIpYXZ1UE5mZICgjPmw=/1x12:1201x687/1200x0/images/Bezos-Musk-970600.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T14:58:00Z", "content": "Menaces g\u00e9opolitiques, incertitudes macro\u00e9conomiques... Les march\u00e9s ont plong\u00e9 la semaine derni\u00e8re et les plus grandes fortunes de la plan\u00e8te ont connu la chute la plus brutale depuis le d\u00e9but de la \u2026 [+2222 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": "Gr\u00e9goire Normand", "title": "Face aux difficult\u00e9s d'approvisionnement des PME, Bercy promet de \u00ab viser les grands acteurs \u00bb - La Tribune", "description": "ENTRETIEN. La reprise \u00e9conomique mondiale a chamboul\u00e9 profond\u00e9ment les cha\u00eenes d'approvisionnement et provoqu\u00e9 des p\u00e9nuries dans un grand nombre de secteurs. Face \u00e0 toute cette pagaille, Bercy a mis en place un comit\u00e9 d'action sur les approvisionnements. Le m\u2026", "url": "https://www.latribune.fr/economie/france/face-aux-difficultes-d-approvisionnement-des-pme-bercy-promet-de-viser-les-grands-acteurs-902564.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1854282/pierre-pelouzet.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T14:57:00Z", "content": "LA TRIBUNE - Bercy a annonc\u00e9 dans\u00a0un communiqu\u00e9 ce lundi la mise en place d'un\u00a0comit\u00e9\u00a0d'action\u00a0sur les approvisionnements et les conditions de paiement.\u00a0Quel est l'objectif de cette instance ?\r\nPIERR\u2026 [+4826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "La hausse des prix des carburants continue, le SP95-E10 et le SP98 fr\u00f4lent les 2 euros dans les Alpes-Maritimes et le Var - Nice-Matin", "description": "Les tarifs des carburants, d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9s, poursuivent leur envol\u00e9e en cette fin janvier. Le gazole se vend \u00e0 1,6540\u20ac le litre en moyenne en France.", "url": "https://www.nicematin.com/conso-shopping/la-hausse-des-prix-des-carburants-continue-le-sp95-e10-et-le-sp98-frolent-les-2-euros-dans-les-alpes-maritimes-et-le-var-741635", "urlToImage": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/CANPQRXXQ180_PL_carburants-U8OTcubk.JPG?vh=1ed860&ci_seal=ebcceb487d", "publishedAt": "2022-01-24T14:36:00Z", "content": "Nouvelle semaine, nouveaux records.\u00a0\r\nLe prix moyen du gazole en France \u00e9tait de 1,6540 par litre le 21 janvier, soit une augmentation de 2,01% en sept jours, selon les donn\u00e9es du minist\u00e8re de la Tra\u2026 [+1753 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "USA : les valeurs \u00e0 suivre \u00e0 Wall Street - Boursorama", "description": "PARIS, 24 janvier (Reuters) - Principales valeurs \u00e0 suivre lundi \u00e0 Wall Street, o\u00f9 les contrats \u00e0 terme sur les principaux indices sugg\u00e8rent une ouverture en baisse de 0,8% pour le Dow Jones  .DJI  , de 1,4% pour le Standard & Poor's 500", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/usa-les-valeurs-a-suivre-a-wall-street-a2c738563a76fe2fa15a4e20d99e841b", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/2/d/5/2d5a98a9f039aef7a15830198fb1def7-1280x854.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T14:24:00Z", "content": "(Cr\u00e9dits photo : Flickr - Scott Beale )\r\nPARIS, 24 janvier (Reuters) - Principales valeurs \u00e0 suivre lundi \u00e0 Wall Street, o\u00f9 les contrats \u00e0 terme sur les principaux indices sugg\u00e8rent une ouverture en \u2026 [+3996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Wall Street: double \u00e9preuve des r\u00e9sultats et de la Fed - Boursorama", "description": "(CercleFinance.com) - Wall Street devrait ouvrir en baisse lundi matin \u00e0 la veille d'une r\u00e9union importante de la Fed, et alors que les investisseurs s'appr\u00eatent \u00e0 encaisser une nouvelle salve de r\u00e9sultats", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/wall-street-double-epreuve-des-resultats-et-de-la-fed-956dcdf5cdda6875df9eed39e2df86ef", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-7.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T14:08:00Z", "content": "(CercleFinance.com) - Wall Street devrait ouvrir en baisse lundi matin \u00e0 la veille d'une r\u00e9union importante de la Fed, et alors que les investisseurs s'appr\u00eatent \u00e0 encaisser une nouvelle salve de r\u00e9s\u2026 [+2132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MacGeneration"}, "author": null, "title": "Starlink jette l\u2019\u00e9ponge et n\u2019installera pas sa station terrestre en Normandie - MacGeneration", "description": "Starlink, la filiale de SpaceX qui met en place un r\u00e9seau de satellites pour offrir un acc\u00e8s rapide \u00e0 internet partout sur la plan\u00e8te, a abandonn\u00e9 ses plans pour installer deux stations terrestres en France. Outre les satellites envoy\u00e9s en orbite gr\u00e2ce aux fu\u2026", "url": "https://www.macg.co/services/2022/01/starlink-jette-leponge-et-ninstallera-aucune-station-terrestre-en-normandie-126789", "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2022/01/mga-d3398a49-w375-w1500-w750_accroche.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T14:03:45Z", "content": "Starlink, la filiale de SpaceX qui met en place un r\u00e9seau de satellites pour offrir un acc\u00e8s rapide \u00e0 internet partout sur la plan\u00e8te, a abandonn\u00e9 ses plans pour installer deux stations terrestres en\u2026 [+2294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Les Fran\u00e7ais ont r\u00e9gl\u00e9 deux millions de \u00abfactures du quotidien\u00bb chez le buraliste - Le Figaro", "description": "Et sur les 550.000 encaissements d'imp\u00f4ts r\u00e9alis\u00e9s depuis le lancement du service, pr\u00e8s de 60% ont permis de payer la taxe audiovisuelle.", "url": "https://www.lefigaro.fr/conso/les-francais-ont-regle-deux-millions-de-factures-du-quotidien-chez-le-buraliste-20220124", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2022/01/24/5db855eec018201c117de84a71bd6c75c5a82bdb627ab123318f71c49f5e63e0.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T14:00:57Z", "content": "Et sur les 550.000 encaissements d'imp\u00f4ts r\u00e9alis\u00e9s depuis le lancement du service, pr\u00e8s de 60% ont permis de payer la taxe audiovisuelle.Les Fran\u00e7ais ont r\u00e9gl\u00e9 quelque deux millions de \u00abfactures du q\u2026 [+2800 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "SAINT GOBAIN : Un nouveau rebondissement dans l\u2019affaire de l\u2019incendie de la tour Grenfell \u00e0 Londres fait chuter Saint-Gobain de 8% \u00e0 la Bourse de Paris - Investir", "description": "Un membre du gouvernement britannique pr\u00e9vient les entreprises qui vendent des rev\u00eatements et des isolants...", "url": "https://investir.lesechos.fr/actions/actualites/un-nouveau-rebondissement-dans-l-affaire-de-l-incendie-de-la-tour-grenfell-a-londres-fait-chuter-saint-gobain-de-8-a-la-bourse-de-paris-1999368.php", "urlToImage": "https://investir.lesechos.fr/medias/2022/01/24/1999368_1643036469_tour-grenfell.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T13:49:00Z", "content": "Saint-Gobain chute de 8% sur le Cac 40, signant lune des plus fortes baisses de la Bourse de Paris, alors que, dans le m\u00eame m\u00e9tier des mat\u00e9riaux de construction, lirlandais Kingspan plonge de plus de\u2026 [+1568 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "E.D.", "title": "Cette d\u00e9couverte tarnaise pourrait changer la face de l\u2019industrie automobile - LaDepeche.fr", "description": "ARM Engineering, une soci\u00e9t\u00e9 tarnaise partenaire du circuit d\u2019Albi, a r\u00e9ussi \u00e0 motoriser un nouveau carburant vert, fabriqu\u00e9 \u00e0 base de m\u00e9thanol. Il fonctionne sur les moteurs thermiques comme sur les moteurs \u00e9lectriques \u00e0 pile combustible.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/01/24/cette-decouverte-tarnaise-pourrait-changer-la-face-de-lindustrie-automobile-10065520.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/61ee88a3d286c20c3643fa16/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-24T13:31:00Z", "content": "l'essentiel\r\n ARM Engineering, une soci\u00e9t\u00e9 tarnaise partenaire du circuit d\u2019Albi, a r\u00e9ussi \u00e0 motoriser un nouveau carburant vert, fabriqu\u00e9 \u00e0 base de m\u00e9thanol. Il fonctionne sur les moteurs thermiques\u2026 [+4211 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Olivier Pag\u00e8s", "title": "Essai - Ford Focus Flexifuel hybride (2022) : l\u2019amie du portefeuille - Caradisiac.com", "description": "Ford\u00a0est\u00a0l\u2019un\u00a0des\u00a0rares\u00a0constructeurs\u00a0a\u00a0avoir\u00a0mis\u00e9\u00a0ouvertement\u00a0sur\u00a0l\u2019E85.\u00a0\u00c0\u00a0l\u2019heure\u00a0o\u00f9\u00a0les\u00a0prix\u00a0des\u00a0carburants\u00a0atteignent\u00a0des\u00a0sommets,\u00a0le\u00a0constructeur\u00a0am\u00e9ricain\u00a0continue\u00a0de\u00a0d\u00e9velopper\u00a0sa\u00a0gamme\u00a0flexifuel.\u00a0Apr\u00e8s\u00a0la\u00a0Fiesta\u00a0et\u00a0le\u00a0Puma,\u00a0c\u2019est\u00a0au\u00a0tour\u00a0maintenant\u00a0de\u2026", "url": "https://www.caradisiac.com/essai-ford-focus-flexifuel-hybride-2022-l-amie-du-portefeuille-194152.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/4/1/5/2/194152/S1-essai-ford-focus-e85-702689.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T13:00:00Z", "content": "EN BREF\r\nBerline compacte\r\nVersion bio-\u00e9thanol\r\n\u00c0 partir de 29\u00a0900\u00a0\r\nFord est le constructeur qui sest le plus investi dans la fili\u00e8re bio\u00e9thanol et cela ne date pas daujourdhui puisque le premier mo\u2026 [+5136 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Micka\u00ebl Bosredon", "title": "Sud-Ouest : Trafic SNCF tr\u00e8s perturb\u00e9 en raison de la gr\u00e8ve des aiguilleurs - 20 Minutes", "description": "La SNCF assure la circulation de cinq allers-retours TGV directs entre Paris et Bordeaux, soit environ 15\u00a0% de l\u2019offre normale", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/3222515-20220124-sud-ouest-trafic-sncf-tres-perturbe-raison-greve-aiguilleurs", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/YZKS5od5QN6M6nd4IDw_cw/648x360_illustration-tgv-bordeaux.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T12:22:12Z", "content": "Quelque 85\u00a0% des TGV entre Paris et \r\nBordeaux sont annul\u00e9s, tandis que la circulation des TER est au ralenti. La gr\u00e8ve des aiguilleurs en \r\nNouvelle-Aquitaine perturbe fortement depuis lundi matin l\u2026 [+1729 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": null, "title": "Le bitcoin a perdu 50% de sa valeur depuis novembre : que se passe-t-il ? - Numerama", "description": "Alors qu'elle a battu un record historique en novembre dernier, la plus populaire des crypto-monnaies d\u00e9gringole depuis janvier 2022. Qu'arrive-t-il au bitcoin ? L'hiver est rude pour le bitcoin. La plus valoris\u00e9e des crypto-monnaies a vu son cours baisser de\u2026", "url": "https://www.numerama.com/tech/829975-le-bitcoin-a-perdu-50-de-sa-valeur-depuis-novembre-que-se-passe-t-il.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2022/01/covier-chute.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T12:05:00Z", "content": "Alors quelle a battu un record historique en novembre dernier, la plus populaire des crypto-monnaies d\u00e9gringole depuis janvier 2022. Quarrive-t-il au bitcoin ? \r\nLhiver est rude pour le bitcoin. La p\u2026 [+4628 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Philippe Broussard", "title": "\u00ab Les Fossoyeurs \u00bb, un livre qui ouvre le d\u00e9bat sur la gestion et le contr\u00f4le des maisons de retraite - Le Monde", "description": "Le journaliste ind\u00e9pendant Victor Castanet d\u00e9crit dans une enqu\u00eate tr\u00e8s fouill\u00e9e, publi\u00e9 chez Fayard mercredi 26 janvier, les d\u00e9rives lucratives de certains Ehpad du secteur priv\u00e9. Son travail nourrit une n\u00e9cessaire r\u00e9flexion sur les modalit\u00e9s de prise en cha\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2022/01/24/les-fossoyeurs-un-livre-qui-ouvre-le-debat-sur-la-gestion-et-le-controle-des-maisons-de-retraite_6110753_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/20/408/0/4928/2464/1440/720/60/0/c5b2b9f_725750918-saifimages-prevot-04034-maison-de-retraite-orpea-aubagne-1.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T12:00:23Z", "content": "Autant le dire dembl\u00e9e : il serait injuste de r\u00e9duire Les Fossoyeurs (Fayard, 388\u00a0pages, 22,90\u00a0euros) \u00e0 la virulence de son titre et de ny voir quun br\u00fblot sans profondeur. Lenqu\u00eate du journaliste in\u2026 [+3384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sortiraparis"}, "author": "Caroline J.", "title": "Covid : la vente d'autotests dans les supermarch\u00e9s prolong\u00e9e jusqu'au 15 f\u00e9vrier - sortiraparis", "description": "Les Fran\u00e7ais se ruent toujours dans les rayons de leurs supermarch\u00e9s et hypermarch\u00e9s pour obtenir des autotests. Selon un arr\u00eat\u00e9 publi\u00e9 ce 28 d\u00e9cembre au Journal officiel, la grande distribution est autoris\u00e9e \u00e0 vendre des autotests, une autorisation prolong\u00e9e\u2026", "url": "https://www.sortiraparis.com/actualites/a-paris/articles/267966-covid-la-vente-d-autotests-dans-les-supermarches-prolongee-jusqu-au-15-fevrier", "urlToImage": "https://www.sortiraparis.com/images/58/62403/713766-coronavirus-une-penurie-des-autotests-a-la-veille-de-noel.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T11:58:34Z", "content": "Face \u00e0 la hausse fulgurante du nombre de nouveaux cas de Covid-19 en France, la grande distribution a finalement obtenu gain de cause. Depuis plusieurs mois, elle r\u00e9clamait le droit de vendre des aut\u2026 [+2122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Prime inflation : 100 euros vers\u00e9s par P\u00f4le Emploi ce mardi, pour qui ? - Linternaute.com", "description": "PRIME INFLATION. A partir du mardi 25\u00a0janvier, la prime inflation sera vers\u00e9e par P\u00f4le Emploi aux demandeurs d'emploi. Quelles sont les conditions pour en b\u00e9n\u00e9ficier\u00a0? Toutes les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions dans notre article d\u00e9di\u00e9.", "url": "https://www.linternaute.com/argent/guide-de-vos-finances/2577420-prime-inflation-qui-va-toucher-les-100-euros-de-pole-emploi-ce-mardi/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/J9GrypfJYq0RzS2t4w0BbqKVPKo=/1500x/smart/de1f29c6ae9d4c70bab4755f00a2a482/ccmcms-linternaute/31322762.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T11:39:00Z", "content": "PRIME INFLATION. A partir du mardi 25\u00a0janvier, la prime inflation sera vers\u00e9e par P\u00f4le Emploi aux demandeurs d'emploi. Quelles sont les conditions pour en b\u00e9n\u00e9ficier\u00a0? Toutes les r\u00e9ponses \u00e0 vos quest\u2026 [+10280 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": "Michel Cabirol", "title": "Crit\u00e8res ESG/souverainet\u00e9 : Ossiam (Natixis) exclut dans un de ses fonds l'industrie de l'armement - La Tribune", "description": "La soci\u00e9t\u00e9 de gestion d'actifs sp\u00e9cialis\u00e9e Ossiam, filiale de Natixis Investment Managers, a d\u00e9cid\u00e9 d'exclure les industries du secteur de l'armement.", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/industrie/aeronautique-defense/industrie-de-l-armement-ossiam-natixis-joue-contre-la-souverainete-de-la-france-902570.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1014268/ceres.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T11:17:00Z", "content": "C'est une vraie menace qui monte et qui pourrait \u00e0 terme laminer la souverainet\u00e9 de la France et de l'Europe. Le pr\u00e9sident du GIFAS et d'Airbus Guillaume Faury avait malheureusement bien raison en es\u2026 [+4101 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Alain Ruello", "title": "Cadres : vers un nouveau record d'embauches cette ann\u00e9e - Les \u00c9chos", "description": "Sans avancer de fourchette, l'Apec estime que le chiffre de 280.000 recrutements en 2019 sera nettement d\u00e9pass\u00e9 cette ann\u00e9e. Les difficult\u00e9s de recrutement s'accroissent.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/cadres-vers-un-nouveau-record-dembauches-en-2022-1381324", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ee898c8fe56f7dad6fa8d7/1280x720/070805353417-web-tete.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T11:10:34Z", "content": "\u00ab\u00a0Une ann\u00e9e qui pourrait \u00eatre qui devrait \u00eatre si\u00a0\u00bb Maniant les conditionnels et pr\u00e9cautions d'usage compte tenu du contexte sanitaire et g\u00e9opolitique, le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Association pour l'em\u2026 [+3297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Thibaut Keutchayan", "title": "Honda tacle la voiture \u00e0 hydrog\u00e8ne de Toyota - Clubic", "description": "Les moteurs \u00e0 combustion hydrog\u00e8ne, Honda n'y croit pas. Ou du moins, pas autant que son rival nippon, Toyota.", "url": "https://www.clubic.com/toyota/actualite-405660-honda-tacle-la-voiture-a-hydrogene-de-toyota.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1852036/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=baaab77728fb9a022b95acc0b76c5e8bf88e4454", "publishedAt": "2022-01-24T11:06:00Z", "content": "Les moteurs \u00e0 combustion hydrog\u00e8ne, Honda n'y croit pas. Ou du moins, pas autant que son rival nippon, Toyota. \r\nPour Honda, combustion \u00e0 l'hydrog\u00e8ne et voiture individuelle seraient incompatibles\r\nT\u2026 [+2035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Paris, Lyon et les grandes villes s'attaquent aux \"dark stores\" qui prolif\u00e8rent en France - BFM Business", "description": "Devant l'explosion depuis un an des start-up du quick commerce, certaines grandes villes tentent de limiter leur expansion pour prot\u00e9ger leur centre-ville.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/consommation/paris-lyon-et-les-grandes-villes-s-attaquent-aux-dark-stores-qui-proliferent-en-france_AN-202201240214.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/Ia9g0NcjF3FYn0FyqU9pYJodab4=/0x106:2048x1258/2048x0/images/Gorillas-1030926.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T10:58:00Z", "content": "Devant l'explosion depuis un an des start-up du quick commerce, certaines grandes villes tentent de limiter leur expansion pour prot\u00e9ger leur centre-ville.\r\nLes municipalit\u00e9s veulent siffler la fin d\u2026 [+4614 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "La France va lancer un emprunt \u00e0 30 ans index\u00e9 sur l'inflation-chefs de file - Investir", "description": "24 janvier (Reuters) - La France a mandat\u00e9 lundi un syndicat bancaire en vue de l'\u00e9mission d'une nouvelle obligation...", "url": "https://investir.lesechos.fr/actions/actualites/la-france-va-lancer-un-emprunt-a-30-ans-indexe-sur-l-inflation-chefs-de-file-1999323.php", "urlToImage": "https://investir.lesechos.fr/medias/2022/01/24/1999323_1643024538_1825694-1549535854-bnp3.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T10:41:10Z", "content": "24 janvier (Reuters) - La France a mandat\u00e9 lundi un syndicat bancaire en vue de l'\u00e9mission d'une nouvelle obligation \u00e0 30 ans index\u00e9e sur l'inflation, montrent des notes de trois chefs de file que Re\u2026 [+599 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Paul Marion", "title": "Salaires \u00e0 six chiffres, d\u00e9missions en cascade... F\u00e9roce guerre des talents dans les cabinets de conseils - Le Figaro", "description": "ENQU\u00caTE - En pleine reprise, les cabinets de conseil en management et en strat\u00e9gie manquent de collaborateurs. Les consultants, lass\u00e9s et tr\u00e8s courtis\u00e9s, quittent le secteur de plus en plus t\u00f4t.", "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/salaires-a-six-chiffres-demissions-en-cascade-feroce-guerre-des-talents-dans-les-cabinets-de-conseils-20220124", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2022/01/18/8ad2a91e5805dacaa692d99f3e3294e8b901a5169a610bacceb91fa902eecc9d.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T10:35:41Z", "content": "ENQU\u00caTE - En pleine reprise, les cabinets de conseil en management et en strat\u00e9gie manquent de collaborateurs. Les consultants, lass\u00e9s et tr\u00e8s courtis\u00e9s, quittent le secteur de plus en plus t\u00f4t.Jamai\u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Romain Challand", "title": "Le maire de New York est pay\u00e9 en cryptomonnaies - Les Num\u00e9riques", "description": "BR\u00c8VE // Fra\u00eechement \u00e9lu maire de New York, Eric Adams a re\u00e7u son premier salaire en cryptomonnaies. Le politicien s'y \u00e9tait engag\u00e9, esp\u00e9rant sans doute inspirer le march\u00e9.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/vie-du-net/le-maire-de-new-york-est-paye-en-cryptomonnaies-n175413.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/17/175413/5abdf23f-le-maire-de-new-york-paye-en-cryptomonnaies__1200_630__overflow.jpeg", "publishedAt": "2022-01-24T10:31:00Z", "content": "BR\u00c8VE // Fra\u00eechement \u00e9lu maire de New York, Eric Adams a re\u00e7u son premier salaire en cryptomonnaies. Le politicien s'y \u00e9tait engag\u00e9, esp\u00e9rant sans doute inspirer le march\u00e9.\r\nEric Adams, r\u00e9cemment \u00e9lu\u2026 [+1203 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Pouvoir d'achat, prix du carburant, pass vaccinal... Le \"8h30 franceinfo\" de Bruno Le Maire - Franceinfo", "description": "Le ministre de l'Economie, des Finances et de la Relance \u00e9tait l'invit\u00e9 ce lundi 24 janvier 2022 du 8h30 franceinfo.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/8h30-fauvelle-dely/pouvoir-d-achat-prix-du-carburant-pass-vaccinal-le-8h30-franceinfo-de-bruno-le-maire_4910491.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/8-fUH8ppnM-IhMObGLMHSOyEfZc/1500x843/2022/01/24/phpbGng0q.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T10:11:07Z", "content": "Le ministre de l'Economie, des Finances et de la Relance \u00e9tait l'invit\u00e9 ce lundi 24 janvier 2022 du 8h30 franceinfo.Bruno Le Maire, le ministre de l'Economie, des Finances et de la Relance \u00e9tait l'in\u2026 [+2220 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Investing.com"}, "author": "Investing.com", "title": "Eclatement d'une \"super-bulle\" en vue, avertit cet investisseur l\u00e9gendaire Par Investing.com - Investing.com France", "description": "Eclatement d\u2019une \"super-bulle\" en vue, avertit cet investisseur l\u00e9gendaire", "url": "https://fr.investing.com/news/stock-market-news/eclatement-dune-superbulle-en-vue-avertit-cet-investisseur-legendaire-2065463", "urlToImage": "https://i-invdn-com.investing.com/news/arrows_down_b_4._800x533_L_1414402293.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T10:09:00Z", "content": "Investing.com Dans une analyse publi\u00e9e en fin de semaine derni\u00e8re, le l\u00e9gendaire investisseur Jeremy Grantham, cofondateur de la soci\u00e9t\u00e9 d'investissement GMO, les \u00c9tats-Unis sont dans une situation d\u2026 [+2742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Prix du carburant: Bruxelles pr\u00e9f\u00e8re des \"ch\u00e8ques\" aux plus d\u00e9favoris\u00e9s qu'une baisse de la TVA - Actu Orange", "description": "Face \u00e0 la flamb\u00e9e des prix de l'\u00e9nergie qui p\u00e8se sur le pouvoir d'achat, Bruxelles recommande d'aider directement \"ceux qui en ont le plus besoin\", en versant des \"ch\u00e8ques sp\u00e9cifiques\", plut\u00f4t que d'abaisser uniform\u00e9ment la TVA sur les carburants, a indiqu\u00e9 l\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/economie/prix-du-carburant-bruxelles-prefere-des-cheques-aux-plus-defavorises-qu-une-baisse-de-la-tva-CNT000001J5x9G.html", "urlToImage": "http://media1.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F078%2F5ba%2F0036c189e6a23d42b8f7f0ee3e%2Fprix-du-carburant-bruxelles-prefere-des-cheques-aux-plus-defavorises-qu-une-baisse-de-la-tva%7C000_9W39VM-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2022-01-24T09:59:00Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le lundi 24 janvier 2022 \u00e0 10h59\r\nFace \u00e0 la flamb\u00e9e des prix de l'\u00e9nergie qui p\u00e8se sur le pouvoir d'achat, Bruxelles recommande d'aider directement \"ceux qui en ont le plus besoin\", en ve\u2026 [+1884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": "Pierre Mani\u00e8re", "title": "La concentration des m\u00e9dias, un fl\u00e9au pour l'information, alertent Mediapart, Les Jours et Le 1 - La Tribune", "description": "Lors de leur audition par la commission d\u2019enqu\u00eate du S\u00e9nat sur la concentration des m\u00e9dias, Edwy Plenel (Mediapart), Eric Fottorino (Le 1) et Isabelle Roberts (Les Jours) ont fusill\u00e9 la constitution d\u2019empires m\u00e9diatiques au profit d\u2019une poign\u00e9e de fortunes in\u2026", "url": "https://www.latribune.fr/technos-medias/medias/la-concentration-des-medias-un-fleau-pour-l-information-alertent-mediapart-les-jours-et-le-1-902538.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1853966/edwy-plenel.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T09:56:00Z", "content": "On a, enfin, parl\u00e9 de journalisme. Vendredi dernier, la commission d'enqu\u00eate du S\u00e9nat sur la concentration dans les m\u00e9dias a auditionn\u00e9 Edwy Plenel, Eric Fottorino, Isabelle Roberts et Nicolas Beytou\u2026 [+7882 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Philippe Escande", "title": "\u00ab Le nucl\u00e9aire est essentiel \u00e0 l'\u00e9quilibre \u00e9nerg\u00e9tique europ\u00e9en \u00bb - Le Monde", "description": "Tensions autour de l\u2019Ukraine, d\u00e9boires d\u2019EDF... Comme une temp\u00eate parfaite, les \u00e9v\u00e9nements se sont align\u00e9s pour provoquer une crise \u00e9nerg\u00e9tique dont nous ne sortirons pas de sit\u00f4t.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2022/01/24/le-nucleaire-est-essentiel-a-l-equilibre-energetique-europeen_6110728_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/01/24/350/0/4205/2102/1440/720/60/0/6362410_967905463-000-1i78lm-1.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T09:50:56Z", "content": "LEPR de Flamanville (Manche), le 16 ao\u00fbt 2019. LOU BENOIST / AFP\r\nCest dans le vacarme des bruits de bottes que sest \u00e9teint, samedi 22\u00a0janvier, lun des hommes les plus paisibles de la Terre. Thich Nh\u2026 [+3079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Livraison \u00e0 domicile: Gorillas est sur le point d'avaler le fran\u00e7ais Frichti - BFM Business", "description": "L'op\u00e9rateur de quick commerce deviendrait ainsi le num\u00e9ro deux de la livraison rapide alimentaire en France avec une part de plus de 17%.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/livraison-a-domicile-gorillas-est-sur-le-point-d-avaler-frichti_AN-202201240185.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/EQYg77huuvCIKUi5XpzHpHin10E=/188x2:812x353/624x0/images/La-majeure-partie-des-livreurs-quil-sagisse-de-Frichti-ou-de-Stuart-sont-sans-papiers-et-les-plateformes-le-savaient-parfaitement-410856.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T09:49:28Z", "content": "L'op\u00e9rateur de quick commerce deviendrait ainsi le num\u00e9ro deux de la livraison rapide alimentaire en France avec une part de plus de 17%.\r\nConcentration en vue dans le secteur effervescent de la livr\u2026 [+2202 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Mathilde Rochefort", "title": "Mais, pourquoi Tesla se lance-t-il dans l'audio ? - Clubic", "description": "Au d\u00e9but du mois de janvier, Tesla a effectu\u00e9 une demande de marque d\u00e9pos\u00e9e afin d\u2019\u00eatre en mesure de vendre ses propres appareils audio. Il est toutefois difficile de savoir comment le constructeur compte mettre cela en pratique.", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/tesla/actualite-405648-sr-mais-pourquoi-tesla-se-lance-t-il-dans-l-audio.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1966389/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=09ff8890b4f2a91eca61b02fea03f2bcff16759c", "publishedAt": "2022-01-24T09:36:00Z", "content": "Au d\u00e9but du mois de janvier, Tesla a effectu\u00e9 une demande de marque d\u00e9pos\u00e9e afin d\u00eatre en mesure de vendre ses propres appareils audio. Il est toutefois difficile de savoir comment le constructeur co\u2026 [+2463 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Europe 1"}, "author": null, "title": "Pourquoi le gouverneur de la banque de France juge la r\u00e9forme des retraites indispensable - Europe 1", "description": "Invit\u00e9 de Sonia Mabrouk sur Europe 1, Fran\u00e7ois&nbsp;Villeroy de Galhau est revenu sur la r\u00e9forme des retraites. Le gouverneur de la Banque de France estime qu'elle est, en tout point, indispensable. Pour y arriver, il pr\u00e9conise une addition des talents, \u00e0 ter\u2026", "url": "https://www.europe1.fr/economie/pourquoi-le-gouverneur-de-la-banque-de-france-juge-la-reforme-des-retraites-indispensable-4089663", "urlToImage": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/var/europe1/storage/images/europe1/economie/pourquoi-le-gouverneur-de-la-banque-de-france-juge-la-reforme-des-retraites-indispensable-4089663/58120958-1-fre-FR/Pourquoi-le-gouverneur-de-la-banque-de-France-juge-la-reforme-des-retraites-indispensable.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T09:11:18Z", "content": "La r\u00e9forme des retraites\r\n est un vaste sujet qui concerne tous les acteurs \u00e9conomiques de ce pays.\u00a0Repouss\u00e9e sans cesse\r\n \u00e0 cause de l'\u00e9pid\u00e9mie du Covid-19\r\n,\u00a0elle ne se fera, vraisemblablement, pas\u2026 [+1411 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "Orange va nommer Christel Heydemann au poste de directrice g\u00e9n\u00e9rale, St\u00e9phane Richard pourrait rester pl... - Univers Freebox", "description": "Crystel Heydemann va devenir la premi\u00e8re femme \u00e0 diriger Orange. L\u2019Elys\u00e9e aura finalement eu gain de cause. Sa candidate pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e Christel Heydemann, 47 ans, Vice-Pr\u00e9sidente Europe de Schneider Electric, est en passe de devenir la nouvelle directrice g\u00e9n\u00e9rale\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/515581/orange-va-nommer-christel-heydemann-au-poste-de-directrice-generale-stephane-richard-pourrait-rester-plusieurs-mois", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2022/01/Capture-d\u2019e\u0301cran-2022-01-24-a\u0300-10.07.10.png", "publishedAt": "2022-01-24T09:11:12Z", "content": "Crystel Heydemann va devenir la premi\u00e8re femme \u00e0 diriger Orange.\r\nLElys\u00e9e aura finalement eu gain de cause. Sa candidate pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e Christel Heydemann, 47 ans, Vice-Pr\u00e9sidente Europe de Schneider Elect\u2026 [+1588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Antoine Gautherie", "title": "Jeff Bezos r\u00eave d\u2019immortalit\u00e9 avec sa nouvelle start-up \u00e0 3 milliards - Journal du geek", "description": "Jeff Bezos part en croisade contre le Temps en personne, et mise sur une vraie dream-team scientifique pour trouver la cl\u00e9 de la vie \u00e9ternelle.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2022/01/24/jeff-bezos-reve-dimmortalite-avec-sa-nouvelle-start-up-a-3-milliards/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2021/07/jeff.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T09:00:56Z", "content": "Jeff Bezos part en croisade contre le Temps en personne, et mise sur une vraie dream-team scientifique pour trouver la cl\u00e9 de la vie \u00e9ternelle.\u00c0 58 ans, Jeff Bezos devrait encore avoir de belles ann\u00e9\u2026 [+5576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Du mieux en Allemagne, ralentissement marqu\u00e9 en France - Boursorama", "description": "(Reuters) -     Principaux r\u00e9sultats provisoires des enqu\u00eates Markit aupr\u00e8s des directeurs d'achat en Europe, publi\u00e9s lundi:\n\n\n * ALLEMAGNE - LES GOULETS D'\u00c9TRANGLEMENT SE R\u00c9SORBENT\n\n\n BERLIN - La r\u00e9sorption partielle des goulets d'\u00e9tranglement dans les cha\u00een\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/actualite-economique/actualites/du-mieux-en-allemagne-ralentissement-marque-en-france-2607108caf67b1b2805fb71cf5255641", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/a/1/0/a10031d0ccab289b7d0024ad81fd05b1-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T09:00:49Z", "content": "DU MIEUX EN ALLEMAGNE, RALENTISSEMENT MARQU\u00c9 EN FRANCE\r\n(Reuters) - Principaux r\u00e9sultats provisoires des enqu\u00eates Markit aupr\u00e8s des directeurs d'achat en Europe, publi\u00e9s lundi:\r\n* ALLEMAGNE - LES GOU\u2026 [+1961 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journalducoin.com"}, "author": null, "title": "Interdiction du minage de Bitcoin \u00ab vert \u00bb- Les responsables europ\u00e9ens font green mine - Journal du Coin", "description": "Changement de discours : Bitcoin (BTC) serait d\u00e9sormais un danger pour la plan\u00e8te car il utiliserait un peu trop d'\u00e9nergie renouvelable.", "url": "https://journalducoin.com/bitcoin/interdiction-du-minage-de-bitcoin-vert-les-responsables-europeens-font-green-mine/", "urlToImage": "https://journalducoin-com.exactdn.com/app/uploads/2022/01/bitcoin-vert-polluant.jpg?strip=all&lossy=1&quality=66&ssl=1", "publishedAt": "2022-01-24T09:00:00Z", "content": "Peu importe la couleur \u2013 Lindustrie crypto peut-elle raisonnablement esp\u00e9rer que les institutions financi\u00e8res traditionnelles finissent un jour par soutenir Bitcoin (BTC), quel que soient les efforts\u2026 [+3495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "D\u00e9localisations : Fabien Roussel accuse Peugeot et Renault de \"trahison contre la nation\" - Boursorama", "description": "S'il est \u00e9lu \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e, le candidat communiste veut \"interdire\" les d\u00e9localisations pour mettre un terme \u00e0 \"une saign\u00e9e de plus d'un million d'emplois industriels\" subie par la France.\n\n\n \n\n\n Haro sur les d\u00e9localisations et les entreprises qui les pratiquent\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/actualite-economique/actualites/delocalisations-fabien-roussel-accuse-peugeot-et-renault-de-trahison-contre-la-nation-c68e020433a8d8a0ef825fb3177da36d", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/d/a/e/dae4e0cdcf87a743546dbed9be656cb2-1599x1066.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T08:57:37Z", "content": "S'il est \u00e9lu \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e, le candidat communiste veut \"interdire\" les d\u00e9localisations pour mettre un terme \u00e0 \"une saign\u00e9e de plus d'un million d'emplois industriels\" subie par la France.\r\nLe candidat \u2026 [+2413 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "MalloDelic", "title": "Netflix : l'avenir s'assombrit pour le service de SVOD num\u00e9ro 1 ! - jeuxvideo.com", "description": "Lanc\u00e9e en 1997, c'est au cours des ann\u00e9es 2010 que Netflix explose dans le monde entier, lan\u00e7ant la grande tendance des plateformes vid\u00e9o par abonnement. S\u00e9ries, animes, documentaires et films se c\u00f4toient dans un catalogue accessible par des centaines de mill\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1519082/netflix-l-avenir-s-assombrit-pour-le-service-de-svod-numero-1.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/164301/1643009880-686-card.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T07:52:10Z", "content": "Lanc\u00e9e en 1997, c'est au cours des ann\u00e9es 2010 que Netflix explose dans le monde entier, lan\u00e7ant la grande tendance des plateformes vid\u00e9o par abonnement. S\u00e9ries, animes, documentaires et films se c\u00f4t\u2026 [+3209 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "\"Une mise \u00e0 mort\": le cri d'alarme de Scopelec, l\u00e2ch\u00e9 par Orange - BFM Business", "description": "La plus importante scop de France vient de perdre deux gros contrats de sous-traitance avec Orange apr\u00e8s plusieurs dizaines d'ann\u00e9es de collaboration. Pr\u00e8s de 2000 emplois sont menac\u00e9s.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/industries/une-mise-a-mort-le-cri-d-alarme-de-scopelec-lache-par-orange_AV-202201240113.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/RstPAFSr1D0kh9Ajs-cN14l4swQ=/6x49:294x211/288x0/images/1095307.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T07:36:30Z", "content": "La plus importante scop de France vient de perdre deux gros contrats de sous-traitance avec Orange apr\u00e8s plusieurs dizaines d'ann\u00e9es de collaboration. Pr\u00e8s de 2000 emplois sont menac\u00e9s.\r\nC'est un bou\u2026 [+1824 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Morbihan. Colossale et high-tech, plong\u00e9e au c\u0153ur de la nouvelle base logistique d'Intermarch\u00e9 - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMisAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvYnJldGFnbmUvbW9yYmloYW4vbW9yYmloYW4tY29sb3NzYWxlLWV0LWhpZ2gtdGVjaC1wbG9uZ2VlLWF1LWNvZXVyLWRlLWxhLW5vdXZlbGxlLWJhc2UtbG9naXN0aXF1ZS1kLWludGVybWFyY2hlLWNlMGIwMWU4LTc2ZDItMTFlYy1iODYwLTAyZGYzMzMwZjlmZdIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-24T07:31:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": "Beno\u00eet Leroy", "title": "Hausse des prix des carburants : le bio\u00e9thanol E85 est-il vraiment une bonne solution ? - RTL.fr", "description": "\u00c9CLAIRAGE - Moins cher et plus \u00e9cologique. Alors que le prix des carburants classiques est au plus haut, le bio\u00e9thanol peut repr\u00e9senter une solution pour les voitures essences, moyennant quelques changements.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/economie-consommation/prix-carburants-le-bioethanol-e85-est-il-vraiment-une-bonne-solution-7900117213", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/~c/2000v2000/rtl/www/1158616-une-station-service-bordelaise-vendant-du-biocarburant-bioethanol-e85.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T07:30:00Z", "content": "Alors que le gazole et le sans-plomb sont au plus haut, nombre de Fran\u00e7ais ayant une voiture cherche d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment une fa\u00e7on de faire des \u00e9conomies. Et si la solution \u00e9tait le bio\u00e9thanol ? Produit \u00e0 \u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Romain Pomian-Bonnemaison", "title": "Le robot-aspirateur s\u2019\u00e9chappe d\u2019un h\u00f4tel, la fuite dure 24 heures - Presse-citron", "description": "L'histoire amusante se passe en Angleterre. Un robot-aspirateur a \"pris la fuite\" - dans une cavale qui a dur\u00e9 24 heures.", "url": "https://www.presse-citron.net/le-robot-aspirateur-dun-hotel-sechappe-la-fuite-dure-24-heures/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/app/uploads/2021/09/irobot-roomba-j7-cables.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T06:30:41Z", "content": "Nous sommes au Royaume-Uni, \u00e0 l\u2019hotel Travelodge pr\u00e8s de Ochard Park \u00e0 Cambridge. Un robot aspirateur faisait tranquillement son programme lorsque l\u2019appareil a \u00e9chapp\u00e9 \u00e0 la surveillance du personnel,\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Air-journal.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/airjournal", "title": "Air France-KLM perd aussi Angus Clarke - Air-Journal", "description": "Le groupe Air France-KLM a confirm\u00e9 le d\u00e9part d\u2019Angus Clarke, num\u00e9ro deux de la compagnie a\u00e9rienne fran\u00e7aise et proche du CEO Benjamin Smith, la deuxi\u00e8me", "url": "https://www.air-journal.fr/2022-01-24-air-france-klm-perd-aussi-angus-clarke-5233088.html", "urlToImage": "https://www.air-journal.fr/wp-content/uploads/air-journal_Air-France-KLM-Angus-Clarke.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T06:30:00Z", "content": "Le groupe Air France-KLM a confirm\u00e9 le d\u00e9part dAngus Clarke, num\u00e9ro deux de la compagnie a\u00e9rienne fran\u00e7aise et proche du CEO Benjamin Smith, la deuxi\u00e8me perte de taille apr\u00e8s celle du PDG de KLM.\u00a0\r\nS\u2026 [+3123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Insolentiae.com"}, "author": "Charles Sannat", "title": "Christine Lagarde pr\u00e9sidente de la BCE table sur un recul de l'inflation - Insolentiae", "description": "La dame Christine Lagarde qui disait lorsqu\u2019elle \u00e9tait ministre de l\u2019\u00e9conomie en 2007 et 2008 que ce n\u2019\u00e9tait pas un \u00ab\u00a0krach\u00a0\u00bb, nous explique d\u00e9sormais que l\u2019inflation va reculer l\u2019ann\u00e9e prochaine. Comme vous le savez, la marmotte met le chocolat dans le papie\u2026", "url": "https://insolentiae.com/?p=521160", "urlToImage": "https://insolentiae.com/wp-content/uploads/Christine-lagarde-sourire.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T06:11:28Z", "content": "La dame Christine Lagarde qui disait lorsqu\u2019elle \u00e9tait ministre de l\u2019\u00e9conomie en 2007 et 2008 que ce n\u2019\u00e9tait pas un \u00ab\u00a0krach\u00a0\u00bb, nous explique d\u00e9sormais que l\u2019inflation va reculer l\u2019ann\u00e9e prochaine.\r\nC\u2026 [+1634 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Enrique Moreira", "title": "Electricit\u00e9 : EDF pr\u00e9pare sa r\u00e9plique \u00e0 la mesure du gouvernement - Les \u00c9chos", "description": "Le dispositif annonc\u00e9 par le gouvernement pour contenir la hausse de la facture d'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 4\u00a0% affectera les finances de l'\u00e9lectricien fran\u00e7ais. Syndicats, actionnaires salari\u00e9s et direction d'EDF r\u00e9fl\u00e9chissent \u00e0 diff\u00e9rents recours. L'Etat rappelle qu'il\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/electricite-edf-prepare-sa-replique-a-la-mesure-du-gouvernement-1381251", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ee41d58fe56f3db20469b6/1280x720/070792999123-web-tete.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T06:05:47Z", "content": "C'est le branle-bas de combat \u00e0 tous les \u00e9tages chez EDF. Dix jours apr\u00e8s l'annonce des mesures du gouvernement pour contenir la hausse des prix de l'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 4\u00a0% au lieu de 45\u00a0%, mettant lourde\u2026 [+355 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slate.fr"}, "author": "Thomas Burgel", "title": "Le marasme nucl\u00e9aire fran\u00e7ais, un d\u00e9sastre pour l'Europe enti\u00e8re - korii.", "description": "L'atomique d'EDF n'a pas produit aussi peu d'\u00e9lectricit\u00e9 depuis trente ans. Hormis pour ceux qui pointent ses risques \u00e0 court et long terme, le parc nucl\u00e9aire d'\u00c9lectricit\u00e9 de France (EDF) fut, longtemps, une gloire technologique nationale et une source d'app\u2026", "url": "https://korii.slate.fr/biz/energie-marasme-nucleaire-francais-edf-reacteurs-desastre-europe-entiere-production-electricite-crise", "urlToImage": "https://korii.slate.fr/sites/default/files/styles/1440x600/public/000_9wf82c.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T05:51:00Z", "content": "Hormis pour ceux qui pointent ses risques \u00e0 court et long terme, le parc nucl\u00e9aire d'\u00c9lectricit\u00e9 de France (EDF) fut, longtemps, une gloire technologique nationale et une source d'approvisionnement e\u2026 [+3643 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Beno\u00eet Hasse", "title": "Grand Paris : l'avenir d'Orlyval compromis apr\u00e8s le prolongement de la ligne 14 jusqu'\u00e0 l'a\u00e9roport - Le Parisien", "description": "L\u2019ouverture, en 2024, d\u2019une liaison directe entre Paris et Orly (Val-de-Marne) va enlever beaucoup de son int\u00e9r\u00eat \u00e0 cette navette automatique qui relie l\u2019a\u00e9roport \u00e0 la gare RER d\u2019Antony (Hauts-de-Seine), d\u00e9j\u00e0 peu fr\u00e9quent\u00e9e. \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s n\u2019a pas en\u2026", "url": "https://www.leparisien.fr/info-paris-ile-de-france-oise/transports/grand-paris-lavenir-dorlyval-compromis-apres-le-prolongement-de-la-ligne-14-jusqua-laeroport-24-01-2022-U2NBIPUQS5BUVLHVC5G3KDODV4.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/ve89EEE0IT4EqOLhCfiSBBdKUUs=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/KYA7XZSTRNHZ7BQHWLA5MC347U.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T05:45:00Z", "content": "Profitez des avantages de loffre num\u00e9rique\r\n<ul><li>Lint\u00e9gralit\u00e9 des articles et vid\u00e9os</li><li>Linfo locale qui vous concerne</li><li>Votre journal num\u00e9rique d\u00e8s 6h00</li><li>Une navigation sans pub\u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFM Bourse"}, "author": null, "title": "Cac 40 : Le palmar\u00e8s BFM Bourse 2022 des actions du CAC 40 les plus rentables - BFM Bourse", "description": "(BFM Bourse) - Gr\u00e2ce \u00e0 une ann\u00e9e boursi\u00e8re tonitruante, les vedettes du CAC affichent des rendements particuli\u00e8rement \u00e9lev\u00e9s depuis 5 ans \u2026", "url": "https://www.tradingsat.com/cac-40-FR0003500008/actualites/cac-40-le-palmares-bfm-bourse-2022-des-actions-du-cac-40-les-plus-rentables-1002851.html", "urlToImage": "https://www.tradingsat.com/media/pictures/realsize/news/le-cac-40-bat-son-record-historique-en-cloture-670789.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T05:20:00Z", "content": "(BFM Bourse) - Gr\u00e2ce \u00e0 une ann\u00e9e boursi\u00e8re tonitruante, les vedettes du CAC affichent des rendements particuli\u00e8rement \u00e9lev\u00e9s depuis 5 ans. Et c'est un groupe r\u00e9cemment arriv\u00e9 dans l'indice, Teleperfo\u2026 [+12591 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Cyril Michaud, Matthieu  Pelloli", "title": "Hausse des prix des carburants : \u00abLa fin du mois est compliqu\u00e9e\u00bb, ils racontent l\u2019impact sur leur budget - Le Parisien", "description": "Les prix de l\u2019essence, du gasoil et du super atteignent en ce moment des sommets et p\u00e8sent sur le quotidien des Fran\u00e7ais. Madiogue, Marie-Claude, Micha\u00ebl, Guillaume et Pierre, quatre automobilistes et un professionnel du transport, sont tous touch\u00e9s dans leur\u2026", "url": "https://www.leparisien.fr/economie/hausse-des-prix-des-carburants-la-fin-du-mois-est-compliquee-ils-racontent-limpact-sur-leur-budget-24-01-2022-A4L6PGOW4FGITABAQYHXMDAIVA.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/sjPuRpgmCV1YXDVSw5vv7Tg2S5M=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/4TCNZLV3WJGXTNCBKZKIC4MIEA.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T05:02:00Z", "content": "Profitez des avantages de loffre num\u00e9rique\r\n<ul><li>Lint\u00e9gralit\u00e9 des articles et vid\u00e9os</li><li>Linfo locale qui vous concerne</li><li>Votre journal num\u00e9rique d\u00e8s 6h00</li><li>Une navigation sans pub\u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Peopleactmagazine.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/martha.levine.330", "title": "D\u00e9couvrez vite les meilleures soldes et offres pour payer moins cher votre abonnement forfait mobile. - People Act Mag", "description": "Les soldes 2022 : Plus de Go d'internet avec les nouveaux forfaits mobiles, d\u00e9couvrez vite le forfait moment en France. Autant d'applications dont les", "url": "https://www.peopleactmagazine.fr/forfait-mobile-meilleures-soldes-2022-offres-pour-payer-moins-cher-abonnement/", "urlToImage": "https://www.peopleactmagazine.fr/wp-content/uploads/2022/01/forfait.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T22:30:48Z", "content": "Autant d\u2019applications dont les jeunes (et moins jeunes) raffolent et qui n\u00e9cessitent une connexion internet et un bon forfait.\r\nQuand on n\u2019a pas acc\u00e8s au WiFi, il faut un forfait mobile qui offre un \u2026 [+4175 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Engu\u00e9rand Renault", "title": "Les annonceurs se rebellent contre le projet de fusion TF1-M6 - Le Figaro", "description": "D\u00c9CRYPTAGE - En d\u00e9clarant sans ambigu\u00eft\u00e9 que la publicit\u00e9 t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e n\u2019est pas substituable \u00e0 la publicit\u00e9 num\u00e9rique, l\u2019Union des marques va \u00e0 l\u2019encontre des v\u0153ux des deux groupes.", "url": "https://www.lefigaro.fr/medias/les-annonceurs-se-rebellent-contre-le-projet-de-fusion-tf1-m6-20220123", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/630x354_crop/2022/01/23/XVM29e082ec-7c8f-11ec-83b8-f854dee230fd.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T21:30:05Z", "content": "D\u00c9CRYPTAGE - En d\u00e9clarant sans ambigu\u00eft\u00e9 que la publicit\u00e9 t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e nest pas substituable \u00e0 la publicit\u00e9 num\u00e9rique, lUnion des marques va \u00e0 lencontre des vux des deux groupes.Le coup est rude. En d\u00e9c\u2026 [+1245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Voitures d\u2019occasion: un march\u00e9 qui peine \u00e0 carburer - Le360.ma", "description": "Kiosque360. S\u2019il est en hausse de pr\u00e8s de 25% par rapport \u00e0 2020, le march\u00e9 des voitures d\u2019occasion demeure en quasi-stagnation comparativement \u00e0 2019. Cet article est une revue de presse de l\u2019hebdomadaire La Vie \u00c9co.", "url": "https://fr.le360.ma/economie/voitures-doccasion-un-marche-qui-peine-a-carburer-253622", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2017/02/marche-voiture-occasion-maroc-tendance.jpeg", "publishedAt": "2022-01-23T21:28:00Z", "content": "aADepuis 2020, le march\u00e9 des voitures doccasion vit au rythme des perturbations. Parce quil est fortement corr\u00e9l\u00e9 au march\u00e9 du neuf, le march\u00e9 de la seconde main a subi \u00e0 son tour la p\u00e9nurie mondiale\u2026 [+1805 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Ivan Letessier, Marie Bartnik", "title": "Auchan-Carrefour: les secrets du projet \u00abMerlot\u00bb - Le Figaro", "description": "INFO LE FIGARO - La banque Lazard tente de convaincre des fonds d\u2019investissement de financer l\u2019OPA de \u00abSauvignon\u00bb sur \u00abPinot\u00bb pour cr\u00e9er un leader de la distribution. \u00c0 la cl\u00e9, la promesse de pr\u00e8s de 1,2\u00a0milliard d\u2019euros de synergies.", "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/auchan-carrefour-les-secrets-du-projet-merlot-20220123", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/630x354_crop/2022/01/23/XVM220671b6-7c77-11ec-83b8-f854dee230fd.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T18:22:10Z", "content": "INFO LE FIGARO - La banque Lazard tente de convaincre des fonds dinvestissement de financer lOPA de \u00abSauvignon\u00bb sur \u00abPinot\u00bb pour cr\u00e9er un leader de la distribution. \u00c0 la cl\u00e9, la promesse de pr\u00e8s de 1\u2026 [+1236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Redac JDGe", "title": "Matelas Emma : les soldes en folie avec -50% sur la boutique officielle - Journal du geek", "description": "Pour les soldes, Emma nous a fait la surprise de baisser sensiblement le prix de ses matelas phares. Le Emma Original comme le Emma Hybride voient leur tarif d\u00e9gringoler. Le rapport qualit\u00e9 prix est irr\u00e9sistible et imbattable.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2022/01/22/matelas-emma-les-soldes-en-folie-avec-50-sur-la-boutique/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2022/01/emma-matelas-quechoisir.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T17:31:20Z", "content": "Pour les soldes, Emma nous a fait la surprise de baisser sensiblement le prix de ses matelas phares. Le Emma Original comme le Emma Hybride voient leur tarif d\u00e9gringoler. Le rapport qualit\u00e9 prix est \u2026 [+5529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Elsa Bembaron", "title": "Pourquoi la 5G s\u00e8me la panique dans les a\u00e9roports am\u00e9ricains - Le Figaro", "description": "D\u00c9CRYPTAGE - En France, une bonne anticipation du\u00a0sujet et des facteurs techniques ont permis d\u2019\u00e9viter cette pol\u00e9mique.", "url": "https://www.lefigaro.fr/secteur/high-tech/pourquoi-la-5g-seme-la-panique-dans-les-aeroports-americains-20220123", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/630x354_crop/2022/01/23/XVM2e591486-7c69-11ec-83b8-f854dee230fd.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T17:01:39Z", "content": "D\u00c9CRYPTAGE - En France, une bonne anticipation du\u00a0sujet et des facteurs techniques ont permis d\u00e9viter cette pol\u00e9mique.Le lancement de la 5G a vir\u00e9 au cauchemar aux \u00c9tats-Unis. La semaine derni\u00e8re, to\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lyoncapitale.fr"}, "author": null, "title": "Des postes \u00e0 pourvoir chez Alstom \u00e0 Villeurbanne - Lyon Capitale", "description": "Avec un carnet de commandes rempli, la soci\u00e9t\u00e9 Alstom ne cesse de recruter, notamment pour son site de Villeurbanne. Certifi\u00e9e \"Top Employer 2022\" dans 14 pays du monde dont la France, Alsto", "url": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/des-postes-a-pourvoir-chez-alstom-a-villeurbanne", "urlToImage": "https://www.lyoncapitale.fr/wp-content/uploads/2016/12/755557-ez-Alstom-Villeurbanne.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T17:00:34Z", "content": "Certifi\u00e9e \"Top Employer 2022\" dans 14 pays du monde dont la France, Alstom, la multinationale sp\u00e9cialis\u00e9e dans le transport, recrute \u00e0 tour de bras. Actuellement, 1000 postes sont \u00e0 pourvoir dans tou\u2026 [+601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "L'Alliance Renault-Nissan-Mitsubishi pr\u00e9pare un nouveau plan de bataille dans l'\u00e9lectrique - Caradisiac.com", "description": "Selon Reuters, les trois marques devraient tripler leurs investissements dans le domaine de l'\u00e9lectrique.", "url": "https://www.caradisiac.com/l-alliance-renault-nissan-mitsubishi-prepare-un-nouveau-plan-de-bataille-dans-l-electrique-194242.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/logos/0/1/3/0/270130/S7-l-alliance-renault-nissan-mitsubishi-prepare-un-nouveau-plan-de-bataille-dans-l-electrique-194242.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T16:59:12Z", "content": "L'Alliance s'appr\u00eate \u00e0 d\u00e9voiler un nouveau plan de bataille pour le march\u00e9 de la voiture \u00e9lectrique. Selon Reuters, Renault, Nissan et Mitsubishi devraient annoncer jeudi prochain un triplement de le\u2026 [+1592 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Flamb\u00e9e de l'\u00e9lectricit\u00e9: un nouveau fournisseur suspend ses activit\u00e9s en France - BFM Business", "description": "Bulb, filiale d'un groupe britannique en faillite, a perdu son autorisation de vente d'\u00e9nergie en France. L'entreprise avait annonc\u00e9 suspendre ses activit\u00e9s en raison de la flamb\u00e9e des prix de l'\u00e9nergie de gros.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/energie/flambee-de-l-electricite-un-nouveau-fournisseur-suspend-ses-activites-en-france_AD-202201230173.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/ZXX3AARo-rkx8iUVIga87RnfOAo=/3x73:691x460/688x0/images/1115258.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T15:08:50Z", "content": "Bulb, filiale d'un groupe britannique en faillite, a perdu son autorisation de vente d'\u00e9nergie en France. L'entreprise avait annonc\u00e9 suspendre ses activit\u00e9s en raison de la flamb\u00e9e des prix de l'\u00e9ner\u2026 [+2625 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Bob Jouy", "title": "BMW i4 vs Audi Q4 e-tron : laquelle est la meilleure voiture \u00e9lectrique ? - Frandroid", "description": "Deux Allemandes \u00e9lectriques qui ne jouent pas dans la m\u00eame cour, mais qui peuvent int\u00e9resser les acheteurs potentiels se mettent face \u00e0 face aujourd\u2019hui. Il s\u2019agit de l\u2019Audi Q4 e-tron, un SUV compact, et de la BMW\u00a0i4, une berline sportive. Avantages, inconv\u00e9n\u2026", "url": "https://www.frandroid.com/versus/1163775_bmw-i4-vs-audi-q4-e-tron-laquelle-est-la-meilleure-voiture-electrique", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2022/01/bmw-i4-vs-audi-q4-e-tron.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T15:02:35Z", "content": "Deux Allemandes \u00e9lectriques qui ne jouent pas dans la m\u00eame cour, mais qui peuvent int\u00e9resser les acheteurs potentiels se mettent face \u00e0 face aujourdhui. Il sagit de lAudi Q4 e-tron, un SUV compact, e\u2026 [+8132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Quand un environnement num\u00e9rique m\u00e9diocre pousse les salari\u00e9s \u00e0 d\u00e9missionner - BFM Business", "description": "Selon une \u00e9tude mondiale du cabinet Vanson Bourne, ce ph\u00e9nom\u00e8ne touche une partie non n\u00e9gligeable des jeunes salari\u00e9s.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/quand-un-environnement-numerique-mediocre-pousse-les-salaries-a-demissionner_AV-202201230141.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/-qNK389kw4W3Y1VJj710KGio__s=/0x106:2048x1258/2048x0/images/France-Renov-1201057.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T13:38:16Z", "content": "Selon une \u00e9tude mondiale du cabinet Vanson Bourne, ce ph\u00e9nom\u00e8ne touche une partie non n\u00e9gligeable des jeunes salari\u00e9s.\r\nD\u00e9sormais, les entreprises doivent multiplier les incitations pour convaincre l\u2026 [+2862 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "author": "01net", "title": "Votre t\u00e9l\u00e9 aussi est dangereuse pour l'environnement... et m\u00eame plus que votre smartphone - 01net.com", "description": "Avec leurs \u00e9crans de plus en plus grands, les t\u00e9l\u00e9viseurs p\u00e8sent davantage sur l\u2019environnement que les t\u00e9l\u00e9phones malgr\u00e9 leur dur\u00e9e de vie plus longue.", "url": "https://www.01net.com/actualites/votre-tele-aussi-est-dangereuse-pour-l-environnement-et-meme-plus-que-votre-smartphone-2053849.html", "urlToImage": "https://www.01net.com/i/0/0/670059f/42bdb3e00c64adcec6d395b90.jpeg", "publishedAt": "2022-01-23T11:08:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "En 20 ans, la chute des taux du cr\u00e9dit immobilier n'a pas compens\u00e9 l'explosion des prix - BFM Immo", "description": "En combien d'ann\u00e9es peut-on rembourser un cr\u00e9dit contract\u00e9 pour payer son appartement ou son pavillon? A salaire comparable, bien plus aujourd'hui qu'en 2002. D\u00e9monstration.", "url": "https://www.bfmtv.com/immobilier/en-20-ans-la-chute-des-taux-du-credit-immobilier-n-a-pas-compense-l-explosion-des-prix_AN-202201230070.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/XpgYsCxd8eTeH0uocqg8dkys1VE=/2x42:1186x708/1184x0/images/immo-404224.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T09:32:52Z", "content": "En combien d'ann\u00e9es peut-on rembourser un cr\u00e9dit contract\u00e9 pour payer son appartement ou son pavillon? A salaire comparable, bien plus aujourd'hui qu'en 2002. D\u00e9monstration.\r\n+111%! C'est l'ampleur d\u2026 [+4546 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-magazine.fr"}, "author": "Fran\u00e7ois Lemaur", "title": "Peugeot 208 1 : cinq raisons de fondre dessus en occasion - L'Automobile Magazine", "description": "<p>Premier mod\u00e8le dot\u00e9 du i-Cockpit chez Peugeot \u00e0 partir de 2012, la 208 \u201c1\u201d restera, qu\u2019on le veuille ou non, \u00e0 part dans la grande famille du Lion. Apr\u00e8s avoir men\u00e9 une tr\u00e8s belle carri\u00e8re jusqu\u2019en 2019, la voil\u00e0 maintenant fortement repr\u00e9sent\u00e9e en occasio\u2026", "url": "https://www.automobile-magazine.fr/occasions-fiabilite/article/32366-peugeot-208-1-cinq-raisons-de-fondre-dessus-en-occasion", "urlToImage": "https://www.automobile-magazine.fr/asset/cms/8856/config/8434/la-208-profite-dun-comportement-routier-de-tres-bon-niveau-quand-elle-dispose-de-gommes-a-la-hauteur-de-son-chassis.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T07:30:00Z", "content": "Premier mod\u00e8le dot\u00e9 du i-Cockpit chez Peugeot \u00e0 partir de 2012, la 208 1 restera, quon le veuille ou non, \u00e0 part dans la grande famille du Lion. Apr\u00e8s avoir men\u00e9 une tr\u00e8s belle carri\u00e8re jusquen 2019,\u2026 [+6110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Hausse du livret A : faut-il investir de nouveau sur ce placement ? - Boursorama", "description": "Le livret A est l'un des placements favoris des Fran\u00e7ais. Il est en effet largement pl\u00e9biscit\u00e9 par les Fran\u00e7ais qui en poss\u00e8dent pr\u00e8s de 55 millions selon les derniers chiffres fournis par la Caisse des D\u00e9p\u00f4ts et Consignation", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/hausse-du-livret-a-faut-il-investir-de-nouveau-sur-ce-placement-c43ace28b219bbdaa7c4962434cdcf22", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/d/e/5/de5e34acd65bdefa6877e108f569f8d8-1200x800.jpg", "publishedAt": "2022-01-22T08:00:30Z", "content": "Quelle rendement attendre sur le livret A \u00e0 partir de f\u00e9vrier 2022 ? ( Cr\u00e9dits: Adobe Stock)\r\nLe livret A est l'un des placements favoris des Fran\u00e7ais. Il est en effet largement pl\u00e9biscit\u00e9 par les Fr\u2026 [+3057 chars]"}]}