{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Tristan Henry", "title": "Coupe du monde biathlon, Kontiolahti: Quentin Fillon Maillet gagne le sprint et se rapproche du gros globe, Jacquelin 6e - Eurosport FR", "description": "QFM, h\u00e9ros des JO de P\u00e9kin 2022, a sign\u00e9 un nouveau succ\u00e8s en Coupe du monde lors du sprint de Kontiolahti et fait un gros pas vers le gros globe.", "url": "https://www.eurosport.fr/biathlon/kontiolahti/2021-2022/coupe-du-monde-biathlon-kontiolahti-quentin-fillon-maillet-gagne-le-sprint-et-se-rapproche-du-gros-g_sto8828946/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/03/05/3331939-68119048-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T16:21:00Z", "content": "Fillon Maillet s'impose sur le sprint et se rapproche du gros globe : revivez son arriv\u00e9e en vid\u00e9o\r\n00:00:43"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": null, "title": "Guerre en Ukraine EN DIRECT : Au moins 351 civils dont 22 enfants ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s selon un nouveau bilan de\u2026 - 20 Minutes", "description": "Suivez avec nous les derni\u00e8res informations sur la guerre en Ukraine sur la journ\u00e9e de samedi", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3246811-20220305-guerre-ukraine-direct-moscou-annonce-cessez-feu-marioupol", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/PFgvimM6QjSknwWInfBuqSk/648x360_immeuble-feu-apres-bombardement-kiev.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T16:12:11Z", "content": "12h57\u00a0:\u00a0Des journalistes britanniques attaqu\u00e9s en Ukraine, un bless\u00e9 par balle\r\nUne \u00e9quipe de t\u00e9l\u00e9vision britannique a \u00e9t\u00e9 attaqu\u00e9e en d\u00e9but de semaine aux alentours de Kiev et un des journalistes a \u2026 [+781 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Ana\u00efs Thi\u00e9baux", "title": "Fin du masque : 14 mars, entreprise, restaurant, magasins ? - Le Journal des Femmes", "description": "PORT DU MASQUE. A partir du 14\u00a0mars, le port du masque ne sera plus obligatoire en int\u00e9rieur, y compris dans les \u00e9coles. Il restera exig\u00e9 dans les transports en commun (train, avion...). Et dans les magasins pourra-t-on aussi le retirer\u00a0? Au restaurant\u00a0? D\u00e9ta\u2026", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-maladies/2651345-fin-masque-port-14-mars-interieur-entreprise-ecole-restaurant-train-magasin/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/ppjJQ7s5J5X-QTxgZ-yFzBrdwuk=/1500x/smart/da948636e92b41e29ac1df15a06831d0/ccmcms-jdf/32419966.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T15:53:33Z", "content": "PORT DU MASQUE. A partir du 14\u00a0mars, le port du masque ne sera plus obligatoire en int\u00e9rieur, y compris dans les \u00e9coles. Il restera exig\u00e9 dans les transports en commun (train, avion...). Et dans les \u2026 [+9432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : Emmanuel Macron passe la barre des 30% des intentions de vote au premier tour, selon un - franceinfo", "description": "De son c\u00f4t\u00e9, Val\u00e9rie P\u00e9cresse poursuit sa chute, passant derri\u00e8re Jean-Luc M\u00e9lenchon, selon ce m\u00eame sondage.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/elections/presidentielle/presidentielle-2022-emmanuel-macron-passe-la-barre-des-30-au-premier-tour-selon-un-sondage_4992861.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/IyOlchJtXt0wWAtXCJFj-sCqzyo/1500x843/2022/03/05/phpDFEwvG.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T15:19:56Z", "content": "De son c\u00f4t\u00e9, Val\u00e9rie P\u00e9cresse poursuit sa chute, passant derri\u00e8re Jean-Luc M\u00e9lenchon, selon ce m\u00eame sondage.Franceinfo tient \u00e0 rappeler qu'un sondage n'est pas une pr\u00e9diction, mais une photographie d\u2026 [+2135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "L1 : Lens-Brest, les compos - Football MAXIFOOT - Bar\u00e7a", "description": "\u00c0 l'occasion de la 27e journ\u00e9e de Ligue 1, Lens re\u00e7oit Brest ce samedi (17h, Prime Video) au Stade Bollaert. Pour cette ...", "url": "https://news.maxifoot.fr/ligue-1/lens-brest-les-compos-foot-364443.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/364443.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T15:03:00Z", "content": "\u00c0 l'occasion de la 27e journ\u00e9e de Ligue 1, Lens re\u00e7oit Brest ce samedi (17h, Prime Video) au Stade Bollaert. Pour cette rencontre, l'entra\u00eeneur lensois Franck Haise est toujours priv\u00e9 de Jean et Sa\u00efd\u2026 [+522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Guillaume Henri", "title": "Test Asus ROG Strix Scar 17 : le PC portable gaming de tous les superlatifs - Les Num\u00e9riques", "description": "L'Asus ROG Strix Scar 17 est le fer de lance de la gamme Republic of Gamers. Cette version est \u00e9quip\u00e9e d'un processeur Intel Core i9-12900H avec architecture Alder Lake, tandis que le GPU est confi\u00e9 \u00e0 la GeForce RTX 3070\u00a0Ti de Nvidia.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/ordinateur-portable/asus-rog-strix-scar-17-rtx-3070-ti-120-hz-p67307/test.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/test/17/177575/73547d2c-asus-rog-strix-scar-17-le-pc-portable-gaming-de-tous-les-superlatifs__1200_630__0-129-3072-1741_wtmk.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T15:00:00Z", "content": "Le ROG Strix Scar 17 est loin d'\u00eatre un mod\u00e8le de sobri\u00e9t\u00e9. D\u00e8s le capot, son appartenance \u00e0 la Republic Of Gamers est bien mise en \u00e9vidence. En plastique, il arbore le fameux il ROG r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9. Le\u2026 [+9714 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Guerre en Ukraine : Vladimir Poutine pr\u00e9vient qu'une zone d'exclusion a\u00e9rienne ferait des pays impliqu\u00e9s des c - franceinfo", "description": "Le pr\u00e9sident ukrainien Volodymyr Zelensky a vivement critiqu\u00e9, vendredi, le refus de l'Otan de mettre en place une zone d'exclusion a\u00e9rienne en Ukraine, qui permettrait l'arr\u00eat des bombardements a\u00e9riens russes sur le pays.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-vladimir-poutine-previent-qu-une-zone-d-exclusion-aerienne-ferait-des-pays-impliques-des-cobelligerants_4992852.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/0Bv4Qc-yi7wyFMGTaNyS8CVu5hQ/1500x843/2022/03/05/phpMTCP8z.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T14:57:25Z", "content": "Le pr\u00e9sident ukrainien Volodymyr Zelensky a vivement critiqu\u00e9, vendredi, le refus de l'Otan de mettre en place une zone d'exclusion a\u00e9rienne en Ukraine, qui permettrait l'arr\u00eat des bombardements a\u00e9ri\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": "Marine Godelier", "title": "Pourquoi TotalEnergies ne veut pas quitter la Russie, contrairement aux autres p\u00e9troliers occidentaux - La Tribune.fr", "description": "TotalEnergies a-t-il trop mis\u00e9 sur la Russie ? Malgr\u00e9 le coup de pression de Bruno Le Maire, qui a point\u00e9 mardi le probl\u00e8me \u00e9thique que soulevait la pr\u00e9sence de grandes soci\u00e9t\u00e9s fran\u00e7aises au capital d'entreprises d'hydrocarbures russes en temps de guerre, la\u2026", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/industrie/energie-environnement/pourquoi-totalenergies-ne-veut-pas-quitter-la-russie-contrairement-aux-autres-petroliers-occidentaux-905436.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1011573/total-en-avance-sur-le-planning-pour-le-2e-train-de-gnl-a-yamal.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T13:58:00Z", "content": "Alors que les bombes pleuvent sur l'Ukraine\u00a0et que les sanctions europ\u00e9ennes et am\u00e9ricaines se multiplient pour asphyxier l'\u00e9conomie russe, la guerre bouleverse aussi le monde de l'\u00e9nergie. Et fait m\u2026 [+7545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "La r\u00e9daction avec AFP", "title": "Covid-19 : infarctus, inflammations cardiaques\u2026 faut-il s\u2019inqui\u00e9ter de complications persistantes ? - LaDepeche.fr", "description": "Infarctus, inflammations cardiaques... Risque-t-on des complications cardiovasculaires des mois apr\u00e8s avoir attrap\u00e9 la Covid ? Certains m\u00e9decins s'en inqui\u00e8tent, m\u00eame s'il est trop t\u00f4t pour \u00eatre certain d'un lien de cause \u00e0 effet.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/03/05/covid-19-infarctus-inflammations-cardiaques-risque-t-on-des-complications-cardiovasculaires-persistants-10150523.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/62237e408fe56f429b2a3346/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-03-05T13:49:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Infarctus, inflammations cardiaques... Risque-t-on des complications cardiovasculaires des mois apr\u00e8s avoir attrap\u00e9 la Covid ? Certains m\u00e9decins s'en inqui\u00e8tent, m\u00eame s'il est trop t\u00f4t \u2026 [+5010 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Grosse chute de Julian Alaphilippe sur les Strade Bianche - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le champion du monde fran\u00e7ais a \u00e9t\u00e9 victime d'une chute spectaculaire sur les routes des Strade Bianche ce samedi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Actualites/Grosse-chute-de-julian-alaphilippe-sur-les-strade-bianche/1320359", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/julian-alaphilippe-n-a-pu-eviter-la-chute-m-bertorello-afp/1500000001613942/0:0,1997:1331-640-427-75/4d41e.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T13:37:28Z", "content": "Julian Alaphilippe (Quick-Step) \u00e9tait aux avant-postes au sein du peloton sur une portion de route caillouteuse, ce samedi \u00e0 l'occasion des Strade Bianche, lorsqu'une grosse rafale de vent a d\u00e9stabil\u2026 [+245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Mitchell Ryan, l\u2019acteur de \u00abl\u2019arme fatale\u00bb, est mort \u00e0 88 ans - CNEWS", "description": "Connu principalement pour ses r\u00f4les dans \u00abL\u2019Arme Fatale\u00bb, \u00abSanta Barbara\u00bb ou encore \u00abDark Shadows\u00bb, l\u2019acteur am\u00e9ricain Mitchell Ryan est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 hier, vendredi 4 mars, alors qu\u2019il \u00e9tait \u00e2g\u00e9 de 88 ans.", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2022-03-05/mitchell-ryan-lacteur-de-larme-fatale-est-mort-88-ans-1189396", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/063_53238198fh023_screen_actors-taille1200_62234d97c33a3_0.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T13:25:17Z", "content": "Connu principalement pour ses r\u00f4les dans \u00abL\u2019Arme Fatale\u00bb, \u00abSanta Barbara\u00bb ou encore \u00abDark Shadows\u00bb, l\u2019acteur am\u00e9ricain Mitchell Ryan est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 hier, vendredi 4 mars, alors qu\u2019il \u00e9tait \u00e2g\u00e9 de 88 ans.\u2026 [+1964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "\"Arr\u00eatez de tirer!\": l'attaque de la centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia en Ukraine vue de l'int\u00e9rieur - BFMTV", "description": "La centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9e par des tirs russes dans la nuit de jeudi \u00e0 vendredi, laissant craindre une catastrophe.", "url": "https://www.bfmtv.com/international/arretez-de-tirer-l-attaque-de-la-centrale-nucleaire-de-zaporijjia-en-ukraine-vue-de-l-interieur_AN-202203050146.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/CCyicI_Glyl39ze5xhB8g96oTqc=/0x0:1920x1080/1920x0/images/Une-image-de-l-incendie-qui-s-est-declare-sur-une-unite-de-la-centrale-nucleaire-ukrainienne-de-Zaporijjia-la-plus-grande-d-Europe-apres-une-frappe-russe-le-4-mars-2022-1361916.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T12:41:00Z", "content": "La centrale nucl\u00e9aire de Zaporijjia a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9e par des tirs russes dans la nuit de jeudi \u00e0 vendredi, laissant craindre une catastrophe.\r\nLes images montrent qu'une catastrophe a bel et bien \u00e9t\u00e9 \u00e9v\u2026 [+2243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "La compagnie russe Aeroflot annule tous ses vols internationaux \u00e0 partir du 8 mars - BFM Business", "description": "La compagnie a\u00e9rienne russe Aeroflot a annonc\u00e9 samedi l'annulation de tous ses vols internationaux \u00e0 partir du 8 mars.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/transports/la-compagnie-russe-aeroflot-annule-tous-ses-vols-internationaux-a-partir-du-8-mars_AD-202203050138.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/E336_AhqRI3NHXJu2ojd-6ZGPL0=/0x39:768x471/768x0/images/Un-avion-de-la-compagnie-Aeroflot-sur-le-tarmac-de-l-aeroport-de-Bruxelles-le-12-mars-2020-1036171.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T12:06:17Z", "content": "La compagnie a\u00e9rienne russe Aeroflot a annonc\u00e9 samedi l'annulation de tous ses vols internationaux \u00e0 partir du 8 mars.\r\nLa compagnie a\u00e9rienne russe Aeroflot a annonc\u00e9 samedi la suspension de ses vols\u2026 [+1952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "\"On l'a accompagn\u00e9 jusqu'aux derniers instants\": la fille de Jean-Pierre Pernaut lui rend hommage - BFMTV", "description": "Lou Pernaut, la fille de l'ancien journaliste du JT de 13h, disparu mercredi \u00e0 l'\u00e2ge de 71 ans, a publi\u00e9 une vid\u00e9o sur TikTok et un message sur Instagram, pour lui rendre hommage.", "url": "https://www.bfmtv.com/people/on-l-a-accompagne-jusqu-aux-derniers-instants-la-fille-de-jean-pierre-pernaut-lui-rend-hommage_AN-202203050132.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/eLPOi3CGpqzZTvZj9CaWWsUXPDI=/4x0:980x549/976x0/images/Jean-Pierre-Pernaut-en-avril-2018-170015.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T11:57:35Z", "content": "Lou Pernaut, la fille de l'ancien journaliste du JT de 13h, disparu mercredi \u00e0 l'\u00e2ge de 71 ans, a publi\u00e9 une vid\u00e9o sur TikTok et un message sur Instagram, pour lui rendre hommage.\r\n\"J'esp\u00e8re que tu s\u2026 [+1826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "Christian Taveira", "title": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : une premi\u00e8re affiche de campagne d'Emmanuel Macron d\u00e9voil\u00e9e - CNEWS", "description": "Une \u00abLettre aux Fran\u00e7ais\u00bb, une vid\u00e9o, et maintenant une affiche. Le compte \u00abAvec vous\u00bb, plate-forme d\u00e9di\u00e9e au candidat Emmanuel Macron \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, a publi\u00e9, ce samedi 5 mars, une premi\u00e8re affiche de campagne officielle.", "url": "https://www.cnews.fr/france/2022-03-05/presidentielle-2022-une-premiere-affiche-de-campagne-demmanuel-macron-devoilee", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/macron_affiche_62233b3b21a88.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T11:33:08Z", "content": "Une \u00abLettre aux Fran\u00e7ais\u00bb, une vid\u00e9o, et maintenant une affiche. Le compte \u00abAvec vous\u00bb, plate-forme d\u00e9di\u00e9e au candidat Emmanuel Macron \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, a publi\u00e9, ce samedi 5 mars, une premi\u00e8re af\u2026 [+1637 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Elie Julien", "title": "\u00abNazis ukrainiens\u00bb, fake news, diabolisation de l\u2019Occident... on a regard\u00e9 la t\u00e9l\u00e9vision russe - Le Parisien", "description": "Pendant un apr\u00e8s-midi, nous avons scrut\u00e9 les cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision russes les plus regard\u00e9es. La fa\u00e7on de relater l\u2019invasion en Ukraine y est totalement fauss\u00e9e, subjective et manipul\u00e9e par le discours du Kremlin.", "url": "https://www.leparisien.fr/international/nazis-ukrainiens-fake-news-diabolisation-de-loccident-on-a-regarde-la-television-russe-05-03-2022-OWWGQ6S3PZFIZBM5HLNNHVOZCE.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/3eKAmACXxAolKmFSyqilEtEOPuA=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/4WIJJ7PCQJHHHMM4RNRGTTMBOU.png", "publishedAt": "2022-03-05T11:27:00Z", "content": "Profitez des avantages de loffre num\u00e9rique\r\n<ul><li>Lint\u00e9gralit\u00e9 des articles et vid\u00e9os</li><li>Linfo locale qui vous concerne</li><li>Le journal num\u00e9rique d\u00e8s 21h30 la veille de sa parution</li><li>\u2026 [+104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "T\u00c9MOIGNAGES. \"La nuit derni\u00e8re, trois explosions ont retenti pr\u00e8s d'ici et les b\u00e9b\u00e9s se sont mis \u00e0 hurler\" : d - franceinfo", "description": "Malgr\u00e9 les bombardements, la vie continue, comme dans cette maternit\u00e9 de la capitale qui pratique des accouchements dans un sous-sol anti bombes.\u00a0Reportage des\u00a0envoy\u00e9s sp\u00e9ciaux de franceinfo \u00e0 Kiev.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/temoignages-la-nuit-derniere-trois-explosions-ont-retenti-pres-d-ici-et-les-bebes-se-sont-mis-a-hurler-reportage-dans-les-sous-sols-de-la-maternite-de-kiev_4992742.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/QhZInc5NymJRX01efjK0alJMp9o/1500x843/2022/03/05/phpdiSuH7.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T11:12:02Z", "content": "Malgr\u00e9 les bombardements, la vie continue, comme dans cette maternit\u00e9 de la capitale qui pratique des accouchements dans un sous-sol anti bombes.\u00a0Reportage des\u00a0envoy\u00e9s sp\u00e9ciaux de franceinfo \u00e0 Kiev.\u00a0\u2026 [+2718 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Maxime Birken", "title": "Mila Kunis et Ashton Kutcher lancent une cagnotte pour l'Ukraine - Le HuffPost", "description": "L'actrice d'origine ukrainienne et son \u00e9poux cherchent \u00e0 r\u00e9unir une somme importante gr\u00e2ce \u00e0 une collecte d'argent pour aider les r\u00e9fugi\u00e9s de la guerre en Ukraine.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/mila-kunis-et-ashton-kutcher-lancent-une-cagnotte-pour-lukraine_fr_6223312be4b03bc49a9b6e7d", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/62233308240000f1d296bf6b.png?cache=qfnhMC2xYh&ops=1200_630", "publishedAt": "2022-03-05T10:41:58Z", "content": "UKRAINE - N\u00e9e \u00e0 Tchernivtsi en Ukraine, l\u2019actrice am\u00e9ricaine de 38 ans s\u2019engage pour son pays natal en guerre. Mila Kunis et son \u00e9poux Ashton Kutcher ont d\u00e9cid\u00e9 d\u2019appeler aux dons pour aider et soute\u2026 [+2550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Fabien Randanne", "title": "\u00ab Eurovision France \u00bb 2022: Les favoris du concours de France 2 selon les fans \u00e9trangers - 20 Minutes", "description": "\u00ab\u00a020 Minutes\u00a0\u00bb a demand\u00e9 \u00e0 des passionn\u00e9s de l\u2019Eurovision du monde entier de livrer leur Top 3 des chansons qui, selon eux, ont le plus de chance de faire briller la France en finale du concours, le 14\u00a0mai", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/culture/3246035-20220305-eurovision-france-2022-favoris-concours-france-2-selon-fans-etrangers", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/20jT9wWnTQSJ2B0bUoWjICk/648x360_duo-soa-pauline-chagne-alvan-ahez.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T10:35:02Z", "content": "Qui repr\u00e9sentera la France \u00e0 l\u2019Eurovision \u00e0 Turin (Italie) en mai\u00a0?\u00a0\u00ab\u00a0C\u2019est vous qui d\u00e9cidez\u00a0!\u00a0\u00bb, r\u00e9pond France 2 qui diffusera ce samedi, en direct, d\u00e8s 21h10, la s\u00e9lection nationale pour le concour\u2026 [+9290 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Europe 1"}, "author": null, "title": "Guerre en Ukraine : certaines marques fran\u00e7aises commencent \u00e0 quitter la Russie - Europe 1", "description": "Face \u00e0 l'invasion russe en Ukraine, certaines entreprises fran\u00e7aises prennent position et commencent \u00e0 retirer leurs int\u00e9r\u00eats de Russie. C'est le cas pour Herm\u00e8s et le guide Michelin. Pour l'heure, il n'y a pas de mouvement g\u00e9n\u00e9ral, mais la question du busine\u2026", "url": "https://www.europe1.fr/international/certaines-marques-francaises-commencent-a-quitter-la-russie-4097478", "urlToImage": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/var/europe1/storage/images/europe1/international/certaines-marques-francaises-commencent-a-quitter-la-russie-4097478/58286809-1-fre-FR/Certaines-marques-francaises-commencent-a-quitter-la-Russie.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T10:05:29Z", "content": "Apr\u00e8s les g\u00e9ants am\u00e9ricains (Apple, Boeing, Disney, Ford, General Motors), certaines entreprises fran\u00e7aises commencent \u00e0 suspendre, voire retirer, leurs activit\u00e9s de Russie. C'est le cas d'Herm\u00e8s et \u2026 [+1281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "SudOuest.fr avec AFP", "title": "Agression d\u2019Yvan Colonna : tensions, blocages et manifestations de soutien en Corse - Sud Ouest", "description": "Le militant ind\u00e9pendantiste a \u00e9t\u00e9 violemment agress\u00e9 en prison mercredi. En Corse, la tension monte parmi ses soutiens qui d\u00e9noncent la \u201cresponsabilit\u00e9 de l\u2019Etat\u201d", "url": "https://www.sudouest.fr/france/agression-d-yvan-colonna-tensions-blocages-et-manifestations-de-soutien-en-corse-9527200.php", "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/9527200/1200x-1/58873812.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T10:00:29Z", "content": "Vendredi soir, des manifestations ont eu lieu dans toute l'\u00eele, de Propriano \u00e0 L'Ile-Rousse. 250 personnes se sont ainsi rassembl\u00e9es devant la pr\u00e9fecture de Corse \u00e0 Ajaccio, au son de chants corses e\u2026 [+2455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Paralympiques 2022 : Bauchet et Deleplace lancent les Bleus, d\u00e9ception pour Bochet et Daviet... Ce qu'il faut - franceinfo", "description": "Les Bleus du ski alpin ont d\u00e9croch\u00e9 les deux premi\u00e8res m\u00e9dailles de la d\u00e9l\u00e9gation tricolore, samedi \u00e0 P\u00e9kin.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/jeux-paralympiques/biathlon/paralympiques-2022-bauchet-et-deleplace-lancent-les-bleus-deception-pour-bochet-et-daviet-ce-qu-il-faut-retenir-de-la-premiere-journee-des-francais_4992670.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/mMXEPTM7bvL3mkx1N2LCQrW2gms/1500x843/2022/03/05/phpPemMSu.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T09:26:50Z", "content": "Les Bleus du ski alpin ont d\u00e9croch\u00e9 les deux premi\u00e8res m\u00e9dailles de la d\u00e9l\u00e9gation tricolore, samedi \u00e0 P\u00e9kin.C'est d\u00e9j\u00e0 l'heure du bilan pour l'\u00e9quipe de France \u00e0 l'issue de la premi\u00e8re journ\u00e9e des Je\u2026 [+3020 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "Free Mobile lance une nouvelle offre S\u00e9rie Free, moins ch\u00e8re et bien plus riche en data, mais il faudra f... - Univers Freebox", "description": "40Go de plus pour un euros de moins, Free Mobile s\u2019y prend en avance pour revoir \u00e0 la hausse son offre S\u00e9rie Free.\u00a0 Une bonne surprise mais il faudra \u00eatre vif. Alors que l\u2019op\u00e9rateur avait annonc\u00e9 une offre \u00e0 70Go pour 10.99\u20ac/mois pendant un an disponible jusq\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/520404/free-mobile-lance-une-nouvelle-offre-serie-free-moins-chere-et-bien-plus-riche-en-data-mais-il-faudra-faire-vite", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2022/01/Free-mobile-illu.png", "publishedAt": "2022-03-05T09:00:48Z", "content": "40Go de plus pour un euros de moins, Free Mobile s\u2019y prend en avance pour revoir \u00e0 la hausse son offre S\u00e9rie Free.\u00a0\r\nUne bonne surprise mais il faudra \u00eatre vif. Alors que l\u2019op\u00e9rateur avait annonc\u00e9 un\u2026 [+975 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larepubliquedespyrenees.fr"}, "author": null, "title": "SNCF : le trafic fortement perturb\u00e9 entre dimanche et mardi matin - La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es", "description": "Voici toutes les informations \u00e0 savoir si vous deviez prendre le train d\u2019ici mardi matin\u00a0: la SNCF invite \u00ab\u00a0tous les voyageurs qui le peuvent \u00e0 reporter leur d\u00e9placement \u00e0 une autre date\u00a0\u00bb", "url": "https://www.larepubliquedespyrenees.fr/economie/transports/sncf-le-trafic-fortement-perturbe-entre-dimanche-et-mardi-matin-9526673.php", "urlToImage": "https://media.larepubliquedespyrenees.fr/9526673/1200x-1/gare.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T08:32:41Z", "content": "\u00ab\u00a0Tous les voyageurs qui le peuvent sont invit\u00e9s \u00e0 reporter leur d\u00e9placement \u00e0 une autre date\u00a0\u00bb, souligne la SNCF.\r\nCirculation TER\r\n<ul><li>\u00a0Dimanche 6 mars : 1 TER sur 2\u00a0\u00e0 partir de 11h30 jusqu\u00e0 20\u2026 [+2202 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "DIRECT. Pr\u00e9sidentielle : le d\u00e9p\u00f4t des parrainages est clos, les candidats en meeting ce week-end - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMirwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZWxlY3Rpb25zL3ByZXNpZGVudGllbGxlL3ByZXNpZGVudGllbGxlLWxlLWRlcG90LWRlcy1wYXJyYWluYWdlcy1lc3QtY2xvcy1sZXMtY2FuZGlkYXRzLWVuLW1lZXRpbmctY2Utd2Vlay1lbmQtMGI1OWRlY2UtOWM1NC0xMWVjLTk0ZDctNDg1YzlmN2Y4N2Q00gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-03-05T08:01:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": "Th\u00e9o Putavy", "title": "Coronavirus : pourquoi certaines personnes n'ont jamais \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9es - RTL", "description": "Presque deux ans apr\u00e8s le premier confinement, certains n'ont toujours pas \u00e9t\u00e9 infect\u00e9s par la Covid-19, alors qu'ils y ont \u00e9t\u00e9 expos\u00e9s. Un myst\u00e8re que tentent de r\u00e9soudre les scientifiques du monde entier.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/debats-societe/coronavirus-pourquoi-certaines-personnes-n-ont-jamais-ete-contaminees-7900130485", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/~c/2000v2000/rtl/www/1494000-une-soignante-realise-un-test-pcr-illustration.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T06:30:00Z", "content": "Le 17 mars 2020, face \u00e0 la propagation grandissante d'un myst\u00e9rieux virus, la France se confinait pour la premi\u00e8re fois. Presque deux ans plus tard, la Covid-19 est encore l\u00e0 mais, pour reprendre les\u2026 [+4391 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La Cor\u00e9e du Nord tire un \u00abprojectile non identifi\u00e9\u00bb - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXWh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL2ZsYXNoLWFjdHUvbGEtY29yZWUtZHUtbm9yZC10aXJlLXVuLXByb2plY3RpbGUtbm9uLWlkZW50aWZpZS0yMDIyMDMwNdIBXWh0dHBzOi8vYW1wLmxlZmlnYXJvLmZyL2ZsYXNoLWFjdHUvbGEtY29yZWUtZHUtbm9yZC10aXJlLXVuLXByb2plY3RpbGUtbm9uLWlkZW50aWZpZS0yMDIyMDMwNQ?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-03-05T02:17:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "LVMH, Kering, Herm\u00e8s et Chanel ferment \u00abtemporairement\u00bb leurs boutiques en Russie - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicGh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL3NvY2lldGVzL2x2bWgtaGVybWVzLWV0LWNoYW5lbC1mZXJtZW50LXRlbXBvcmFpcmVtZW50LWxldXJzLWJvdXRpcXVlcy1lbi1ydXNzaWUtMjAyMjAzMDTSAXBodHRwczovL2FtcC5sZWZpZ2Fyby5mci9zb2NpZXRlcy9sdm1oLWhlcm1lcy1ldC1jaGFuZWwtZmVybWVudC10ZW1wb3JhaXJlbWVudC1sZXVycy1ib3V0aXF1ZXMtZW4tcnVzc2llLTIwMjIwMzA0?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-03-04T21:13:21Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Les restes d'une fus\u00e9e se sont \u00e9cras\u00e9s sur la Lune, mais il faut maintenant localiser le crat\u00e8re - franceinfo", "description": "Un objet cylindrique a frapp\u00e9 le satellite naturel de la Terre, selon les calculs d'un astronome. Reste \u00e0 localiser le crat\u00e8re.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/les-restes-d-une-fusee-se-sont-ecrases-sur-la-lune-mais-il-faut-maintenant-localiser-le-cratere_4991950.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/oDAL4p3HtwmbShQab2-8efE47Ys/1500x843/2022/03/04/phpOhCW19.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T20:32:21Z", "content": "Un objet cylindrique a frapp\u00e9 le satellite naturel de la Terre, selon les calculs d'un astronome. Reste \u00e0 localiser le crat\u00e8re.La Lune compte d\u00e9sormais un crat\u00e8re de plus. Un \u00e9tage de fus\u00e9e en d\u00e9sh\u00e9r\u2026 [+2275 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Le jeu de simulation automobile Gran Turismo signe un retour sur les chapeaux de roues - L'\u00c9quipe.fr", "description": "La licence culte de la simulation automobile revient avec Gran Turismo 7, qui sort ce vendredi. Un \u00e9pisode retour aux sources, plut\u00f4t salu\u00e9 par la critique.", "url": "https://www.lequipe.fr/Jeuxvideo/Actualites/Le-jeu-de-simulation-automobile-gran-turismo-signe-un-retour-sur-les-chapeaux-de-roues/1320241", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/424-modeles-de-voitures-differents-sont-proposes-sur-gran-turismo-7-dr/1500000001613631/0:0,1683:1122-640-427-75/0e1e8.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T17:19:01Z", "content": "C'est l'un des jeux les plus attendus de l'ann\u00e9e, cens\u00e9 marquer le retour au premier plan d'une des licences les plus populaires de simulation automobile : Gran Turismo 7 est disponible \u00e0 la vente d\u00e8\u2026 [+1665 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Destination Sant\u00e9", "title": "Alzheimer : ces dix signes annonciateurs qui peuvent indiquer un terrain propice \u00e0 la maladie - Midi Libre", "description": "Existe-t-il des signes r\u00e9v\u00e9lateurs de la maladie d\u2019Alzheimer plusieurs ann\u00e9es avant m\u00eame l\u2019apparition des premi\u00e8res manifestations de la pathologie ? Selon des chercheurs fran\u00e7ais, la r\u00e9ponse est oui. Ils ont m\u00eame \u00e9tabli une liste.", "url": "https://www.midilibre.fr/2022/03/04/alzheimer-ces-dix-signes-annonciateurs-qui-peuvent-indiquer-un-terrain-propice-a-la-maladie-10148299.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/6221fa993e45464d8e39a087/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-03-04T17:01:00Z", "content": "Existe-t-il des signes r\u00e9v\u00e9lateurs de la maladie d\u2019Alzheimer plusieurs ann\u00e9es avant m\u00eame l\u2019apparition des premi\u00e8res manifestations de la pathologie ? Selon des chercheurs fran\u00e7ais, la r\u00e9ponse est oui\u2026 [+1883 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "GAMERGEN.COM"}, "author": null, "title": "MAJ Guerre en Ukraine : le gouvernement ukrainien demande \u00e0 PlayStation, Xbox et les autres de couper leurs services en Russie - GAMERGEN.COM", "description": "Un ministre ukrainien a demand\u00e9 de l'aide dans sa guerre des nerfs contre la Russie. Il veut que les d\u00e9veloppeurs et organisateurs d'\u00e9v\u00e8nements e-sport p\u00e9nalisent le pays et la Bi\u00e9lorussie avec leurs moyens.", "url": "https://gamergen.com/actualites/guerre-ukraine-gouvernement-ukrainien-demande-playstation-xbox-et-autres-couper-leurs-services-russie-326460-1", "urlToImage": "https://global-img.gamergen.com/drapeau-ukraine_0190000000998568.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T15:33:00Z", "content": "Suite \u00e0 l'invasion de l'Ukraine, les sanctions \u00e9conomiques et politiques pleuvent contre le gouvernement russe, mais aussi pour mettre la pression sur le peuple et l'inciter \u00e0 se rebeller contre le p\u2026 [+4000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Anissa Boumediene", "title": "Guerre en Ukraine : \u00ab J\u2019ai la place et l\u2019envie d\u2019aider \u00bb\u2026 En France, de nombreuses familles se pr\u00e9parent \u00e0\u2026 - 20 Minutes", "description": "Dans tout l\u2019Hexagone, de nombreuses familles se portent volontaires pour accueillir des r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens dans leur foyer", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3246095-20220304-guerre-ukraine-place-envie-aider-france-nombreuses-familles-preparent-accueillir-refugies", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/NZNkS_egS_G2v1ohOVVgxCk/648x360_alors-millions-ukrainiens-deja-fui-pays-france-nombreuses-familles-portent-volontaires-accueillir-refugies-sein-foyer.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T05:55:02Z", "content": "Ils sont plus d\u2019un million \u00e0 avoir pris la route de l\u2019exil. Une semaine apr\u00e8s le d\u00e9but de l\u2019offensive russe en Ukraine, la population fuit massivement son pays, o\u00f9 les bombardements s\u2019intensifient.\u00a0L\u2026 [+7190 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "Meghann Rakotomalala", "title": "Cancer du poumon : ces diff\u00e9rents sympt\u00f4mes possibles - CNEWS", "description": "Le cancer du poumon reste l\u2019un des cancers les plus meurtriers en France selon l\u2019Institut National du Cancer. Voici les diff\u00e9rents sympt\u00f4mes qu\u2019il est possible d\u2019observer avec cette maladie.", "url": "https://www.cnews.fr/france/2022-03-03/cancer-du-poumon-ces-differents-symptomes-possibles-1176754", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/photo-1555708982-8645ec9ce3cc_622101a2c9406.jpeg", "publishedAt": "2022-03-03T18:33:21Z", "content": "Par \r\nMeghann Rakotomalala - \r\nMis \u00e0 jour le\r\n03/03/2022 \u00e0 18:59Publi\u00e9 le\r\n03/03/2022 \u00e0 18:33\r\nLe cancer du poumon reste l\u2019un des cancers les plus meurtriers en France selon l\u2019Institut National du Ca\u2026 [+3033 chars]"}]}