{"status": "ok", "totalResults": 69, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Dailymercato.com"}, "author": "Marius Cassoly", "title": "Real Madrid : nouvelles rassurantes pour Benzema - Daily Mercato", "description": "Sorti sur blessure lors de Real Madrid-Elche (2-2) dimanche &agrave; l'occasion de la 22e journ&eacute;e de Liga, Karim Benzema souffre d'un p&eacute;...", "url": "https://www.dailymercato.com/news/real-madrid-nouvelles-rassurantes-pour-benzema", "urlToImage": "https://www.dailymercato.com/storage/icon-sport/benzema-real-madrid-elche.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T17:56:57Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Lucas Billard", "title": "Coupe d'Afrique des Nations 2021 : la Gambie s'offre la Guin\u00e9e et cr\u00e9e la sensation - Foot Mercato", "description": "Pour sa premi\u00e8re participation historique, la Gambie a pris le meilleur sur la Guin\u00e9e (1-0) ce lundi pour valider son billet pour les quarts de finale de la CAN 2021, apr\u00e8s une fin de match agit\u00e9e termin\u00e9e \u00e0 10 contre 10. Les Scorpions, toujours invaincus, se\u2026", "url": "https://www.footmercato.net/a372186035558463707-coupe-dafrique-des-nations-2021-la-gambie-soffre-la-guinee-et-cree-la-sensation", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/can-trophee.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T17:52:57Z", "content": "Les Scorpions continuent de faire mal. Place au troisi\u00e8me huiti\u00e8me de finale de cette Coupe d'Afrique des Nations 2021, avec un derby de l'ouest africain opposant la Guin\u00e9e, 2\u00e8me du groupe B derri\u00e8re\u2026 [+2454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Maxime Battistella", "title": "Open d'Australie - Monfils en veut plus : \"Un bel accomplissement, mais ce n'est pas encore fini\" - Eurosport FR", "description": "OPEN D'AUSTRALIE - De retour en quart de finale de Grand Chelem apr\u00e8s son succ\u00e8s sur Miomir Kecmanovic (7-5, 7-6, 6-3) dans des conditions \u00e9prouvantes, Ga\u00ebl Mon", "url": "https://www.eurosport.fr/tennis/open-d-australie/2022/open-d-australie-monfils-en-veut-plus-un-bel-accomplissement-mais-ce-n-est-pas-encore-fini_sto8734969/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/01/24/3296238-67405028-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T17:45:00Z", "content": "Monfils: \"Physiquement, j'ai pris un coup, mais des matches comme \u00e7a, je peux jouer quatre heures\""}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Cyclisme. Egan Bernal transport\u00e9 \u00e0 l\u2019h\u00f4pital apr\u00e8s avoir percut\u00e9 un bus \u00e0 l\u2019entra\u00eenement - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiswFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvY3ljbGlzbWUvZWdhbi1iZXJuYWwvY3ljbGlzbWUtZWdhbi1iZXJuYWwtdHJhbnNwb3J0ZS1hLWwtaG9waXRhbC1hcHJlcy1hdm9pci1wZXJjdXRlLXVuLWJ1cy1hLWwtZW50cmFpbmVtZW50LTYwNTIzMWU4LTdkMzYtMTFlYy05NGQ4LWY4MzE2ZjBmOTg1ZtIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-24T17:10:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "A.C.", "title": "Mercato - OM : Une porte de sortie prestigieuse se pr\u00e9sente pour Alvaro Gonzalez ! - Le 10 Sport", "description": "Sous contrat jusqu\u2019en 2024, Alvaro Gonzalez pourrait quitter l\u2019Olympique de Marseille d\u2019ici la fin du mercato.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-om-une-porte-de-sortie-prestigieuse-se-presente-pour-alvaro-gonzalez-585016", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0020/200994.jpeg", "publishedAt": "2022-01-24T16:45:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 24 janvier 2022 \u00e0 17h45 par A.C. Sous contrat jusquen 2024, Alvaro Gonzalez pourrait quitter lOlympique de Marseille dici la fin du mercato.\u00a0\r\nAncien cadre de l\u00e9quipe, Alvaro Gonzalez a vu \u2026 [+939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "PSG : la LFP accorde un doubl\u00e9 \u00e0 Verratti - Maxifoot", "description": "Le milieu du Paris Saint-Germain, Marco Verratti (29 ans, 12 matchs et 1 but en L1 cette saison), a bien inscrit son pre...", "url": "https://news.maxifoot.fr/psg/la-lfp-accorde-un-double-a-verratti-foot-362077.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/362077.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T16:24:00Z", "content": "Le milieu du Paris Saint-Germain, Marco Verratti (29 ans, 12 matchs et 1 but en L1 cette saison), a bien inscrit son premier doubl\u00e9 en Ligue 1 dimanche contre Reims (4-0). Sur le troisi\u00e8me but parisi\u2026 [+469 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quinzemondial.com"}, "author": "J\u00e9r\u00e9mie Pol", "title": "Ugo Mola sort du silence et fusille l'EPCR ! - Quinze Mondial", "description": "L'entra\u00eeneur en chef du Stade Toulousain n'a pas fait dans la dentelle apr\u00e8s la r\u00e9cente d\u00e9cision de l'EPCR.", "url": "https://www.quinzemondial.com/champions-cup/ugo-mola-sort-du-silence-et-fusille-l-epcr--754573", "urlToImage": "https://media.quinzemondial.com/9/2022/01/photo_article/754573/296560/1200-L-ugo-mola-sort-du-silence-et-fusille-l-epcr.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T16:16:00Z", "content": "Zapping Quinze Mondial Les meilleurs marqueurs de Pro D2 saison 2021-2022\r\nL'entra\u00eeneur du Stade Toulousain est revenu sur la d\u00e9cision de l'EPCR concernant la d\u00e9faite de son \u00e9quipe en Champions Cup f\u2026 [+2007 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "David Loriot, \u00e0 Melbourne", "title": "Aliz\u00e9 Cornet au bout de l'effort pour vaincre Simona Halep et atteindre les quarts de finale - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Victorieuse ce lundi de la Roumaine Simona Halep (6-4, 3-6, 6-4) dans ses habits d'\u00e9ternelle combattante, Aliz\u00e9 Cornet va vivre mercredi, \u00e0 32 ans, son premier quart de finale en Grand Chelem face \u00e0 l'Am\u00e9ricaine Danielle Collins au terme d'un long chemin.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Article/Alize-cornet-au-bout-de-l-effort-pour-vaincre-simona-halep-et-atteindre-les-quarts-de-finale/1312816", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/alize-cornet-emue-apres-sa-victoire-face-a-la-roumaine-simona-halep-martin-keep-afp/1500000001597217/672:82,1856:1265-640-640-75/74dc8.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T15:58:32Z", "content": "Longtemps, elle a remis l'ouvrage sur le m\u00e9tier. Longtemps, elle a tenu dans le creux de ses mains ses convictions, ses r\u00eaves, ses d\u00e9riv\u00e9s d'espoir qui n'aboutissaient pas mais qu'elle ne l\u00e2chait jam\u2026 [+144 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrik-foot.com"}, "author": null, "title": "CAN 2021 : la CAF sanctionne l\u2019Alg\u00e9rie et la C\u00f4te d\u2019Ivoire - Afrik-Foot", "description": "Disput\u00e9 jeudi dernier, le match phare du groupe E de la CAN 2021 entre la C\u00f4te d\u2019Ivoire et l\u2019Alg\u00e9rie (3-1) refait parler de lui\u00a0! Ce lundi, la", "url": "https://www.afrik-foot.com/can-2021-la-caf-sanctionne-l-algerie-et-la-cote-d-ivoire", "urlToImage": "https://www.afrik-foot.com/wp-content/uploads/2022/01/272225752-361421769319085-6344396813845631024-n.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T15:53:03Z", "content": "Disput\u00e9 jeudi dernier, le match phare du groupe E de la CAN 2021 entre la C\u00f4te dIvoire et lAlg\u00e9rie (3-1) refait parler de lui\u00a0! Ce lundi, la Conf\u00e9d\u00e9ration africaine de football (CAF) a en effet annon\u2026 [+1630 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Bayern : son erreur, Nagelsmann tance Upamecano - Maxifoot", "description": "Impitoyable Julian Nagelsmann. Alors que son \u00e9quipe s\u2019est facilement impos\u00e9e contre le Hertha Berlin (4-1) dimanch...", "url": "https://news.maxifoot.fr/bayern/son-erreur-nagelsmann-tance-upamecano-foot-362063.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/362063.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T15:50:00Z", "content": "Impitoyable Julian Nagelsmann. Alors que son \u00e9quipe s\u2019est facilement impos\u00e9e contre le Hertha Berlin (4-1) dimanche en Bundesliga, l\u2019entra\u00eeneur du Bayern Munich a gliss\u00e9 un tacle \u00e0 son d\u00e9fenseur cent\u2026 [+1114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Touchdownactu.com"}, "author": "Alain Mattei-Florin", "title": "Les Rams tentent d'emp\u00eacher les supporters des 49ers d'acheter des places pour la finale de conf\u00e9rence - Touchdown Actu", "description": "Les 49ers ont beaucoup de supporters. Les Rams un peu moins. Alors on fait comme on peut.", "url": "https://touchdownactu.com/270967/les-rams-tentent-dempecher-les-supporters-des-49ers-dacheter-des-places-pour-la-finale-de-conference/", "urlToImage": "https://touchdownactu.com/wp-content/uploads/2020/07/SoFi-stadium.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T15:35:26Z", "content": "Ce serait un euph\u00e9misme de dire que les Rams n\u2019ont pas encore tout a fait trouv\u00e9 leur public \u00e0 Los Angeles. En Semaine 18, lorsqu\u2019ils ont re\u00e7u les 49ers, l\u2019attaque de Matthew Stafford \u00e9tait tellement\u2026 [+884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - PSG : Al-Khela\u00effi doit-il remplacer Leonardo par Ibrahimovic ? - Le 10 Sport", "description": "Comme il l'a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 lui-m\u00eame, Zlatan Ibrahimovic a propos\u00e9 ses services \u00e0 Nasser Al-Khela\u00effi pour prendre la place de Leonardo au PSG. Selon vous, le pr\u00e9sident parisien doit-il remplacer son\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-al-khelaifi-doit-il-remplacer-leonardo-par-ibrahimovic-584937", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/198527.jpeg", "publishedAt": "2022-01-24T15:01:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 24 janvier 2022 \u00e0 16h01 par La r\u00e9daction Comme il l'a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 lui-m\u00eame, Zlatan Ibrahimovic a propos\u00e9 ses services \u00e0 Nasser Al-Khela\u00effi pour prendre la place de Leonardo au PSG. Selon vous, l\u2026 [+1375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "Corentin Facy", "title": "OL-OM : Aulas crie toujours \u00e0 l'injustice - Foot01", "description": "Si l\u2019OM bat Montpellier samedi en Coupe de France, le match en retard entre Lyon et Marseille se jouera le mardi 1er f\u00e9vrier au Groupama Stadium.\r\nA cette date, l\u2019Olympique de Marseille sera priv\u00e9 de Gerson tandis que l\u2019Olympique Lyonnais devra composer\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/ol/ol-om-aulas-crie-toujours-a-l-injustice-396087", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1200x/2022/Jan/24/ol-om-aulas-crie-toujours-a-l-injustice-icon_pl2_9605-333159.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T15:00:55Z", "content": "Si lOM bat Montpellier samedi en Coupe de France, le match en retard entre Lyon et Marseille se jouera le mardi 1er f\u00e9vrier au Groupama Stadium.\r\nA cette date, lOlympique de Marseille sera priv\u00e9 de G\u2026 [+1941 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Envertetcontretous.fr"}, "author": "https://facebook.com/Site.evect", "title": "Bouanga fustige l'arbitrage de la CAN - Evect", "description": "Denis Bouanga et sa s\u00e9lection du Gabon ont \u00e9t\u00e9 sortis de la Coupe d'Afrique des Nations hier soir par le Burkina Faso suite \u00e0 la s\u00e9ance de tirs au but.\u00a0...", "url": "https://www.envertetcontretous.fr/articles/bouanga-fustige-l-arbitrage-de-la-can-50727-1.html", "urlToImage": "https://www.envertetcontretous.fr/images/content/photos/2020/11/1606735875-329.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T15:00:00Z", "content": "Denis Bouanga et sa s\u00e9lection du Gabon ont \u00e9t\u00e9 sortis de la Coupe d'Afrique des Nations hier soir par le Burkina Faso suite \u00e0 la s\u00e9ance de tirs au but.\u00a0Sur son compte Twitter, Denis Bouanga\u00a0a tenu \u00e0 \u2026 [+756 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "William Pereira", "title": "CAN 2022 : N\u00e9gatif au Covid, Ali Ahamada ne pourra quand m\u00eame pas jouer face au Cameroun - 20 Minutes", "description": "L\u2019ancien gardien de\u00a0Toulouse ne pourra donc pas jouer contre le Cameroun en 8es de finale de la CAN, ce lundi soir", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3222599-20220124-can-2022-negatif-covid-ali-ahamada-pourra-quand-jouer-face-cameroun", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/WMItKtBvTIGrNAopfamVaCk/648x360_ali-ahamada-premier-plan.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T14:21:46Z", "content": "Nouvelle r\u00e8gle\u00a0!\u00a0Test\u00e9 n\u00e9gatif au Covid-19, le gardien de \r\nbut des Comores, Ali Ahamada, ne pourra finalement pas jouer contre le Cameroun en 8es de finale de la \r\nCoupe d'Afrique des Nations, annon\u2026 [+600 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot-sur7.fr"}, "author": "FOOT-SUR7.fr", "title": "PSG Mercato : Un grand buteur vis\u00e9 par le Paris SG a pris sa d\u00e9cision - Foot Sur 7", "description": "\u00c0 une semaine de la fin du mercato hivernal, un grand attaquant dans le viseur de plusieurs clubs europ\u00e9ens, dont le PSG, est fix\u00e9 sur sa prochaine destination.", "url": "https://www.foot-sur7.fr/467390-psg-mercato-vlahovic-juventus", "urlToImage": "https://cdn.foot-sur7.fr/700x400/articles/2021/08/nasser_al-khelai%CC%88fi_icon_mm1_4086.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T14:21:00Z", "content": "\u00c0 une semaine de la fin du mercato hivernal, un grand attaquant dans le viseur de plusieurs clubs europ\u00e9ens, dont le PSG, est fix\u00e9 sur sa prochaine destination.\r\nPSG Mercato : Dusan Vlahovic a choisi\u2026 [+1973 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Mercato: pourquoi Milik a tr\u00e8s peu de chances de quitter l\u2019OM cet hiver - RMC Sport", "description": "La situation sportive d'Arkadiusz Milik peut interroger quant \u00e0 son avenir \u00e0 l\u2019Olympique de Marseille. S'il a fait montre d'\u00e9tats d'\u00e2me apr\u00e8s Lens-OM samedi (0-2), un d\u00e9part cet hiver de l'attaquant polonais n\u2019est pourtant pas d\u2019actualit\u00e9, pour diff\u00e9rentes ra\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/transferts/mercato-pourquoi-milik-a-tres-peu-de-chances-de-quitter-l-om-cet-hiver_AV-202201240307.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/A3zq-0ktjhbM3g1KheOyrQsXUNo=/0x216:1984x1332/images/A-Milik-1216152.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T14:12:25Z", "content": "La situation sportive d'Arkadiusz Milik peut interroger quant \u00e0 son avenir \u00e0 lOlympique de Marseille. S'il a fait montre d'\u00e9tats d'\u00e2me apr\u00e8s Lens-OM samedi (0-2), un d\u00e9part cet hiver de l'attaquant p\u2026 [+3156 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Les Bleus accueillis par la L\u00e9gion \u00c9trang\u00e8re - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le quinze de France a d\u00e9but\u00e9 son stage d'une dizaine de jours \u00e0 Aubagne pour pr\u00e9parer le Tournoi des Six Nations. Les Bleus participeront \u00e0 des ateliers en collaboration avec la L\u00e9gion\u00a0\u00c9trang\u00e8re.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Les-bleus-accueillis-par-la-legion-etrangere/1312790", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-selectionneur-du-quinze-de-france-fabien-galthie-a-martin-l-equipe/1500000001597170/0:0,1995:1330-640-427-75/a6095.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T14:10:33Z", "content": "Le quinze de France a commenc\u00e9 sa pr\u00e9paration pour le Tournoi des Six Nations ce lundi apr\u00e8s que les 42\u00a0joueurs retenus par le staff se sont retrouv\u00e9s \u00e0 Aubagne (Bouches-du-Rh\u00f4ne), dimanche. Log\u00e9s \u00e0 \u2026 [+1828 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Santi Aouna, Aur\u00e9lien L\u00e9ger-Mo\u00ebc", "title": "L'OGC Nice veut tenter le coup Jesse Lingard ! - Foot Mercato", "description": "D\u00e9j\u00e0 approch\u00e9 il y a un an, Jesse Lingard est de nouveau dans le viseur de l'OGC Nice. La piste plait particuli\u00e8rement \u00e0 Christophe Galtier, mais l'aspect financier complique les choses.", "url": "https://www.footmercato.net/a2039819445527909544-logc-nice-veut-tenter-le-coup-jesse-lingard", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/sans-titre-74-6190d9d8ed265.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T13:52:28Z", "content": "La suite apr\u00e8s cette publicit\u00e9\r\nSon pr\u00eat plus que r\u00e9ussi \u00e0 West Ham lors de la deuxi\u00e8me partie de saison derni\u00e8re avait redor\u00e9 son blason. Mais Jesse Lingard a vite pu constater que son retour \u00e0 Manc\u2026 [+1499 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Aryna Sabalenka \u00e9limin\u00e9e par Kaia Kanepi en huiti\u00e8mes de finale de l'Open d'Australie - L'\u00c9quipe.fr", "description": "En manque de lucidit\u00e9, Aryna Sabalenka, la n\u00b02 mondiale, s'est inclin\u00e9e face \u00e0 Kaia Kanepi (5-7, 6-2, 7-6 [7]) en huiti\u00e8mes de finale de l'Open d'Australie.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Aryna-sabalenka-eliminee-par-kaia-kanepi-en-huitiemes-de-finale-de-l-open-d-australie/1312785", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/aryna-sabalenka-n-a-pas-trouve-de-solution-face-a-kaia-kanepi-asanka-brendon-ratnayake-reuters/1500000001597159/0:0,1997:1331-640-427-75/e5165.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T13:33:46Z", "content": "En remportant le premier set de son match face \u00e0 Kaia Kanepi, on pouvait se dire qu'Aryna Sabalenka avait fait le plus difficile. En effet, depuis le d\u00e9but de cet Open d'Australie, la n\u00b02 mondiale av\u2026 [+1812 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Stefanos Tsitsipas vainqueur \u00e0 l'arrach\u00e9 face \u00e0 Taylor Fritz et qualifi\u00e9 en quarts de l'Open d'Australie - L'\u00c9quipe.fr", "description": "T\u00eate de s\u00e9rie n\u00b04, Stefanos Tsitsipas a d\u00fb batailler pendant cinq sets ce lundi pour se d\u00e9faire de Taylor Fritz (4-6, 6-4, 4-6, 6-3, 6-4).", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Stefanos-tsitsipas-vainqueur-a-l-arrache-face-a-taylor-fritz-et-qualifie-en-quarts-de-l-open-d-australie/1312783", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/soulagement-pour-stefanos-tsitsipas-a-l-issue-du-match-l-elliott-reuters/1500000001597158/0:0,1989:1326-640-427-75/20203.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T13:32:41Z", "content": "\u00c0 Melbourne, Stefanos Tsitsipas ne pratique toujours pas son meilleur tennis mais il est toujours l\u00e0. Souvent men\u00e9 au score (un set z\u00e9ro, puis deux sets \u00e0 un) par Taylor Fritz, le Grec s'est battu av\u2026 [+751 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "Th.B.", "title": "Mercato - ASSE : Pascal Dupraz re\u00e7oit une terrible nouvelle pour un attaquant ! - Le 10 Sport", "description": "Alors que l\u2019ASSE aurait \u00e0 la fois des vues sur Robert Beric et Vedat Muriqi, les Verts pourraient \u00eatre distanc\u00e9s dans la course \u00e0 la signature du buteur de la Lazio. En effet, la volont\u00e9 premi\u00e8re de\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-asse-pascal-dupraz-recoit-une-terrible-nouvelle-pour-un-attaquant-585001", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/199665.jpeg", "publishedAt": "2022-01-24T13:30:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 24 janvier 2022 \u00e0 14h30 par Th.B. Alors que lASSE aurait \u00e0 la fois des vues sur Robert Beric et Vedat Muriqi, les Verts pourraient \u00eatre distanc\u00e9s dans la course \u00e0 la signature du buteur de \u2026 [+2560 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Top Mercato.com"}, "author": null, "title": "ASSE : Crystal Palace et Vieira \u00e9logieux envers Mateta - Top Mercato.com", "description": "Consid\u00e9r\u00e9 comme l'une des cibles offensives de l'AS Saint-Etienne lors de ce mercato hivernal, Jean-Philippe Mateta a re\u00e7u un hommage appuy\u00e9 de Patrick", "url": "https://www.topmercato.com/292629-asse-crystal-palace-et-vieira-elogieux-envers-mateta/", "urlToImage": "https://www.topmercato.com/wp-content/uploads/2022/01/Jean-Philippe-Mateta-Crystal-Palace-et-Jeffrey-Schlupp-Newcastle.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T13:19:02Z", "content": "Consid\u00e9r\u00e9 comme l\u2019une des cibles offensives de l\u2019AS Saint-Etienne lors de ce mercato hivernal, Jean-Philippe Mateta a re\u00e7u un hommage appuy\u00e9 de Patrick Vieira.\r\nEn conf\u00e9rence de presse, \u00e0 l\u2019issue de \u2026 [+833 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "Media365", "title": "XV de France - Tournoi des 6 Nations : Baubigny remplace Bourgarit - Toute l'actualit\u00e9 sportive sur Orange", "description": "Test\u00e9 positif au covid, le talonneur de La Rochelle Pierre Bourgarit doit c\u00e9der sa place \u00e0 son homologue du Racing 92 Teddy Baubigny dans le groupe de 42 joueurs du XV de France qui pr\u00e9pare le d\u00e9but du Tournoi des 6 Nations cette semaine \u00e0 Aubagne.", "url": "https://sports.orange.fr/rugby/xv-de-france/article/xv-de-france-tournoi-des-6-nations-baubigny-remplace-bourgarit-CNT000001J5ELR.html", "urlToImage": "http://media2.woopic.com/api/v1/images/504%2Fsport%2FMedia365-Sport-News%2F089%2Fe7e%2F79ffac5525f5082d9fc1a14ca4%2Fxv-de-france-tournoi-des-6-nations-baubigny-remplace-bourgarit%7C10273769_baubigny-racing-92-2021-1024x425_ext.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2022-01-24T13:05:00Z", "content": "Aur\u00e9lie SACCHELLI, Media365, publi\u00e9 le lundi 24 janvier 2022 \u00e0 14h05\r\nTest\u00e9 positif au covid, le talonneur de La Rochelle Pierre Bourgarit doit c\u00e9der sa place \u00e0 son homologue du Racing 92 Teddy Baubi\u2026 [+2511 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Fabien Chorlet", "title": "LOSC - Mercato : Reinildo est \u00e0 Madrid, son d\u00e9part boucl\u00e9 aujourd\u2019hui ! - But! Football Club", "description": "Le lat\u00e9ral gauche du LOSC, Reinildo, serait ce lundi \u00e0 Madrid pour signer son contrat avec l'Atl\u00e9tico Madrid en vue de la saison prochaine.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/losc/mercato/losc-mercato-reinildo-est-a-madrid-son-depart-boucle-aujourd-hui-754912", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/16/2022/01/photo_article/754912/296692/1200-L-losc-mercato-reinildo-est-madrid-son-dpart-boucl-aujourdhui.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T12:40:00Z", "content": "Zapping But! Football Club LOSC : les chiffres de la carri\u00e8re d'entra\u00eeneur de Christophe Galtier\r\nEn fin de contrat en juin prochain avec le LOSC, Reinildo devrait \u00eatre un joueur de\u00a0l'Atl\u00e9tico Madrid\u2026 [+843 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "International - Antoine Dupont (Stade toulousain) remporte le British Writers' Award - Rugbyrama", "description": "INTERNATIONAL - Un troph\u00e9e de plus pour Antoine Dupont, le demi de m\u00eal\u00e9e toulousain vient d'\u00eatre d\u00e9sign\u00e9 personnalit\u00e9 de l'ann\u00e9e 2021 par le British Rugby Writers' Union Club. Cette r\u00e9compense vient aur\u00e9oler une ann\u00e9e 2021 tonitruante pour le joueur de 25 ans\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/international/2021/international-antoine-dupont-stade-toulousain-remporte-le-british-writers-award_sto8734699/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2022/01/24/3296120-67402675-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T12:36:49Z", "content": "Antoine Dupont succ\u00e8de \u00e0 l'entra\u00eeneur d'Exeter Rob Baxter, laur\u00e9at en 2020. C'est seulement le deuxi\u00e8me fran\u00e7ais \u00e0 remporter cette r\u00e9compense, le premier \u00e9tant Jean-Pierre Rives en 1981."}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Alexandre Coiquil", "title": "WRC - Compl\u00e8tement fou : S\u00e9bastien Loeb renverse S\u00e9bastien Ogier et remporte un 8e rallye de Monte-Carlo - Eurosport FR", "description": "L'Alsacien a remport\u00e9 son 80e succ\u00e8s en WRC et un 8e sacre \u00e0 Monte-Carlo apr\u00e8s avoir renvers\u00e9 S\u00e9bastien Ogier.", "url": "https://www.eurosport.fr/wrc/rallye-monte-carlo/2022/wrc-completement-fou-sebastien-loeb-renverse-sebastien-ogier-et-remporte-un-8e-rallye-de-monte-carlo_sto8732194/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/01/23/3295143-67383128-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T12:35:00Z", "content": "Loeb remporte le Monte-Carlo pour la 8e fois\r\n00:01:30"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Demb\u00e9l\u00e9, Ndombele... Les dix dossiers chauds \u00e0 une semaine de la fermeture du mercato - RMC Sport", "description": "A une semaine de la cl\u00f4ture du march\u00e9 hivernal des transferts, le Bar\u00e7a, Tottenham, Newcastle ou la Juve, mais aussi le PSG, Marseille ou Saint-Etienne en Ligue 1, sont au c\u0153ur de l\u2019actualit\u00e9 mercato. Tour d\u2019horizon des  dix dossiers \u00e0 suivre avec attention.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/transferts/dembele-ndombele-les-10-dossiers-chauds-a-une-semaine-de-la-fermeture-du-mercato_AV-202201240264.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/fqvcZDvuwTkwYRLk-jXx_M1MSBY=/0x0:2048x1152/images/Barca-Ousmane-Dembele-1221799.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T12:20:55Z", "content": "A une semaine de la cl\u00f4ture du march\u00e9 hivernal des transferts, le Bar\u00e7a, Tottenham, Newcastle ou la Juve, mais aussi le PSG, Marseille ou Saint-Etienne en Ligue 1, sont au cur de lactualit\u00e9 mercato. \u2026 [+8831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Footradio.com"}, "author": "Hadrien Rivayrand", "title": "OM : Ludovic Obraniak salue le coup de ma\u00eetre de Sampaoli - FootRadio", "description": "L'Olympique de Marseille a fait fort ce week-end en allant battre le RC Lens en Ligue 1. La prestation collective des joueurs de Jorge Sampaoli a impressionn\u00e9. L'OM \u00e9tait attendu au tournant contre le RC Lens samedi soir. Les Phoc\u00e9ens n'ont pas d\u00e9\u00e7u et ont pr\u2026", "url": "https://footradio.com/la-chaine-lequipe/om-ludovic-obraniak-salue-le-coup-de-maitre-de-sampaoli/", "urlToImage": "https://footradio.com/wp-content/uploads/2022/01/Icon_023829_0370-1800x1200.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T12:00:00Z", "content": "L\u2019Olympique de Marseille a fait fort ce week-end en allant battre le RC Lens en Ligue 1. La prestation collective des joueurs de Jorge Sampaoli a impressionn\u00e9. \r\nL\u2019OM \u00e9tait attendu au tournant contre\u2026 [+1518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "Th.B.", "title": "PSG - Malaise : L\u2019aveu de Navas sur la concurrence avec Donnarumma\u2026 - Le 10 Sport", "description": "Gianluigi Donnarumma a redistribu\u00e9 les cartes depuis son arriv\u00e9e l\u2019\u00e9t\u00e9 dernier concernant le poste de gardien num\u00e9ro un du PSG. Et bien que cette concurrence soit stimulante professionnellement\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/ligue1/psg/psg-malaise-laveu-de-navas-sur-la-concurrence-avec-donnarumma-584949", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0020/200969.jpeg", "publishedAt": "2022-01-24T11:45:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 24 janvier 2022 \u00e0 12h45 par Th.B. Gianluigi Donnarumma a redistribu\u00e9 les cartes depuis son arriv\u00e9e l\u00e9t\u00e9 dernier concernant le poste de gardien num\u00e9ro un du PSG. Et bien que cette concurrenc\u2026 [+1307 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Bastien Aubert", "title": "FC Nantes : l\u2019attaque carbure, Kombouar\u00e9 re\u00e7oit un renfort XXL en plus ! - But! Football Club", "description": "Alors que l\u2019attaque du FC Nantes ne s\u2019est jamais aussi bien port\u00e9e, Antoine Kombouar\u00e9 va m\u00eame pouvoir enregistrer le retour pr\u00e9matur\u00e9e de Moses Simon, le Nig\u00e9ria ayant \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9 de la CAN dimanche par la Tunisie (0-1).", "url": "https://www.butfootballclub.fr/fc-nantes/actualite/fc-nantes-l-attaque-carbure-kombouare-recoit-un-renfort-xxl-en-plus-754782", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/16/2022/01/photo_article/754782/296640/1200-L-fc-nantes-lattaque-carbure-kombouar-reoit-un-renfort-xxl-en-plus.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T11:05:05Z", "content": "Zapping But! Football Club FC Nantes : le palmar\u00e8s complet des Canaris\r\nLes bonnes nouvelles s\u2019encha\u00eenent pour Antoine Kombouar\u00e9. Vainqueur du FC Lorient hier \u00e0 la Beaujoire sur un score fleuve (4-2)\u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Bar\u00e7a : Xavi donne des nouvelles de Demb\u00e9l\u00e9 - Maxifoot", "description": "Nouvelle pol\u00e9mique pour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 (24 ans, 6 matchs en Liga cette saison) avec le FC Barcelone. \u00c9cart\u00e9 du groupe p...", "url": "https://news.maxifoot.fr/barca/xavi-donne-des-nouvelles-de-dembele-foot-362053.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/362053.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T11:05:00Z", "content": "Nouvelle pol\u00e9mique pour Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 (24 ans, 6 matchs en Liga cette saison) avec le FC Barcelone. \u00c9cart\u00e9 du groupe pour les matchs, alors qu\u2019il refuse pour le moment de prolonger son contrat au-d\u2026 [+648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Xavi : \u00ab Le maillot du Bar\u00e7a p\u00e8se 20 kilos de plus que n'importe quel autre \u00bb - SO FOOT", "description": "Xavi \u00e0 la rescousse des vacas sagradas. Le FC Barcelone a eu toutes les peines du monde \u00e0 s\u2019imposer face \u00e0 Alav\u00e9s dimanche soir (0-1) et en ...", "url": "https://www.sofoot.com/xavi-le-maillot-du-fc-barcelone-pese-20-kilos-de-plus-que-n-importe-quel-autre-509939.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-xavi-et-marcelino-1643022113_x600_articles-509939.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T11:02:00Z", "content": "Xavi \u00e0 la rescousse des vacas sagradas.Le FC Barcelone a eu toutes les peines du monde \u00e0 simposer face \u00e0 Alav\u00e9s dimanche soir (0-1) et en conf\u00e9rence de presse dapr\u00e8s-match, Xavi a pris la d\u00e9fense de \u2026 [+1130 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "F.Ra, \u00e0 Melbourne", "title": "Daniil Medvedev est devenu \u00ab un peu fou \u00bb face \u00e0 Maxime Cressy - L'\u00c9quipe.fr", "description": "En huiti\u00e8mes de finale de l'Open d'Australie, Daniil Medvedev a pass\u00e9 le test de Maxime Cressy, le serveur-volleyeur que tout le monde commence \u00e0 craindre sur le circuit (6-2, 7-6, 6-7, 7-5). Une exp\u00e9rience unique, et tr\u00e8s dangereuse...", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Article/Daniil-medvedev-est-devenu-un-peu-fou-face-a-maxime-cressy/1312759", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/daniil-medvedev-a-ete-entraine-au-filet-par-maxime-cressy-loren-elliott-reuters/1500000001597129/490:9,1782:1301-640-640-75/20a06.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T10:49:04Z", "content": "Apr\u00e8s le show Kyrgios au deuxi\u00e8me tour, Daniil Medvedev avait \u00e0 faire en huiti\u00e8mes de finale de l'Open d'Australie au poison Maxime Cressy. Tout le monde le sait d\u00e9sormais\u00a0: le Franco-Am\u00e9ricain, ferv\u2026 [+330 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Footradio.com"}, "author": "Hadrien Rivayrand", "title": "L1 : Gouiri \u00e0 Nice, K\u00e9vin Diaz parle de braquage du si\u00e8cle - FootRadio", "description": "L'OGC Nice a pris le meilleur sur le FC Metz ce dimanche en Ligue 1. Le club azur\u00e9en est bien install\u00e9 \u00e0 la deuxi\u00e8me place du championnat. l'OGC Nice est l'une des \u00e9quipes \u00e0 suivre cette saison en Ligue 1. Les Aiglons poursuivent leur match en avant depuis qu\u2026", "url": "https://footradio.com/rmc/ol-gouiri-a-nice-kevin-diaz-parle-de-braquage-du-siecle/", "urlToImage": "https://footradio.com/wp-content/uploads/2021/11/Icon_AB1_3876-1800x1200.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T10:45:00Z", "content": "L\u2019OGC Nice a pris le meilleur sur le FC Metz ce dimanche en Ligue 1. Le club azur\u00e9en est bien install\u00e9 \u00e0 la deuxi\u00e8me place du championnat. \r\nl\u2019OGC Nice est l\u2019une des \u00e9quipes \u00e0 suivre cette saison en \u2026 [+1560 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Stade Rennais. Le naufrage de Clermont en quelques chiffres - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvZm9vdGJhbGwvc3RhZGUtcmVubmFpcy9zdGFkZS1yZW5uYWlzLWxlLW5hdWZyYWdlLWRlLWNsZXJtb250LWVuLXF1ZWxxdWVzLWNoaWZmcmVzLTM3Nzc3MGY4LTdjZmEtMTFlYy05NGQ4LWY4MzE2ZjBmOTg1ZtIBmAFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvZm9vdGJhbGwvc3RhZGUtcmVubmFpcy9zdGFkZS1yZW5uYWlzLWxlLW5hdWZyYWdlLWRlLWNsZXJtb250LWVuLXF1ZWxxdWVzLWNoaWZmcmVzLTM3Nzc3MGY4LTdjZmEtMTFlYy05NGQ4LWY4MzE2ZjBmOTg1Zg?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-24T10:13:21Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "France-Mont\u00e9n\u00e9gro, Euro 2022 de handball : \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene ? - CNEWS", "description": "Battue par l\u2019Islande, l\u2019\u00e9quipe de France n\u2019a pas le droit \u00e0 l\u2019erreur, ce lundi, lors de son troisi\u00e8me match dans le tour principal de l\u2019Euro de handball face au Mont\u00e9n\u00e9gro pour garder un espoir de se qualifier pour les demi-finales. Voici le programme TV comp\u2026", "url": "https://www.cnews.fr/sport/2022-01-24/france-montenegro-euro-2022-de-handball-quelle-heure-et-sur-quelle-chaine-1174138", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/handball_euro_2022_france_montenegro_nikola_karabatic_61ed273359ab7_0.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T10:10:05Z", "content": "Battue par l\u2019Islande, l\u2019\u00e9quipe de France n\u2019a pas le droit \u00e0 l\u2019erreur, ce lundi, lors de son troisi\u00e8me match dans le tour principal de l\u2019Euro de handball face au Mont\u00e9n\u00e9gro pour garder un espoir de se\u2026 [+1208 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Lionel Messi (PSG) re\u00e7oit un maillot d\u00e9dicac\u00e9 par le pape Fran\u00e7ois - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Ce lundi, l'association sportive du Vatican a annonc\u00e9 avoir remis \u00e0 Lionel Messi un maillot d\u00e9dicac\u00e9 par le pape Fran\u00e7ois.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Lionel-messi-psg-recoit-un-maillot-dedicace-par-le-pape-francois/1312750", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/lionel-messi-et-le-psg-se-sont-imposes-contre-reims-dimanche-soir-s-mantey-l-equipe/1500000001597117/0:0,1995:1330-640-427-75/613d5.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T10:04:32Z", "content": "Lionel Messi a re\u00e7u un maillot d\u00e9dicac\u00e9 par le pape Fran\u00e7ois apr\u00e8s lui avoir lui-m\u00eame offert le sien, a annonc\u00e9 lundi l'association sportive du Vatican. L'attaquant parisien a re\u00e7u dimanche le maillo\u2026 [+1031 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Glenn Ceillier", "title": "LIGUE 1 - Entra\u00eener les Girondins de Bordeaux ? Henry calme le jeu sans \u00eatre tr\u00e8s clair - Eurosport FR", "description": "LIGUE 1 \u2013 Interrog\u00e9 sur les rumeurs qui l'envoient \u00e0 Bordeaux, Thierry Henry s'est montr\u00e9 exp\u00e9ditif au micro d'Amazon Prime.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/ligue-1/2021-2022/ligue-1-entrainer-les-girondins-de-bordeaux-henry-calme-le-jeu-sans-etre-tres-clair_sto8734352/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/09/23/3225142-66020108-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T09:39:00Z", "content": "Pourquoi la prolongation de Mbapp\u00e9 n'est peut-\u00eatre pas impossible..."}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Milan : Th\u00e9o Hernandez, Maldini confirme - Maxifoot", "description": "Parfaitement \u00e9panoui du c\u00f4t\u00e9 de l\u2019AC Milan, le lat\u00e9ral gauche Th\u00e9o Hernandez (24 ans, 19 matchs et 4 buts en Serie...", "url": "https://news.maxifoot.fr/milan/theo-hernandez-maldini-confirme-foot-362055.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/362055.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T09:32:00Z", "content": "Parfaitement \u00e9panoui du c\u00f4t\u00e9 de l\u2019AC Milan, le lat\u00e9ral gauche Th\u00e9o Hernandez (24 ans, 19 matchs et 4 buts en Serie A cette saison) entend continuer l\u2019aventure en Lombardie sur la dur\u00e9e. Et si une pro\u2026 [+725 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Basketsession.com"}, "author": "BasketSession.com - Le meilleur de la NBA : news, rumeurs, vid\u00e9os, analyses", "title": "Interdit de stade par Gonzaga, John Stockton est anti-vax et complotiste - BasketSession", "description": "Non seulement John Stockton est anti-vax, mais il relaye aussi de dangereuses fake news. Le l\u00e9gendaire meneur du Jazz vient d'\u00eatre brocard\u00e9 par son ancienne fac.", "url": "https://www.basketsession.com/NBA/interdit-de-stade-par-gonzaga-john-stockton-est-anti-vax-et-complotiste-619506/", "urlToImage": "https://www.basketsession.com/statics/uploads/2021/06/john-stockton.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T08:50:00Z", "content": "On avait d\u00e9j\u00e0 un peu senti que John Stockton glissait sur une pente un peu dangereuse lorsqu'il \u00e9tait apparu dans un documentaire anti-vax et l\u00e9g\u00e8rement complotiste durant la pand\u00e9mie. Ses fans pouva\u2026 [+1918 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot National"}, "author": "Florian Sermaise", "title": "Ligue 1 : une 22e journ\u00e9e record ! - Foot National", "description": "La 22e journ\u00e9e de Ligue 1 a \u00e9t\u00e9 prolifique ce week-end !", "url": "https://www.foot-national.com/ligue-1/ligue-1-une-22e-journee-record-754748", "urlToImage": "https://media.foot-national.com/18/2022/01/photo_article/754748/296622/1200-L-ligue-1-une-22e-journe-record.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T08:33:00Z", "content": "Zapping Foot National Top 10 des vainqueurs de la Coupe de France \r\nC'est peu dire qu'on ne s'est pas ennuy\u00e9 ce week-end en Ligue 1 ! Si la 22e journ\u00e9e a d\u00e9marr\u00e9 par un bien d\u00e9cevant derby entre l'Ol\u2026 [+1133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Top Mercato.com"}, "author": null, "title": "PSG : Pochettino \u00e9met un gros doute pour Neymar - Top Mercato.com", "description": "L'entra\u00eeneur du Paris Saint-Germain, Mauricio Pochettino, a donn\u00e9 des nouvelles de Neymar \u00e0 l'issue de la victoire dimanche contre le Stade de Reims (4-0,", "url": "https://www.topmercato.com/292612-psg-pochettino-emet-un-gros-doute-pour-neymar/", "urlToImage": "https://www.topmercato.com/wp-content/uploads/2021/11/Neymar-PSG.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T08:04:24Z", "content": "L\u2019entra\u00eeneur du Paris Saint-Germain, Mauricio Pochettino, a donn\u00e9 des nouvelles de Neymar \u00e0 l\u2019issue de la victoire dimanche contre le Stade de Reims (4-0, 22e journ\u00e9e de Ligue 1).\r\nFace aux m\u00e9dias, l\u2026 [+1094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Mercato en direct: Henry liquide la piste Bordeaux - RMC Sport", "description": "Encore une semaine avant la cl\u00f4ture du mercato hivernal et les clubs europ\u00e9ens s'activent toujours pour se renforcer ou d\u00e9graisser leur effectif de joueurs ind\u00e9sirables. L'avenir de plusieurs stars du ballon rond interroge aussi alors que leurs contrats s'ach\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/transferts/mercato-en-direct-hwang-ne-partira-pas-cet-hiver_LN-202201240067.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/invSf2II1vk6AfCXYM6GWHKzCE8=/0x91:2048x1243/images/Thierry-Henry-1131762.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T07:48:51Z", "content": "AC Milan: Th\u00e9o Hernandez va prolonger\r\nDevenu indispensable dans le couloir gauche de la d\u00e9fense de l'AC Milan, Th\u00e9o Hernandez va \u00e9tirer son aventure italienne. Le directeur sportif du club, Paolo Ma\u2026 [+2282 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Cl\u00e9ment Carpentier", "title": "Bordeaux-Strasbourg : Ui-jo Hwang, un tireur d\u2019\u00e9lite pour sauver le soldat Petkovic aux Girondins - 20 Minutes", "description": "Auteur d\u2019un somptueux tripl\u00e9 contre le Racing, le Cor\u00e9en a s\u00fbrement \u00e9vit\u00e9 le limogeage \u00e0 son coach", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/football/3222067-20220124-bordeaux-strasbourg-ui-jo-hwang-tireur-elite-sauver-soldat-petkovic-girondins", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/VPLZovtDQd2MfdbbrUbfYCk/648x360_ui-jo-hwang-attaquant-girondins-bordeaux.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T07:15:02Z", "content": "Il fallait bien \u00e7a pour sauver le soldat Petkovic. Un joueur en feu. Un joueur qui sort un match hors norme pour \u00e9viter au coach suisse son \u00e9viction des Girondins de Bordeaux. L\u2019ancien s\u00e9lectionneur \u2026 [+4370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Bastien Aubert", "title": "PSG - Mercato : Pochettino s\u2019agace, Wenger envoie Mbapp\u00e9 au Real Madrid ! - But! Football Club", "description": "La large victoire du PSG dimanche contre le Stade de Reims (4-0) en cl\u00f4ture de la 22e journ\u00e9e de Ligue 1 a laiss\u00e9 un petit go\u00fbt amer \u00e0 Mauricio Pochettino. De son c\u00f4t\u00e9, Ars\u00e8ne Wenger voit Kylian Mbapp\u00e9 filer au Real Madrid.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/psg/mercato/psg-mercato-pochettino-s-agace-wenger-envoie-mbappe-au-real-madrid-754708", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/16/2022/01/photo_article/754708/296606/1200-L-psg-mercato-pochettino-sagace-wenger-envoie-mbapp-au-real-madrid.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T07:00:00Z", "content": "Zapping But! Football Club Navas - Neuer : le duel en chiffres\r\nArs\u00e8ne Wenger \u00e9tait l'invit\u00e9 du Canal Football Club dimanche soir. L'ancien manager d'Arsenal, qui fait l'objet d'un documentaire de la\u2026 [+1613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Football Club de Marseille"}, "author": "La Redaction FC Marseille", "title": "Ligue 1 : Nice s'impose, Lille rechute, Rennes et Strasbourg s'inclinent... la bonne op\u00e9ration de l - Football Club de Marseille", "description": "L'Olympique de Marseille s'est impos\u00e9 tout en ma\u00eetrise (0-2) face \u00e0 Lens ce samedi \u00e0 la l'occasion de la 22e j", "url": "https://www.footballclubdemarseille.fr/om-actualites/ligue-1-nice-simpose-lille-rechute-rennes-et-strasbourg-sinclinent-la-bonne-operation-de-lom-au-classement.html", "urlToImage": "https://www.footballclubdemarseille.fr/wp-content/uploads/2022/01/Lens-OM-victoire-2022.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T06:31:32Z", "content": "L\u2019Olympique de Marseille s\u2019est impos\u00e9 tout en ma\u00eetrise (0-2) face \u00e0 Lens ce samedi \u00e0 la l\u2019occasion de la 22e journ\u00e9e de Ligue 1. Les Marseillais creusent l\u2019\u00e9cart avec nombreux de leurs concurrents qu\u2026 [+3337 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Est R\u00e9publicain"}, "author": "Romain JACQUOT", "title": "Football/Ligue 2. Mercato : l\u2019AS Nancy Lorraine d\u2019accord avec le d\u00e9fenseur de Lorient Thomas Fontaine - Est R\u00e9publicain", "description": "L\u2019ASNL tient peut-\u00eatre sa deuxi\u00e8me recrue du Mercato hivernal en la personne de Thomas Fontaine, en fin de contrat chez les Merlus en juin. Ce ...", "url": "https://www.estrepublicain.fr/sport/2022/01/24/mercato-l-as-nancy-lorraine-d-accord-avec-le-defenseur-de-lorient-thomas-fontaine", "urlToImage": "https://cdn-s-www.estrepublicain.fr/images/23B96778-00AD-4E00-B259-11CC6294329D/FB1200/photo-1642959754.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T04:01:00Z", "content": "CAS N\u00b01 : Vous (ou une autre personne) utilisez plus de $this.View.AuthResponse.DeviceLimit appareils et/ou navigateurs en m\u00eame temps \u2192\r\nD\u00e9connectez-vous des appareils et/ou navigateurs que vous n'ut\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "R\u00e9sum\u00e9 22\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 Uber Eats / 2021-2022 - Ligue 1 Uber Eats", "description": "Revivez les meilleurs moments de la 22\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 Uber Eats en vid\u00e9o.Ligue 1 Uber Eats - Saison 2021/2022 - 22\u00e8me journ\u00e9eANGERS SCO - ESTAC TROYES...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=sKBEjHyWxZY", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/sKBEjHyWxZY/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T02:37:52Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "FC NANTES - FC LORIENT (4 - 2) - R\u00e9sum\u00e9 - (FCN - FCL) / 2021-2022 - Ligue 1 Uber Eats", "description": "Revivez les meilleurs moments de FC NANTES - FC LORIENT (4-2) en vid\u00e9o. Ligue 1 Uber Eats - Saison 2021/2022 - 22\u00e8me journ\u00e9e STADE DE LA BEAUJOIRE-LOUIS FONT...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=s41qwD2rzdM", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/s41qwD2rzdM/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T01:49:47Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "MONTPELLIER H\u00c9RAULT SC - AS MONACO (3 - 2) - R\u00e9sum\u00e9 - (MHSC - ASM) / 2021-2022 - Ligue 1 Uber Eats", "description": "Revivez les meilleurs moments de MONTPELLIER H\u00c9RAULT SC - AS MONACO (3-2) en vid\u00e9o. Ligue 1 Uber Eats - Saison 2021/2022 - 22\u00e8me journ\u00e9e STADE DE LA MOSSON E...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=VzCM-GOwG24", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/VzCM-GOwG24/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T01:47:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Damien Dorso", "title": "Ligue 1 - Apr\u00e8s OL-ASSE (1-0) - Solide en janvier, Lyon fait face \u00e0 un mois de f\u00e9vrier d\u00e9cisif - Eurosport FR", "description": "LIGUE 1 - Si l'OL a r\u00e9pondu pr\u00e9sent sur le premier mois de l'ann\u00e9e et entam\u00e9 sa remont\u00e9e vers les places europ\u00e9ennes, les semaines \u00e0 venir seront d\u00e9terminantes.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/ligue-1/2021-2022/ligue-1-apres-ol-asse-1-0-solide-en-janvier-lyon-fait-face-a-un-mois-de-fevrier-decisif_sto8728435/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/01/21/3293893-67358128-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T23:10:00Z", "content": "Lyon's French forward Moussa Dembele (C) celebrates with teammates after scoring a goal from the penalty-kick during the French L1 football match between Olympique Lyonnais (OL) and Saint-Etienne (AS\u2026 [+77 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "STADE BRESTOIS 29 - LOSC LILLE (2 - 0) - R\u00e9sum\u00e9 - (SB29 - LOSC) / 2021-2022 - Ligue 1 Uber Eats", "description": "Revivez les meilleurs moments de STADE BRESTOIS 29 - LOSC LILLE (2-0) en vid\u00e9o. Ligue 1 Uber Eats - Saison 2021/2022 - 22\u00e8me journ\u00e9e STADE FRANCIS-LE BL\u00c9 - s...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=uHJ83eC2eEY", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/uHJ83eC2eEY/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T23:00:21Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Culturepsg.com"}, "author": null, "title": "Danilo apr\u00e8s PSG/Reims (4-0) : \u00ab En 2e mi-temps, nous avons chang\u00e9 un peu les choses \u00bb - CulturePSG", "description": "Apr\u00e8s la victoire 4-0 du PSG contre Reims, le dernier buteur du soir Danilo s'est arr\u00eat\u00e9 au micro d'Amazon ; et il n'a pas cach\u00e9 la premi\u00e8re p\u00e9riode tr\u00e8s moyenne des Parisiens, soulignant que le PSG avait su r\u00e9agir \u00e0 la pause.", "url": "https://www.culturepsg.com/news/match/danilo-apres-psg-reims-4-0-en-2e-mi-temps-nous-avons-change-un-peu-les-choses/40615", "urlToImage": "http://media.culturepsg.com/image/news/danilo_main_leve_psg_brest_20220115.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T21:45:00Z", "content": "Nouvelle victoire pour le PSG. M\u00eame si la rencontre a mis du temps \u00e0 se d\u00e9canter, vous avez su d\u00e9rouler en seconde p\u00e9riode.\u00ab Oui, je pense que nous n\u2019avons pas bien jou\u00e9 en premi\u00e8re p\u00e9riode. Nous \u00e9ti\u2026 [+421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Envertetcontretous.fr"}, "author": "https://facebook.com/Site.evect", "title": "CAN 2022 : Contrairement \u00e0 Bouanga, Khazri verra les quarts ! - Evect", "description": "Wahbi Khazri conna\u00eetra les quarts de finale de la CAN. Les Tunisiens se sont qualifi\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 leur victoire face au Nig\u00e9ria (1-0). La Tunisie de Khazri, heureuse...", "url": "https://www.envertetcontretous.fr/articles/can-2022-contrairement-a-bouanga-khazri-verra-les-quarts--50719-1.html", "urlToImage": "https://www.envertetcontretous.fr/images/content/photos/2021/11/1638114352-374.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T21:30:00Z", "content": "Wahbi Khazri conna\u00eetra les quarts de finale de la CAN. Les Tunisiens se sont qualifi\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 leur victoire face au Nig\u00e9ria (1-0).La Tunisie de Khazri, heureuse qualifi\u00e9e puisqu'elle a termin\u00e9 dans \u2026 [+743 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "Champions Cup - Serfontein et Simmonds indomptables, Enzo Forletta en difficult\u00e9 : le barom\u00e8tre de Montpellier - Exeter - Rugbyrama", "description": "CHAMPIONS CUP - Montpellier a r\u00e9ussi un gros coup en s'imposant face \u00e0 Exeter et en se qualifiant pour les huiti\u00e8mes de finale de la Champions Cup dimanche (37-26). Pour s'imposer, le MHR a pu compter sur un Jan Serfontein des grands jours et un puissant Paul\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/champions-cup/2021-2022/champions-cup-serfontein-et-simmonds-indomptables-enzo-forletta-en-difficulte-le-barometre-de-montpe_sto8733187/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2021/11/27/3261508-66747435-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T20:39:56Z", "content": "Les Tops\r\nSam Simmonds\r\nLe serial marqueur de la troisi\u00e8me ligne anglaise a encore prouv\u00e9 ses qualit\u00e9s de finisseur sur la pelouse du GGL Stadium. Trop puissant, il a tout simplement inscrit un tripl\u2026 [+2292 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Champions Cup : un derby Racing-Stade Fran\u00e7ais, un duel La Rochelle-UBB\u2026 Tout savoir sur les affiches des huit - franceinfo", "description": "L\u2019ultime journ\u00e9e de la phase de groupes s\u2019est termin\u00e9e dimanche avec des qualifications in extremis du Stade Fran\u00e7ais et de Montpellier.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sports/rugby/racing-92/champions-cup-un-derby-racing-stade-francais-un-duel-la-rochelle-ubb-tout-savoir-sur-les-affiches-des-huitiemes-de-finale_4927339.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/otkDPh3_YC6OLSxzTOOtBYBQStk/1500x843/2022/01/23/phpAUudDq.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T20:20:10Z", "content": "Lultime journ\u00e9e de la phase de groupes sest termin\u00e9e dimanche avec des qualifications in extremis du Stade Fran\u00e7ais et de Montpellier.Apr\u00e8s de multiples p\u00e9rip\u00e9ties, des annulations en pagaille source\u2026 [+3200 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Angers Sco. Sorti sur blessure contre Troyes, Jimmy Cabot touch\u00e9 \u00e0 la cheville - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMipwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvZm9vdGJhbGwvYW5nZXJzLXNjby9hbmdlcnMtc2NvLXNvcnRpLXN1ci1ibGVzc3VyZS1jb250cmUtdHJveWVzLWppbW15LWNhYm90LXRvdWNoZS1hLWxhLWNoZXZpbGxlLTdkYTY2MTM2LTdjN2YtMTFlYy1iNTI0LTU2YWU2ZWJjZDJhNdIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-01-23T19:22:05Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Directvelo.com"}, "author": "Dominique TURGIS", "title": "Le tour d'honneur de Matthieu Boulo - Actualit\u00e9 - DirectVelo", "description": "Matthieu Boulo a transform&eacute; le dernier tour de sa carri&egrave;re en tour d'honneur. \"Je me suis fait plaisir avec le public &agrave; un tour de l'arriv&eacute;e, je les ai ambianc&eacute;s, il y avait &eacute;norm&eacute;ment de monde, c'est le cyclo-\u2026", "url": "https://www.directvelo.com/actualite/93986/le-tour-d-honneur-de-matthieu-boulo", "urlToImage": "https://cdn.directvelo.com/uploads/news/articles/61eda85ee3239.JPG", "publishedAt": "2022-01-23T19:18:00Z", "content": "Matthieu Boulo a transform\u00e9 le dernier tour de sa carri\u00e8re en tour d'honneur. \"Je me suis fait plaisir avec le public \u00e0 un tour de l'arriv\u00e9e, je les ai ambianc\u00e9s, il y avait \u00e9norm\u00e9ment de monde, c'es\u2026 [+2590 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "UFC: Ngannou r\u00e9clame d\u00e9j\u00e0 un combat de boxe contre Fury en 2022 - RMC Sport", "description": "Tombeur de Ciryl Gane ce dimanche \u00e0 Anaheim, en Californie, le champion du monde des poids lourds de l'UFC Francis Ngannou a r\u00e9pondu \u00e0 un autre champion du monde, le boxeur Tyson Fury, sur Twitter. Le Camerounais lui donne, avec un brin d'humour, rendez-vous \u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/ufc-ngannou-reclame-deja-un-combat-de-boxe-contre-fury-en-2022_AV-202201230240.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/mpuEXe5MLOhv2nz3dnoix9Bl1y0=/0x47:2048x1199/images/Francis-Ngannou-1175050.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T19:11:09Z", "content": "Tombeur de Ciryl Gane ce dimanche \u00e0 Anaheim, en Californie, le champion du monde des poids lourds de l'UFC Francis Ngannou a r\u00e9pondu \u00e0 un autre champion du monde, le boxeur Tyson Fury, sur Twitter. L\u2026 [+2368 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Vincent Roussel", "title": "Premier League - Chelsea se relance en remportant le choc face \u00e0 Tottenham (2-0) - Eurosport FR", "description": "PREMIER LEAGUE - Les Blues se reprennent. Chelsea s'est impos\u00e9 lors du choc qui l'opposait \u00e0 Tottenham, ce dimanche apr\u00e8s-midi, lors de la 23e journ\u00e9e (2-0).", "url": "https://www.eurosport.fr/football/premier-league/2021-2022/premier-league-chelsea-se-relance-en-remportant-le-choc-face-a-tottenham-2-0_sto8733104/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/01/23/3295531-67390888-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T18:50:00Z", "content": "Thiago Silva et Romelu Lukaku lors du match opposant Chelsea \u00e0 Tottenham, le 23 janvier 2022 en Ligue 1\r\nCr\u00e9dit: Getty Images"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Eurosport", "title": "D1 f\u00e9minine - Kheira Hamraoui a rejou\u00e9, le PSG a croqu\u00e9 l'ASSE - Eurosport FR", "description": "D1 FEMININE - Le PSG a consolid\u00e9 sa deuxi\u00e8me place en D1 f\u00e9minine dimanche \u00e0 Saint-Etienne (5-0), o\u00f9 la milieu fran\u00e7aise Kheira Hamraoui, agress\u00e9e d\u00e9but novembr", "url": "https://www.eurosport.fr/football/d1-arkema/2021-2022/d1-feminine-kheira-hamraoui-a-revu-le-terrain-le-psg-a-demoli-l-asse_sto8733099/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/01/23/3295532-67390908-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T18:12:00Z", "content": "Aminata Diallo avec le num\u00e9ro 20, et Kheira Hamraoui (avec le num\u00e9ro 14) avec le PSG\r\nCr\u00e9dit: Getty Images"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "Aymeric ADVININ", "title": "Rugby. De la Savoie au XV de France : la folle ascension de l'agriculteur J\u00e9r\u00f4me Rey - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Le pilier gauche savoyard, qui officie au LOU, a \u00e9t\u00e9 retenu dans une liste compl\u00e9mentaire de dix joueurs pour pr\u00e9parer le tournoi des VI Nations avec l\u2019\u00e9quipe de France.", "url": "https://www.ledauphine.com/sport/2022/01/23/de-la-savoie-au-xv-de-france-la-folle-ascension-de-jerome-rey", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/15771811-9504-41BB-A9A9-61B626F0BBF7/FB1200/photo-1642960595.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T17:56:51Z", "content": "CAS N\u00b01 : Vous (ou une autre personne) utilisez plus de $this.View.AuthResponse.DeviceLimit appareils et/ou navigateurs en m\u00eame temps \u2192\r\nD\u00e9connectez-vous des appareils et/ou navigateurs que vous n'ut\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Qui est Paul Barjon, le Fran\u00e7ais leader de l'American Express ? - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Paul Barjon, 29 ans, pourrait devenir le premier Fran\u00e7ais \u00e0 remporter une \u00e9preuve du PGA Tour s'il s'impose ce dimanche \u00e0 La Quinta, lors de l'American Express. Quel est son parcours\u00a0?", "url": "https://www.lequipe.fr/Golf/Actualites/Qui-est-paul-barjon-le-francais-leader-de-l-american-express/1312604", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/paul-barjon-occupe-la-313e-position-au-classement-mondial-ffgolf/1500000001596810/100:0,1059:639-640-427-75/e6381.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T17:55:34Z", "content": "Paul Barjon, coleader de l'American Express \u00e0 -18 avant le dernier tour dimanche, a un parcours atypique. Ayant grandi en Nouvelle-Cal\u00e9donie, il a suivi le lyc\u00e9e \u00e0 Antibes, sur la C\u00f4te d'Azur, avant \u2026 [+3549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "David Reyrat", "title": "Champions Cup : le Stade Fran\u00e7ais qualifi\u00e9 pour les 8e de finale... contre le Racing 92 - Le Figaro", "description": "La large victoire des Irlandais du Munster face aux Wasps anglais (45 \u00e0 7) offre une qualification inesp\u00e9r\u00e9e au Stade Fran\u00e7ais Paris pour les 8e de...", "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/rugby/coupe-d-europe/champions-cup-le-stade-francais-qualifie-pour-les-8e-de-finale-20220123", "urlToImage": "https://static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png", "publishedAt": "2022-01-23T17:17:31Z", "content": "La large victoire des Irlandais du Munster face aux Wasps anglais (45 \u00e0 7) offre une qualification inesp\u00e9r\u00e9e au Stade Fran\u00e7ais Paris pour les 8e de finale de la Champions Cup. De leur c\u00f4t\u00e9, les Paris\u2026 [+523 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lepetitlillois.com"}, "author": "Raphael Marcant", "title": "D2 F\u00e9minine \u2013 J12 : Le RC Lens et l\u2019arbitre brisent les ambitions des Dogues - Le Petit Lillois", "description": "La 12\u00e8me journ\u00e9e de D2 f\u00e9minine nous a offert un magnifique derby entre le LOSC et le RC Lens. Une rencontre qui aura vu le Domaine de Luchin accueillir un public survolt\u00e9 mais d\u00e9\u00e7u par le r\u00e9sultat final et une d\u00e9faite lilloise marqu\u00e9e par deux expulsions pr\u00e9\u2026", "url": "https://www.lepetitlillois.com/2022/01/23/d2-feminine-j12-le-rc-lens-et-larbitre-brisent-les-ambitions-des-dogues/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/www.lepetitlillois.com/wp-content/uploads/2022/01/2F376174-A43B-4B07-9C3F-C499882801BF.jpeg?resize=1000%2C600&ssl=1", "publishedAt": "2022-01-23T16:42:09Z", "content": "La 12\u00e8me journ\u00e9e de D2 f\u00e9minine nous a offert un magnifique derby entre le LOSC et le RC Lens. Une rencontre qui aura vu le Domaine de Luchin accueillir un public survolt\u00e9 mais d\u00e9\u00e7u par le r\u00e9sultat f\u2026 [+3858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Leo\u00a0Faure", "title": "CHAMPIONS CUP - Clermont, battu mais heureux - Rugbyrama", "description": "CHAMPIONS CUP - Longtemps domin\u00e9s en Irlande du nord par la vitesse des Ulstermen, les Auvergnats ont sign\u00e9 une fin de match tonitruante avec trois essais en sept minutes. Insuffisant pour l'emporter (34-31) mais de quoi retenir du positif de ce d\u00e9placement. \u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/champions-cup/2020-2021/champions-cup-clermont-battu-mais-heureux_sto8732519/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2022/01/23/3295254-67385355-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T15:45:23Z", "content": "Tout est bien qui finit bien. Dans tous les sens du terme. Au contact en premi\u00e8re p\u00e9riode gr\u00e2ce au pied de Morgan Parra (4 sur 4) et ce malgr\u00e9 un essai apr\u00e8s la sir\u00e8ne du talonneur Herring, derri\u00e8re \u2026 [+2306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Bastien Aubert", "title": "LOSC : Pierre M\u00e9n\u00e8s d\u00e9truit deux Dogues et valide les d\u00e9buts de Ben Arfa \u00e0 Brest - But! Football Club", "description": "Pierre M\u00e9n\u00e8s a cartonn\u00e9 deux joueurs du LOSC apr\u00e8s la d\u00e9faite samedi \u00e0 Brest pour le compte de la 22e journ\u00e9e de Ligue 1 (0-2). Un Dogue a n\u00e9anmoins trouv\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 ses yeux : le revenant Hatem Ben Arfa.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/losc/actualite/losc-pierre-menes-detruit-deux-dogues-et-valide-les-debuts-de-ben-arfa-a-brest-754091", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/16/2022/01/photo_article/754091/296366/1200-L-losc-pierre-mns-dtruit-deux-dogues-et-valide-les-dbuts-de-ben-arfa-brest.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T13:00:00Z", "content": "Zapping But! Football Club LOSC : la muraille Mike Maignan en chiffres\r\nLe LOSC restait sur une prestation aboutie dimanche dernier \u00e0 Marseille (1-1). Rien ne pr\u00e9sageait donc de la d\u00e9bandade d\u2019hier \u00e0\u2026 [+1990 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "We Love Tennis !"}, "author": null, "title": "Open d'Australie > Nadal : \"Je ne suis pas vraiment surpris par la d\u00e9faite de Zverev\" - We Love Tennis !", "description": "Interrog\u00e9 sur la d\u00e9faite de Sascha Zverev face \u00e0 Denis Shapovalov, Rafael Nadal n\u2019\u00e9tait pas vrai\u00adment \u00e9tonn\u00e9\u00a0: \u00ab\u202fJe ne suis pas vrai\u00adment surpris par la d\u00e9faite de Zverev. Il \u00e9tait favori avant la rencontre mais tout le monde sait aussi que Denis peut hausser\u2026", "url": "https://www.welovetennis.fr/open-australie/nadal-je-ne-suis-pas-vraiment-surpris-par-la-defaite-de-zverev", "urlToImage": "https://www.welovetennis.fr/wp-content/uploads/2022/01/Nadal-service-AO-2022.jpeg", "publishedAt": "2022-01-23T12:49:00Z", "content": "Interrog\u00e9 sur la d\u00e9faite de Sascha Zverev face \u00e0 Denis Shapovalov, Rafael Nadal n\u00e9tait pas vrai\u00adment \u00e9tonn\u00e9\u00a0: \u00abJe ne suis pas vrai\u00adment surpris par la d\u00e9faite de Zverev. Il \u00e9tait favori avant la renc\u2026 [+423 chars]"}]}