{"status": "ok", "totalResults": 10, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Matthieu Terrats", "title": "Covid - Omicron : quels sympt\u00f4mes du Covid long attaquent plus les femmes que les hommes ? - L'Ind\u00e9pendant", "description": "Elles survivent mieux \u00e0 une infection aigu\u00eb mais pr\u00e9sentent plus de sympt\u00f4mes huit mois apr\u00e8s l'infection.", "url": "https://www.lindependant.fr/2022/01/24/covid-omicron-quels-symptomes-du-covid-long-attaquent-plus-les-femmes-que-les-hommes-10065941.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/61eed6433e4546187233c9d6/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-24T16:48:00Z", "content": "Elles survivent mieux \u00e0 une infection aigu\u00eb mais pr\u00e9sentent plus de sympt\u00f4mes huit mois apr\u00e8s l'infection.\u00a0\r\n Et si le sexe \u00e9tait un facteur de risques ? La question a \u00e9t\u00e9 soulev\u00e9e plusieurs fois au \u2026 [+2125 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Anissa Boumediene", "title": "Coronavirus : \u00ab En attrapant le Covid-19 pour la troisi\u00e8me fois, je me suis demand\u00e9 si j\u2019avais une immunit\u00e9\u2026 - 20 Minutes", "description": "Sarah, professeure au coll\u00e8ge, vient de contracter le coronavirus pour la troisi\u00e8me fois", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/3221427-20220124-coronavirus-attrapant-covid-19-troisieme-fois-demande-si-immunite-pourrie", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/17TNmHtjQNS5op7YCi4T4Ck/648x360_quand-vu-apparaitre-deuxieme-barre-autotest-sarah-compris-venait-contracter-covid-19-troisieme-fois.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T16:18:26Z", "content": "\u00ab\u00a0C\u2019est une blague\u00a0!\u00a0Ce n\u2019est pas possible\u00a0!\u00a0\u00bb Quand Sarah a vu la deuxi\u00e8me petite barre s\u2019afficher sur son autotest, elle n\u2019a pas voulu y croire. Pourtant, comme environ 400.000 personnes\u00a0quotidienn\u2026 [+8255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Salom\u00e9 D.", "title": "Covid-19 : le virus peut-il se transmettre sexuellement ? - LaDepeche.fr", "description": "L'acte sexuel en lui-m\u00eame ne peut pas induire une transmission du Covid-19, selon plusieurs \u00e9tudes encore en cours. Tout ce qui entoure cet acte peut, cependant, permettre la contamination.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/01/24/covid-19-le-virus-peut-il-se-transmettre-sexuellement-10065800.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/61eebedfd286c209453b2066/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-24T15:02:00Z", "content": "l'essentiel\r\n L'acte sexuel en lui-m\u00eame ne peut pas induire une transmission du Covid-19, selon plusieurs \u00e9tudes encore en cours. Tout ce qui entoure cet acte peut, cependant, permettre la contaminat\u2026 [+1821 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Essence, \u0153ufs pourris, poubelles... Un sympt\u00f4me du Covid distord l'odeur des aliments - BFMTV", "description": "La parosmie est un sympt\u00f4me du Covid qui distord l'odorat. D'apr\u00e8s une nouvelle \u00e9tude britannique, de nombreux enfants \"difficiles\" au moment des repas seraient en fait touch\u00e9s par ce sympt\u00f4me.", "url": "https://www.bfmtv.com/sante/essence-oeufs-pourris-poubelles-un-symptome-du-covid-distord-l-odeur-des-aliments_AV-202201240301.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/fk3lLzhu7wYZ1AAqWK7RCH-jbzA=/0x83:1776x1082/1776x0/images/Machine-a-cafe-grille-pain-profitez-des-offres-petit-dejeuner-d-Electro-Depot-1088955.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T13:59:58Z", "content": "La parosmie est un sympt\u00f4me du Covid qui distord l'odorat. D'apr\u00e8s une nouvelle \u00e9tude britannique, de nombreux enfants \"difficiles\" au moment des repas seraient en fait touch\u00e9s par ce sympt\u00f4me.\r\nApr\u00e8\u2026 [+2677 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": "Lison Bourgeois", "title": "Coronavirus : 76% des effets secondaires du vaccin seraient produits par notre cerveau - RTL.fr", "description": "Une \u00e9tude am\u00e9ricaine r\u00e9v\u00e8le que plus de trois-quarts des effets secondaires du vaccin seraient des sympt\u00f4mes \"nocebo\". Apr\u00e8s une premi\u00e8re vaccination, ce serait notre cerveau qui relierait l'information de l'injection \u00e0 d'\u00e9ventuels troubles.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/debats-societe/coronavirus-76-des-effets-secondaires-du-vaccin-seraient-produits-par-notre-cerveau-7900117288", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/~c/2000v2000/rtl/www/1484863-une-adolescente-en-train-d-etre-vaccinee.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T11:12:00Z", "content": "Fatigue intense, maux de t\u00eate, frissons, courbatures... Ressentons-nous les effets du vaccin parce que nous les attendons ? C'est la question pos\u00e9e par\u00a0la r\u00e9cente enqu\u00eate de la revue Jama Network\u00a0pub\u2026 [+1645 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "M\u00e9lissa Simon", "title": "Covid : groupe sanguin, immunit\u00e9, rhume... pourquoi certains n'ont jamais \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9s ? - Midi Libre", "description": "D\u00e8s les d\u00e9buts de la pand\u00e9mie de Covid-19, les scientifiques se sont int\u00e9ress\u00e9s au lien entre le groupe sanguin des individus et le risque de d\u00e9velopper la maladie. Explications.", "url": "https://www.midilibre.fr/2022/01/24/covid-groupe-sanguin-immunite-rhume-pourquoi-certains-nont-jamais-ete-contamines-10065134.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/61ee53068fe56f031000b814/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-01-24T08:01:00Z", "content": "D\u00e8s les d\u00e9buts de la pand\u00e9mie de Covid-19, les scientifiques se sont int\u00e9ress\u00e9s au lien entre le groupe sanguin des individus et le risque de d\u00e9velopper la maladie. Explications.\r\n Ils sont toujours \u2026 [+4488 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : apr\u00e8s deux ans de pand\u00e9mie, dix scientifiques et m\u00e9decins d\u00e9voilent les questions qu'ils continuent - franceinfo", "description": "Franceinfo a interrog\u00e9 dix experts du Covid-19 qui, comme nous, conservent des questions sans r\u00e9ponses au sujet du virus, de son \u00e9volution, des vaccins ou encore de\u00a0l'impact de cette maladie sur\u00a0la soci\u00e9t\u00e9.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/covid-19-apres-deux-ans-de-pandemie-dix-scientifiques-et-medecins-devoilent-les-questions-qu-ils-continuent-de-se-poser_4915183.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/UtcYZ4CpFyeNegHVAX5ZTjRErto/1500x843/2022/01/23/phpJLRVs5.png", "publishedAt": "2022-01-24T05:59:09Z", "content": "Franceinfo a interrog\u00e9 dix experts du Covid-19 qui, comme nous, conservent des questions sans r\u00e9ponses au sujet du virus, de son \u00e9volution, des vaccins ou encore de\u00a0l'impact de cette maladie sur\u00a0la s\u2026 [+16767 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Les non-fumeurs deux fois plus atteints du cancer du poumon qu\u2019il y a 20 ans - CNEWS", "description": "Le cancer du poumon est en progression et de plus en plus de non-fumeurs sont atteints, ont alert\u00e9 dans une \u00e9tude les pneumologues fran\u00e7ais, r\u00e9unis ce week-end \u00e0 l'occasion de leur 26e congr\u00e8s \u00e0 Lille (Nord).", "url": "https://www.cnews.fr/france/2022-01-23/les-non-fumeurs-deux-fois-plus-atteints-du-cancer-du-poumon-quil-y-20-ans-1174171", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/000_9ut2p7_61ed33ac40c31_0.jpg", "publishedAt": "2022-01-24T05:37:00Z", "content": "Mis \u00e0 jour le\r\n24/01/2022 \u00e0 06:37Publi\u00e9 le\r\n23/01/2022 \u00e0 12:29\r\nLe cancer du poumon est en progression et de plus en plus de non-fumeurs sont atteints, ont alert\u00e9 dans une \u00e9tude les pneumologues fran\u2026 [+823 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Sanofi \u00e9tudie des chameaux pour trouver un traitement contre le cancer - CNEWS", "description": "Depuis le d\u00e9but de l'ann\u00e9e 2020, le laboratoire Sanofi collabore avec une cam\u00e9lerie du nord de la France. Les chercheurs esp\u00e8rent mettre un point un traitement contre plusieurs maladies, dont le cancer.", "url": "https://www.cnews.fr/science/2022-01-23/sanofi-etudie-des-chameaux-pour-trouver-un-traitement-contre-le-cancer-1174291", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/adam-ry7owegwrug-unsplash-taille1200_61ed9c37d72e3_0.jpg", "publishedAt": "2022-01-23T18:36:29Z", "content": "Mis \u00e0 jour le\r\n24/01/2022 \u00e0 12:30Publi\u00e9 le\r\n23/01/2022 \u00e0 18:36\r\nDepuis le d\u00e9but de l'ann\u00e9e 2020, le laboratoire Sanofi collabore avec une cam\u00e9lerie du nord de la France. Les chercheurs esp\u00e8rent mettr\u2026 [+1498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zinfos974.com"}, "author": "Ma\u00ebva Huart", "title": "Le virus d'Epstein-Barr serait \u00e0 l'origine de la scl\u00e9rose en plaques - ZINFOS974", "description": "Des chercheurs am\u00e9ricains ont identifi\u00e9 de fa\u00e7on in\u00e9dite que le virus d\u2019Epstein-Barr \u00e9tait tr\u00e8s probablement impliqu\u00e9 dans le d\u00e9clenchement de la scl\u00e9rose en plaques. Une \u00e9tude am\u00e9ricaine publi\u00e9e dans la revue \"Science\" approfondit cette d\u00e9couverte en tendant\u2026", "url": "https://www.zinfos974.com/Le-virus-d-Epstein-Barr-serait-a-l-origine-de-la-sclerose-en-plaques_a177935.html", "urlToImage": "https://www.zinfos974.com/photo/art/grande/61671430-44892220.jpg?v=1642404695", "publishedAt": "2022-01-23T12:47:01Z", "content": "Si aucune page de confirmation n'appara\u00eet apr\u00e8s avoir cliqu\u00e9 sur \"Proposer\" , merci de nous le faire savoir via le mail contact@zinfos974.com\r\n ------\r\n Merci de nous donner les informations suivante\u2026 [+2234 chars]"}]}